# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-13 11:26-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2009-09-11 09:10-0700\n"
"Last-Translator: GC Jin <zeroneit_kks@odesk.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.2.1\n"

#: app/models/role.rb:-
msgid "role"
msgstr "역할"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Name"
msgstr "이름"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Authorizable type"
msgstr "권한 유형"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Authorizable"
msgstr "권한 유형"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/tornado_gateway.rb:31
msgid "– Not Applicable –"
msgstr "해당 사항 없음"

#: app/models/tornado_gateway.rb:74
msgid "The payment has not been set"
msgstr "결제 정보가 설정되지 않았습니다."

#: app/models/tornado_gateway.rb:75
msgid "The invoice has not been set"
msgstr "인보이스가 설정되지 않았습니다."

#: app/models/tornado_gateway.rb:78
msgid "The recipient's account is misconfigured"
msgstr "받는 사람의 계정이 잘못 설정되었습니다."

#: app/models/tornado_gateway.rb:83
msgid "set currency rules for payment provider"
msgstr "지불 제공자를 위한 통화 규칙 설정"

#: app/models/tornado_gateway.rb:172
msgid "Invalid payment data"
msgstr "유효하지 않은 결제 데이터"

#: app/models/bean_stream_direct_deposit_gateway.rb:66
msgid "Beanstream Direct Payment electronic check service"
msgstr ""

#: app/models/bean_stream_direct_deposit_gateway.rb:70
#: app/models/bean_stream_interac_gateway.rb:44
#: app/models/bean_stream_gateway.rb:49
msgid "<a href='/beanstream_help.html' target='new'>learn more & sign up</a>"
msgstr ""

#: app/models/bookkeeping_invitation.rb:37
msgid "Bookkeeping"
msgstr "부기"

#: app/models/db_file.rb:-
msgid "db file"
msgstr "DB 파일"

#: app/models/db_file.rb:-
msgid "DbFile|Data"
msgstr "데이터"

#: app/models/bookkeeper.rb:-
msgid "bookkeeper"
msgstr "부기"

#: app/models/bookkeeper.rb:-
msgid "Bookkeeper|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/bookkeeper.rb:-
msgid "Bookkeeper|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/paypal_gateway.rb:37
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: app/models/paypal_gateway.rb:41
msgid ""
"basic web payments without status updates or integration <a href=\"/"
"paypal_help.html\" target=\"new\">learn more</a>"
msgstr ""
"상태 업데이트 또는 통합없는 기본 웹 결제<a href=\"/paypal_help.html\" target=\"new\">자세한 내용</a>"

#: app/models/paypal_gateway.rb:45
msgid "PayPal basic web payments"
msgstr "PayPal 기본 웹 결제"

#: app/models/sage_gateway.rb:54
msgid "Sage Electronic Check Services from Sage Payment Solutions"
msgstr "Sage 결제 솔루션의 Sage 전자 결제 서비스"

#: app/models/sage_gateway.rb:58
msgid "Receive payments without the use of credit cards"
msgstr "신용 카드 사용없이 결제 하기"

#: app/models/tax.rb:-
msgid "taxis"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "tax"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Parent"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Rate"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Profile key"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Name"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Included"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Taxable"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Taxable type"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Created by"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Amount"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Enabled"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Edited"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Created at"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Updated at"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Taxed on"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:99
msgid "must be a number. Please enter a valid number greater than 0."
msgstr "반드시 숫자여야합니다. 0보다 큰 유효한 번호를 입력하십시오."

#: app/models/tax.rb:100
msgid "can't be blank if tax is enabled"
msgstr "세금이 활성화되면 공백으로 남겨둘 수 없습니다."

#: app/models/country_settings.rb:16 app/models/country_settings.rb:17
#: app/models/country_settings.rb:19 app/models/country_settings.rb:20
#: app/models/country_settings.rb:21 app/models/country_settings.rb:24
#: app/models/country_settings.rb:27 app/models/country_settings.rb:28
#: app/models/country_settings.rb:29 app/models/country_settings.rb:32
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:24
msgid "Province"
msgstr "주"

#: app/models/country_settings.rb:16 app/models/country_settings.rb:17
#: app/models/country_settings.rb:18 app/models/country_settings.rb:19
#: app/models/country_settings.rb:20 app/models/country_settings.rb:21
#: app/models/country_settings.rb:22 app/models/country_settings.rb:25
#: app/models/country_settings.rb:26 app/models/country_settings.rb:27
#: app/models/country_settings.rb:28 app/models/country_settings.rb:29
#: app/models/country_settings.rb:31 app/models/country_settings.rb:32
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:25
#: app/views/online_payments/_unknown_country.html.erb:5
#: app/views/shared/mobile/_unknown_country.html.erb:6
#: app/views/shared/_unknown_country.html.erb:6
msgid "Postal Code"
msgstr "우편번호"

#: app/models/country_settings.rb:18 app/models/country_settings.rb:23
#: app/models/country_settings.rb:26 app/models/country_settings.rb:30
#: app/models/country_settings.rb:31
msgid "State"
msgstr "주"

#: app/models/country_settings.rb:22
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: app/models/country_settings.rb:23
msgid "PLZ"
msgstr "우편번호"

#: app/models/country_settings.rb:24
msgid "Pincode"
msgstr "개인 식별 번호"

#: app/models/country_settings.rb:25
msgid "Prefecture"
msgstr "도"

#: app/models/country_settings.rb:30
msgid "Zip Code"
msgstr "우편번호"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "winner"
msgstr "우승자"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Signup type"
msgstr "가입 유형"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Draw date"
msgstr "무승부 날짜"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Prize"
msgstr "상"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Winner name"
msgstr "우승자 이름"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Contest type"
msgstr "컨텐츠 유형"

#: app/models/drivers_license.rb:-
msgid "drivers license"
msgstr "운전면허증"

#: app/models/drivers_license.rb:-
msgid "DriversLicense|State"
msgstr "상태"

#: app/models/drivers_license.rb:-
msgid "DriversLicense|Number"
msgstr "번호"

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "cas service ticket"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|St"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|User"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Created at"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Updated at"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Service"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Response"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Renew"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Pgt iou"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Cas ticket type"
msgstr ""

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "billing address"
msgstr "결제 주소"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Name"
msgstr "이름"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Address1"
msgstr "주소1"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Address2"
msgstr "주소2"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|City"
msgstr "시"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|State"
msgstr "도"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Zip"
msgstr "우편번호"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Country"
msgstr "국가"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Phone"
msgstr "전화번호"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Fax"
msgstr "팩스"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Email"
msgstr "이메일"

#: app/models/feedback_mailer.rb:5
msgid "Feedback received from website"
msgstr "웹사이트로부터 받은 피드백"

#: app/models/feedback_mailer.rb:18
msgid "Reply to your feedback on Billing Boss"
msgstr "Billing Boss에 대한 귀하의 문의 회신"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "spaccount"
msgstr "Spaccount"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Spaccount name"
msgstr "Spaccount 이름"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|First name"
msgstr "성"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Last name"
msgstr "이름"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Address"
msgstr "주소"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|City"
msgstr "시"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|State prov"
msgstr "주"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Zip postal"
msgstr "우편번호"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Email"
msgstr "이메일"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Company"
msgstr "회사"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Country"
msgstr "국가"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Phone"
msgstr "전화"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Fax"
msgstr "팩스"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Transaction"
msgstr "거래"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Status"
msgstr "상태"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Comment"
msgstr "설명"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "logo"
msgstr "로고"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Created by"
msgstr "에 의해 작성"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Parent"
msgstr "부모"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Name"
msgstr "이름"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Content type"
msgstr "컨텐츠 유형"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Size"
msgstr "크기"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Width"
msgstr "가로"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Height"
msgstr "높이"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Filename"
msgstr "파일 이름"

#: app/models/logo.rb:12
msgid "The file you uploaded was not a JPEG, PNG or GIF"
msgstr "업로드 가능한 확장자는 JPEG, PNG 또는 GIF 입니다."

#: app/models/logo.rb:13
msgid "The image you uploaded was larger than the maximum size of %{size}"
msgstr "업로드된 이미지가 최대 크기 %{size}를 초과했습니다."

#: app/models/activity.rb:-
msgid "activity"
msgstr "작업 상태"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Invoice"
msgstr "인보이스"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Body"
msgstr "형태"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Extra"
msgstr "추가"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "feedback"
msgstr "조사 결과"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|User name"
msgstr "사용자 이름"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|User email"
msgstr "사용자 이메일"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Text to send"
msgstr "전송 메시지"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Response text"
msgstr "응답 메시지"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Response status"
msgstr "응답 상태"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Owned by"
msgstr "에 의한 소유"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Last reply mailed at"
msgstr "에 전송된 마지막 회신"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/user.rb:-
#, fuzzy
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Email"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Crypted password"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Salt"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
#, fuzzy
msgid "User|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/user.rb:-
#, fuzzy
msgid "User|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Remember token"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Remember token expires at"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Searches"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Activation code"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Activated at"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Bookkeeper"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Biller"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
#, fuzzy
msgid "User|Signup type"
msgstr "가입 유형"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Heard from"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Language"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Active"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Bogus"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Sage username"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:36
msgid "must be accepted."
msgstr "허용되어야합니다."

#: app/models/user.rb:39 app/models/contact.rb:13
msgid "must be a valid email address."
msgstr "반드시 유효한 이메일 주소 여야합니다."

#: app/models/user.rb:44
msgid "You must enter the signup key from the person who invited you."
msgstr "귀하를 초대한 사람으로부터 받은 가입키로 들어가야 합니다. "

#: app/models/user.rb:282
msgid "cannot have bookkeeping role unless you are a bookkeeper"
msgstr "부기 계원없이 부기 규칙을 가질 수 없습니다."

#: app/models/user.rb:283
msgid "cannot have bookkeeping role for someone with no bookkeeping contract"
msgstr "부기 계약없이 누군가를 위한 부기 규칙을 가질 수 없습니다."

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "line item"
msgstr "품목 번호"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Unit"
msgstr "단위"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Description"
msgstr "내용 기술"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Invoice"
msgstr "인보이스"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Position"
msgstr "위치"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Quantity"
msgstr "수량"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Price"
msgstr "가격"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Tax 1 enabled"
msgstr "Tax 1 활성화"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Tax 2 enabled"
msgstr "Tax 2 활성화"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "contact"
msgstr "연락처"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|First name"
msgstr "성"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Last name"
msgstr "이름"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Email"
msgstr "이메일"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Customer"
msgstr "고객"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Phone"
msgstr "전화번호"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "invoice"
msgstr "인보이스"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Created by"
msgstr "에 의해 생성"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Customer"
msgstr "고객"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Description"
msgstr "내용 기술"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Contact"
msgstr "연락처"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Unique number"
msgstr "고유 번호"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Date"
msgstr "날짜"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Reference"
msgstr "참조 번호"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Unique name"
msgstr "고유 이름"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Status"
msgstr "상태"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Discount amount"
msgstr "할인 금액"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Total amount"
msgstr "총액"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Discount type"
msgstr "할인 유형"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Discount value"
msgstr "할인 가격"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Deleted at"
msgstr "에 삭제"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Discount before tax"
msgstr "세전 할인"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Due date"
msgstr "만기일"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Currency"
msgstr "통화"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Calculated at"
msgstr "에 계산"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Tax 1 amount"
msgstr "세금 1 금액"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Tax 2 amount"
msgstr "세금 2 금액"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Subtotal amount"
msgstr "소계 금액"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Using gateways"
msgstr "게이트웨이 이용"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Type"
msgstr "유형"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Simply amount owing"
msgstr "기본 비용"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Simply guid"
msgstr "기본 guid"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Superceded by"
msgstr "에 의해 대체"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Paid amount"
msgstr "결제 금액"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Owing amount"
msgstr "지급 금액"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Payment types"
msgstr "결제 유형"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Changed printed"
msgstr "변경되여 인쇄된"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Template name"
msgstr "템플릿 이름"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Quote unique number"
msgstr ""

#: app/models/invoice.rb:- app/models/user_mailer.rb:7
#: app/helpers/reports_helper.rb:8
msgid "customer"
msgstr "고객"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Created by"
msgstr "에 의해 생성"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Name"
msgstr "이름"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Default contact"
msgstr "기본 연락처"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Address1"
msgstr "주소1"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Address2"
msgstr "주소2"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|City"
msgstr "시"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Province state"
msgstr "주"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Postalcode zip"
msgstr "우편번호"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Country"
msgstr "국가"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Website"
msgstr "웹사이트"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Phone"
msgstr "전화"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Fax"
msgstr "팩스"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Simply guid"
msgstr "Simply guid"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Language"
msgstr "언어"

#: app/models/invoice.rb:438 app/models/invoice.rb:439
msgid "Cannot record a payment on a draft invoice"
msgstr "인보이스 초안에 결제를 기록할 수 없습니다."

#: app/models/invoice.rb:480
msgid "Invoice has already been fully paid."
msgstr "인보이스는 이미 결제 처리되었습니다."

#: app/models/invoice.rb:495
msgid "Invoice: %{num}"
msgstr "인보이스: %{num}"

#: app/models/invoice.rb:506
msgid ""
"Invoice No: ### Invoice Date: %{date} Invoice Amount: %{amt} Amount Due: %"
"{due}"
msgstr "인보이스 No: ### 인보이스 날짜 : %{date} 인보이스 금액: %{amt} 청구 금액: %{due}"

#: app/models/invoice.rb:636
msgid "$%.2f"
msgstr "달러"

#: app/models/invoice.rb:667
msgid "Past Due Invoice"
msgstr "연체된 인보이스"

#: app/models/invoice.rb:669
msgid "Outstanding Invoice"
msgstr "미결제 인보이스"

#: app/models/invoice.rb:671
msgid "Draft Invoice"
msgstr "인보이스 초안"

#: app/models/invoice.rb:673
msgid "Paid Invoice"
msgstr "결제된 인보이스"

#: app/models/invoice.rb:675 app/models/invoice.rb:691
#: app/helpers/invoices_helper.rb:288
msgid "Quote"
msgstr ""

#: app/models/invoice.rb:683
msgid "Past Due"
msgstr "연체된"

#: app/models/invoice.rb:685
msgid "Outstanding"
msgstr "미결제"

#: app/models/invoice.rb:687
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: app/models/invoice.rb:689 app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:14
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:113
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:191
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:102
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:8
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:118
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:69
msgid "Paid"
msgstr "결제"

#: app/models/invoice.rb:724
msgid ""
"Company address is not complete. You can complete your company address "
"information in Settings."
msgstr "회사 주소 설정이 완료되지 않았습니다. 설정에서 귀하의 회사 주소 정보를 작성하실 수있습니다."

#: app/models/invoice.rb:730 app/helpers/invoices_helper.rb:288
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:51
msgid "Invoice"
msgstr "인보이스"

#: app/models/user_mailer.rb:9
msgid "friend"
msgstr "친구"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "referral"
msgstr "추천"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Referring email"
msgstr "추천하는 이메일"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Referring name"
msgstr "추천하는 이름"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Referring type"
msgstr "추천하는 유형"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Friend email"
msgstr "친구 이메일"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Friend name"
msgstr "친구 이름"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Referral code"
msgstr "추천 코드"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Sent at"
msgstr "에 전송"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Accepted at"
msgstr "에 승인"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "invoice file"
msgstr "인보이스 파일"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Simply accounting invoice"
msgstr "Simply Accounting 인보이스"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Content type"
msgstr "컨텐츠 유형"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Filename"
msgstr "파일 이름"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Size"
msgstr "크기"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Width"
msgstr "폭"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Height"
msgstr "높이"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Db file"
msgstr "DB 파일"

#: app/models/birth_date.rb:-
msgid "birth date"
msgstr "생년월일"

#: app/models/birth_date.rb:-
msgid "BirthDate|Birth date"
msgstr "생년월일"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "spsubscription"
msgstr "spsubscription"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Spaccount"
msgstr "Spaccount"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Service code"
msgstr "서비스 코드"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Qty"
msgstr "수량"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Status"
msgstr "상태"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Comment"
msgstr "주석"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Transaction"
msgstr "처리"

#: app/models/contact.rb:10 app/models/contact.rb:11
msgid "Name may not contain ,()<>[]"
msgstr "이름은 문자를 포함하지 않을 수있습니다 ,()<>[]"

#: app/models/moneris_gateway.rb:40
msgid "Merchant service by Moneris"
msgstr ""

#: app/models/moneris_gateway.rb:44
msgid "<small>(Canadian Dollar)</small> Process payment through Moneris"
msgstr ""

#: app/models/line_item.rb:9
msgid "The line item subtotal must be less than 1,000,000"
msgstr "품목 번호 소계는 1,000,000 미만이어야 합니다."

#: app/models/invoice_parts/invoice_validation.rb:58
msgid "Invalid invoice type"
msgstr "유효하지 않은 인보이스 유형"

#: app/models/invoice_parts/invoice_validation.rb:67
msgid "Due date cannot be set before issue date"
msgstr "만기일은 발행일 이전으로 설정될 수 없습니다."

#: app/models/invoice_parts/invoice_validation.rb:75
msgid "is invalid"
msgstr "유효하지 않습니다."

#: app/models/payment.rb:-
msgid "payment"
msgstr "결제"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Customer"
msgstr "고객"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Date"
msgstr "날짜"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Description"
msgstr "내용 기술"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Created by"
msgstr "에 의해 생성"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Amount"
msgstr "결제 금액"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Status"
msgstr "결제 상태"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Pay type"
msgstr "결제 유형"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Error details"
msgstr "오류 세부사항"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|From"
msgstr "로 부터"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Gateway token"
msgstr "게이트웨이 토큰"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Gateway token date"
msgstr "게이트 웨이 토큰 날짜"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Processing pid"
msgstr "pid 처리중"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Payment type"
msgstr "결제 유형"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Ip"
msgstr ""

#: app/models/payment.rb:18
msgid "must be positive"
msgstr "반드시 양수이어야 합니다."

#: app/models/payment.rb:657 app/models/paypal_controller_actions.rb:59
#: app/models/paypal_controller_actions.rb:95
msgid "Your payment is being processed. Please check again in a few seconds."
msgstr "귀하의 결제가 처리중입니다. 몇 초 후에 다시 확인하시기 바랍니다."

#: app/models/payment.rb:663
msgid ""
"Sorry, we are unable to complete your payment at this time. The payment "
"service may be down or another error may have occurred. Please wait a moment "
"and try again."
msgstr ""
"죄송합니다. 현재 당신의 결제를 완료할 수 없습니다. 결제 서비스 동작되지 않거나 다른 오류가 발생했을 수 있습니다. 잠수 후에 다시 "
"시도해 주십시오."

#: app/models/payment.rb:685
#: app/views/online_payments/_company_brand.html.erb:1
#: app/views/profiles/edit.html.erb:53
msgid "Online Payments"
msgstr "온라인 결제"

#: app/models/cyber_source_gateway.rb:40
msgid "Merchant service by CyberSource"
msgstr ""

#: app/models/cyber_source_gateway.rb:44
msgid "Process payment through CyberSource"
msgstr ""

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "bookkeeping contract"
msgstr "부기 계약"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Bookkeeping client"
msgstr "고객 부기"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Bookkeeper"
msgstr "부기 계원"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Invitation"
msgstr "초대"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "user gateway"
msgstr "사용자 게이트웨이"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "beanstreamusergateway"
msgstr "beanstreamusergateway"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Type"
msgstr "유형"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Gateway name"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Merchant"
msgstr "판매자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Merchant key"
msgstr "판매자 키"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Login"
msgstr "로그인"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Password"
msgstr "패스워드"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Email"
msgstr "이메일"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Active"
msgstr "활성화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Currency"
msgstr "통화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "cybersourceusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Type"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|User"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Gateway name"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Merchant"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Merchant key"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Login"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Password"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Email"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Active"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Currency"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "paypalusergateway"
msgstr "paypalusergateway"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Type"
msgstr "유형"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Gateway name"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Merchant"
msgstr "판매자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Merchant key"
msgstr "판매자 키"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Login"
msgstr "로그인"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Password"
msgstr "패스워드"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Email"
msgstr "이메일"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Active"
msgstr "활성화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Currency"
msgstr "통화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Type"
msgstr "유형"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Gateway name"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Merchant"
msgstr "판매자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Merchant key"
msgstr "판매자 키"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Login"
msgstr "로그인"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Password"
msgstr "패스워드"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Email"
msgstr "이메일"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Active"
msgstr "활성화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Currency"
msgstr "통화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "authorizenetusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Type"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|User"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Gateway name"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Merchant"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Merchant key"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Login"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Password"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Email"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Active"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Currency"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "paypalexpressusergateway"
msgstr "paypalexpressusergateway"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Type"
msgstr "유형"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Gateway name"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Merchant"
msgstr "판매자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Merchant key"
msgstr "판매자 키"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Login"
msgstr "로그인"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Password"
msgstr "패스워드"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Email"
msgstr "이메일"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Active"
msgstr "활성화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Currency"
msgstr "통화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "exactusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Type"
msgstr "유형"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Gateway name"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Merchant"
msgstr "판매자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Merchant key"
msgstr "판매자 키"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Login"
msgstr "로그인"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Password"
msgstr "패스워드"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Email"
msgstr "이메일"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Active"
msgstr "활성화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Currency"
msgstr "통화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "beanstreamdirectdepositusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Type"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|User"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Gateway name"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Merchant"
msgstr "판매자 키"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Merchant key"
msgstr "판매자 키"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Login"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Password"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Email"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Active"
msgstr "판매자 키"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Currency"
msgstr "판매자 키"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "monerisusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Type"
msgstr "유형"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Gateway name"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Merchant"
msgstr "판매자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Merchant key"
msgstr "판매자 키"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Login"
msgstr "로그인"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Password"
msgstr "패스워드"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Email"
msgstr "이메일"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Active"
msgstr "활성화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Currency"
msgstr "통화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "beanstreaminteracusergateway"
msgstr "beanstreamusergateway"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Type"
msgstr "유형"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Gateway name"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Merchant"
msgstr "판매자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Merchant key"
msgstr "판매자 키"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Login"
msgstr "로그인"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Password"
msgstr "패스워드"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Email"
msgstr "이메일"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Active"
msgstr "활성화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Currency"
msgstr "통화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "sagesbsusergateway"
msgstr "sageusergateway"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Type"
msgstr "유형"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Gateway name"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Merchant"
msgstr "판매자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Merchant key"
msgstr "판매자 키"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Login"
msgstr "로그인"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Password"
msgstr "패스워드"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Email"
msgstr "이메일"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Active"
msgstr "활성화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Currency"
msgstr "통화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "sagevcheckusergateway"
msgstr "sagevcheckusergateway"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Type"
msgstr "유형"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Gateway name"
msgstr "게이트웨이 이름"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Merchant"
msgstr "판매자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Merchant key"
msgstr "판매자"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Login"
msgstr "로그인"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Password"
msgstr "패스워드"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Email"
msgstr "이메일"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Active"
msgstr "활성화"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Currency"
msgstr "유형"

#: app/models/paypal_controller_actions.rb:55
msgid ""
"We were unable to retrieve your payment details from the PayPal gateway. "
"Please try to complete your payment later."
msgstr "PayPal 게이트웨이를 통해 당신의 결제 세부 내용을 검색할 수 없습니다.  나중에 결제를 완료해 주십시오."

#: app/models/paypal_controller_actions.rb:90
msgid ""
"An error occurred and we were unable to complete your payment at this time."
msgstr "처리 도중 오류가 발생했습니다. 지금 귀하의 결제를 완료하지 못했습니다."

#: app/models/paypal_controller_actions.rb:127
msgid "The payment has already gone through and cannot be cancelled"
msgstr "결제가 이미 완료되어서 취소하실 수 없습니다."

#: app/models/currency.rb:9
msgid "AED|United Arab Emirates dirham"
msgstr "아랍 에미리트 디르함"

#: app/models/currency.rb:10
msgid "AFN|Afghan afghani"
msgstr "아프가 니스탄 아프 가니"

#: app/models/currency.rb:11
msgid "ALL|Albanian lek"
msgstr "알바니아 레크"

#: app/models/currency.rb:12
msgid "AMD|Armenian dram"
msgstr "아르메니아 드람"

#: app/models/currency.rb:13
msgid "ANG|Netherlands Antillean guilder"
msgstr "네덜란드 Antillean 은화"

#: app/models/currency.rb:14
msgid "AOA|Angolan kwanza"
msgstr "앙골라 콴자"

#: app/models/currency.rb:15
msgid "ARS|Argentine peso"
msgstr "아르헨티나 페소"

#: app/models/currency.rb:16
msgid "AUD|Australian dollar"
msgstr "호주 달러"

#: app/models/currency.rb:17
msgid "AWG|Aruban florin"
msgstr "아루바 길더"

#: app/models/currency.rb:18
msgid "AZN|Azerbaijani manat"
msgstr "아제르바이잔어 manat"

#: app/models/currency.rb:19
msgid "BAM|Bosnia and Herzegovina convertible mark"
msgstr "보스니아 헤르체 고 비나 태환 마크"

#: app/models/currency.rb:20
msgid "BBD|Barbadian dollar"
msgstr "달러 Barbadian"

#: app/models/currency.rb:21
msgid "BDT|Bangladeshi taka"
msgstr "방글라데시 타카"

#: app/models/currency.rb:22
msgid "BGN|Bulgarian lev"
msgstr "불가리아 신권 렛"

#: app/models/currency.rb:23
msgid "BHD|Bahraini dinar"
msgstr "바레인 디나르"

#: app/models/currency.rb:24
msgid "BIF|Burundian franc"
msgstr "Burundian 프랑"

#: app/models/currency.rb:25
msgid "BMD|Bermudian dollar"
msgstr "달러 Bermudian"

#: app/models/currency.rb:26
msgid "BND|Brunei dollar"
msgstr "부루 나이 달러"

#: app/models/currency.rb:27
msgid "BOB|Bolivian boliviano"
msgstr "볼리비아 볼리 비 아노"

#: app/models/currency.rb:28
msgid "BRL|Brazilian real"
msgstr "브라질 레알"

#: app/models/currency.rb:29
msgid "BSD|Bahamian dollar"
msgstr "바하마 달러"

#: app/models/currency.rb:30
msgid "BTN|Bhutanese ngultrum"
msgstr "부탄 ngultrum"

#: app/models/currency.rb:31
msgid "BWP|Botswana pula"
msgstr "보츠와나 pula"

#: app/models/currency.rb:32
msgid "BYR|Belarusian ruble"
msgstr "루블 벨라루스어"

#: app/models/currency.rb:33
msgid "BZD|Belize dollar"
msgstr "벨리즈 달러"

#: app/models/currency.rb:34
msgid "CAD|Canadian dollar"
msgstr "캐나다 달러"

#: app/models/currency.rb:35
msgid "CDF|Congolese franc"
msgstr "콩고 프랑"

#: app/models/currency.rb:36
msgid "CHF|Swiss franc"
msgstr "스위스 프랑"

#: app/models/currency.rb:37
msgid "CLP|Chilean peso"
msgstr "칠레 페소"

#: app/models/currency.rb:38
msgid "CNY|Chinese renminbi"
msgstr "중국어 위안화"

#: app/models/currency.rb:39
msgid "COP|Colombian peso"
msgstr "콜롬비아 페소"

#: app/models/currency.rb:40
msgid "CRC|Costa Rican colón"
msgstr "코스타리카 콜론"

#: app/models/currency.rb:41
msgid "CUC|Cuban convertible peso"
msgstr "쿠바 태환 페소"

#: app/models/currency.rb:42
msgid "CUP|Cuban peso"
msgstr "쿠바 페소"

#: app/models/currency.rb:43
msgid "CVE|Cape Verdean escudo"
msgstr "케이프 Verdean escudo"

#: app/models/currency.rb:44
msgid "CZK|Czech koruna"
msgstr "체코 코루나"

#: app/models/currency.rb:45
msgid "DJF|Djiboutian franc"
msgstr "Djiboutian 프랑"

#: app/models/currency.rb:46
msgid "DKK|Danish krone"
msgstr "덴마크 크로네"

#: app/models/currency.rb:47
msgid "DOP|Dominican peso"
msgstr "도미니카 페소"

#: app/models/currency.rb:48
msgid "DZD|Algerian dinar"
msgstr "알제리 디나르"

#: app/models/currency.rb:49
msgid "EEK|Estonian kroon"
msgstr "에스 토니아 크룬"

#: app/models/currency.rb:50
msgid "EGP|Egyptian pound"
msgstr "이집트 파운드"

#: app/models/currency.rb:51
msgid "ERN|Eritrean nakfa"
msgstr "에리트리아 나크파"

#: app/models/currency.rb:52
msgid "ETB|Ethiopian birr"
msgstr "이디오피아 비르"

#: app/models/currency.rb:53
msgid "EUR|Euro"
msgstr "유로"

#: app/models/currency.rb:54
msgid "FJD|Fijian dollar"
msgstr "달러 피지어"

#: app/models/currency.rb:55
msgid "FKP|Falkland Islands pound"
msgstr "포클랜드 제도 파운드"

#: app/models/currency.rb:56
msgid "GBP|UK pound sterling"
msgstr "영국 파운드"

#: app/models/currency.rb:57
msgid "GEL|Georgian lari"
msgstr "그루지야 라리"

#: app/models/currency.rb:58
msgid "GHS|Ghanaian cedi"
msgstr "가나 cedi"

#: app/models/currency.rb:59
msgid "GIP|Gibraltar pound"
msgstr "지브롤터 파운드"

#: app/models/currency.rb:60
msgid "GMB|Gambian dalasi"
msgstr "감비아 dalasi"

#: app/models/currency.rb:61
msgid "GNF|Guinean franc"
msgstr "기니 프랑"

#: app/models/currency.rb:62
msgid "GTQ|Guatemalan quetzal"
msgstr "과테말라 quetzal"

#: app/models/currency.rb:63
msgid "GYD|Guyanese dollar"
msgstr "가이아나 달러"

#: app/models/currency.rb:64
msgid "HKD|Hong Kong dollar"
msgstr "홍콩달러"

#: app/models/currency.rb:65
msgid "HNL|Honduran lempira"
msgstr "온두라스 lempira"

#: app/models/currency.rb:66
msgid "HRK|Croatian kuna"
msgstr "크로아티아 쿠나"

#: app/models/currency.rb:67
msgid "HTG|Haitian gourde"
msgstr "하이티 구르드"

#: app/models/currency.rb:68
msgid "HUF|Hungarian forint"
msgstr "헝가리 포린트"

#: app/models/currency.rb:69
msgid "IDR|Indonesian rupiah"
msgstr "인도네시아 루피아"

#: app/models/currency.rb:70
msgid "ILS|New Israeli Sheqel"
msgstr "이스라엘 신권 세켈"

#: app/models/currency.rb:71
msgid "INR|Indian rupee"
msgstr "인도 루피"

#: app/models/currency.rb:72
msgid "IQD|Iraqi dinar"
msgstr "이라크 디나르"

#: app/models/currency.rb:73
msgid "IRR|Iranian rial"
msgstr "이란 리얄"

#: app/models/currency.rb:74
msgid "ISK|Icelandic króna"
msgstr "아이슬란드 크로나"

#: app/models/currency.rb:75
msgid "JMD|Jamaican dollar"
msgstr "자메이카 달러"

#: app/models/currency.rb:76
msgid "JOD|Jordanian dinar"
msgstr "요르단 디나르"

#: app/models/currency.rb:77
msgid "JPY|Japanese yen"
msgstr "일본 엔"

#: app/models/currency.rb:78
msgid "KES|Kenyan shilling"
msgstr "케냐 실링"

#: app/models/currency.rb:79
msgid "KGS|Kyrgyzstani som"
msgstr "Kyrgyzstani som"

#: app/models/currency.rb:80
msgid "KHR|Cambodian riel"
msgstr "캄보디아 리얄"

#: app/models/currency.rb:81
msgid "KMF|Comorian franc"
msgstr "Comorian 프랑"

#: app/models/currency.rb:82
msgid "KPW|North Korean won"
msgstr "조선 민주주의 인민 공화국 원"

#: app/models/currency.rb:83
msgid "KRW|South Korean won"
msgstr "대한민국 원"

#: app/models/currency.rb:84
msgid "KWD|Kuwaiti dinar"
msgstr "쿠웨이트 디나르"

#: app/models/currency.rb:85
msgid "KYD|Cayman Islands dollar"
msgstr "케이맨 제도 달러"

#: app/models/currency.rb:86
msgid "KZT|Kazakhstani tenge"
msgstr "카자흐스탄 Tenge"

#: app/models/currency.rb:87
msgid "LAK|Lao kip"
msgstr "킵 라오어"

#: app/models/currency.rb:88
msgid "LBP|Lebanese pound"
msgstr "레바논 파운드"

#: app/models/currency.rb:89
msgid "LKR|Sri Lankan rupee"
msgstr "스리랑카 루피"

#: app/models/currency.rb:90
msgid "LRD|Liberian dollar"
msgstr "라이베리아 달러"

#: app/models/currency.rb:91
msgid "LSL|Lesotho loti"
msgstr "레소토 로티"

#: app/models/currency.rb:92
msgid "LTL|Lithuanian litas"
msgstr "리투아니아 리타스"

#: app/models/currency.rb:93
msgid "LVL|Latvian lats"
msgstr "라트비아 라트"

#: app/models/currency.rb:94
msgid "LYD|Libyan dinar"
msgstr "리비아 디나르"

#: app/models/currency.rb:95
msgid "MAD|Moroccan dirham"
msgstr "모로코 디렘"

#: app/models/currency.rb:96
msgid "MDL|Moldovan leu"
msgstr "몰도바 레이"

#: app/models/currency.rb:97
msgid "MGA|Malagasy ariary"
msgstr "마다가스카르어 ariary"

#: app/models/currency.rb:98
msgid "MKD|Macedonian denar"
msgstr "마케도니아 디나르"

#: app/models/currency.rb:99
msgid "MMK|Myanma kyat"
msgstr "Myanma kyat"

#: app/models/currency.rb:100
msgid "MNT|Mongolian tögrög"
msgstr "몽골어 tögrög"

#: app/models/currency.rb:101
msgid "MOP|Macanese pataca"
msgstr "마카오 마카오달러"

#: app/models/currency.rb:102
msgid "MRO|Mauritanian ouguiya"
msgstr "마우 리 타니아 ouguiya"

#: app/models/currency.rb:103
msgid "MUR|Mauritian rupee"
msgstr "모리셔스 루피"

#: app/models/currency.rb:104
msgid "MVR|Maldivian rufiyaa"
msgstr "몰디브 rufiyaa"

#: app/models/currency.rb:105
msgid "MWK|Malawian kwacha"
msgstr "말라위 kwacha"

#: app/models/currency.rb:106
msgid "MXN|Mexican peso"
msgstr "멕시코 페소"

#: app/models/currency.rb:107
msgid "MYR|Malaysian ringgit"
msgstr "말레이시아 링깃"

#: app/models/currency.rb:108
msgid "MZN|Mozambican metical"
msgstr "metical 모잠비크"

#: app/models/currency.rb:109
msgid "NAD|Namibian dollar"
msgstr "나미비아 달러"

#: app/models/currency.rb:110
msgid "NGN|Nigerian naira"
msgstr "니제르 나이라"

#: app/models/currency.rb:111
msgid "NIO|Nicaraguan córdoba"
msgstr "니카라과 코르도바"

#: app/models/currency.rb:112
msgid "NOK|Norwegian krone"
msgstr "노르웨이 크로네"

#: app/models/currency.rb:113
msgid "NPR|Nepalese rupee"
msgstr "네팔 루피"

#: app/models/currency.rb:114
msgid "NZD|New Zealand dollar"
msgstr "뉴질랜드 달러"

#: app/models/currency.rb:115
msgid "OMR|Omani rial"
msgstr "오만 리얄"

#: app/models/currency.rb:116
msgid "PAB|Panamanian balboa"
msgstr "파나마 발보아"

#: app/models/currency.rb:117
msgid "PEN|Peruvian nuevo sol"
msgstr "페루 누에보솔"

#: app/models/currency.rb:118
msgid "PGK|Papua New Guinean kina"
msgstr "파푸아 뉴 기니 kina"

#: app/models/currency.rb:119
msgid "PHP|Philippine peso"
msgstr "필리핀 페소"

#: app/models/currency.rb:120
msgid "PKR|Pakistani rupee"
msgstr "파키스탄 루피"

#: app/models/currency.rb:121
msgid "PLN|Polish złoty"
msgstr "폴란드 즐로티"

#: app/models/currency.rb:122
msgid "PYG|Paraguayan guaraní"
msgstr "파라과이 과라니어"

#: app/models/currency.rb:123
msgid "QAR|Qatari riyal"
msgstr "카타르 리얄"

#: app/models/currency.rb:124
msgid "RON|Romanian leu"
msgstr "루마니아 레우"

#: app/models/currency.rb:125
msgid "RSD|Serbian dinar"
msgstr "세르비아 디나르"

#: app/models/currency.rb:126
msgid "RUB|Russian ruble"
msgstr "러시아 루블"

#: app/models/currency.rb:127
msgid "RWF|Rwandan franc"
msgstr "르완다 프랑"

#: app/models/currency.rb:128
msgid "SAR|Saudi riyal"
msgstr "사우디 아라비아 리얄"

#: app/models/currency.rb:129
msgid "SBD|Solomon Islands dollar"
msgstr "솔로몬 제도 달러"

#: app/models/currency.rb:130
msgid "SCR|Seychellois rupee"
msgstr "Seychellois 루피"

#: app/models/currency.rb:131
msgid "SDG|Sudanese pound"
msgstr "수단 파운드"

#: app/models/currency.rb:132
msgid "SEK|Swedish krona"
msgstr "스웨덴 크로나"

#: app/models/currency.rb:133
msgid "SGD|Singapore dollar"
msgstr "싱가폴 달러"

#: app/models/currency.rb:134
msgid "SHP|Saint Helena pound"
msgstr "세인트 헬레나 파운드"

#: app/models/currency.rb:135
msgid "SLL|Sierra Leonean leone"
msgstr "시에라 리온 리온"

#: app/models/currency.rb:136
msgid "SOS|Somali shilling"
msgstr "실링 소말리아어"

#: app/models/currency.rb:137
msgid "SRD|Surinamese dollar"
msgstr "달러 Surinamese"

#: app/models/currency.rb:138
msgid "STD|São Tomé and Príncipe dobra"
msgstr "상투메 프린시페 도브라"

#: app/models/currency.rb:139
msgid "SYP|Syrian pound"
msgstr "시리아 파운드"

#: app/models/currency.rb:140
msgid "SZL|Swazi lilangeni"
msgstr "Swazi lilangeni"

#: app/models/currency.rb:141
msgid "THB|Thai baht"
msgstr "태국 바트"

#: app/models/currency.rb:142
msgid "TJS|Tajikistani somoni"
msgstr "Tajikistani somoni"

#: app/models/currency.rb:143
msgid "TMM|Turkmenistani manat"
msgstr "Turkmenistani manat"

#: app/models/currency.rb:144
msgid "TND|Tunisian dinar"
msgstr "튀니지 디나르"

#: app/models/currency.rb:145
msgid "TOP|Tongan paʻanga"
msgstr "통가 paanga"

#: app/models/currency.rb:146
msgid "TRY|New Turkish Lira"
msgstr "신 터키 리라"

#: app/models/currency.rb:147
msgid "TTD|Trinidad and Tobago dollar"
msgstr "트리 니다드 토바고 달러"

#: app/models/currency.rb:148
msgid "TWD|New Taiwan dollar"
msgstr "새 대만 달러"

#: app/models/currency.rb:149
msgid "TZS|Tanzanian shilling"
msgstr "탄자니아 실링"

#: app/models/currency.rb:150
msgid "UAH|Ukrainian hryvnia"
msgstr "우크라이나 그리브나"

#: app/models/currency.rb:151
msgid "UGX|Ugandan shilling"
msgstr "우간다 실링"

#: app/models/currency.rb:152
msgid "USD|United States dollar"
msgstr "미국 달러"

#: app/models/currency.rb:153
msgid "UYU|Uruguayan peso"
msgstr "우루과이 페소"

#: app/models/currency.rb:154
msgid "UZS|Uzbekistani som"
msgstr "Uzbekistani som"

#: app/models/currency.rb:155
msgid "VEF|Venezuelan bolívar"
msgstr "베네주엘라 볼리바르"

#: app/models/currency.rb:156
msgid "VND|Vietnamese đồng"
msgstr "베트남어 đồng"

#: app/models/currency.rb:157
msgid "VUV|Vanuatu vatu"
msgstr "바누아투 바투"

#: app/models/currency.rb:158
msgid "WST|Samoan tala"
msgstr "사모 아어 탈라"

#: app/models/currency.rb:159
msgid "XAF|Central African CFA franc"
msgstr "중앙 아프리카 이스턴 프랑"

#: app/models/currency.rb:160
msgid "XCD|East Caribbean dollar"
msgstr "동카리브 달러"

#: app/models/currency.rb:161
msgid "XOF|West African CFA franc"
msgstr "서부 아프리카의 이스턴 프랑"

#: app/models/currency.rb:162
msgid "XPF|CFP franc"
msgstr "CFP 프랑"

#: app/models/currency.rb:163
msgid "YER|Yemeni rial"
msgstr "예멘 리알"

#: app/models/currency.rb:164
msgid "ZAR|South African rand"
msgstr "남아 프리카 랜드"

#: app/models/currency.rb:165
msgid "ZMK|Zambian kwacha"
msgstr "쟘비아 콰쳐"

#: app/models/currency.rb:166
msgid "ZWD|Zimbabwean dollar"
msgstr "짐바브웨 달러"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "api token"
msgstr "api token"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Guid"
msgstr "Guid"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Language"
msgstr "언어"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Mode"
msgstr "모드"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|User gateway"
msgstr "사용자 게이트웨이"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|New gateway"
msgstr "신규 게이트웨이"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Invoice"
msgstr "인보이스"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Delivery"
msgstr "배송"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Password"
msgstr "패스워드"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Simply username"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "sage user"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Encrypted password"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Username"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Email"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Legacy salt"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Legacy password"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Encryption salt"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Source"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
#, fuzzy
msgid "SageUser|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/sage_user.rb:-
#, fuzzy
msgid "SageUser|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Profile"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Orig service url"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|First name"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Last name"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Portal app"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Theme"
msgstr ""

#: app/models/sage_sbs_gateway.rb:40
msgid "Sage Card Services by Sage Payment Solutions"
msgstr "Sage 결제 솔루션의 Sage 카드 서비스"

#: app/models/sage_sbs_gateway.rb:44
msgid ""
"<a href='http://www.sagespark.com/tools_services/merchant_services/"
"payment_solutions/merchant_accounts_and_processing_services' "
"target='_blank'>Click here</a> for more information."
msgstr ""
"<a href='http://www.sagespark.com/tools_services/merchant_services/payment_s"
"olutions/merchant_accounts_and_processing_services' target='_blank'>이곳 </a>을 "
"클릭하십시오."

#: app/models/bounce_mailer.rb:6
msgid "Bounced Mail"
msgstr "반송 메일"

#: app/models/authorize_net_gateway.rb:42
msgid "Merchant service by Authorize.Net"
msgstr ""

#: app/models/authorize_net_gateway.rb:46
msgid ""
"<a href='/authorize_net_help.html' target='new'>learn more & sign up</a>"
msgstr ""

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "pay application"
msgstr "결제 애플리케이션"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Payment"
msgstr "결제"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Invoice"
msgstr "인보이스"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Created by"
msgstr "에 의해 작성"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Amount"
msgstr "금액"

#: app/models/exact_gateway.rb:40
msgid "Merchant service by E-xact"
msgstr ""

#: app/models/exact_gateway.rb:44
msgid "<a href='/exact_help.html' target='new'>learn more & sign up</a>"
msgstr ""

#: app/models/customer.rb:18
msgid " - Customer name is required."
msgstr " - 고객님의 이름이 필요합니다."

#: app/models/customer.rb:21
msgid " - Address 1 maximum length is 255 characters."
msgstr " - 주소 1의 최대 길이는 255자입니다."

#: app/models/customer.rb:22
msgid " - Address 2 maximum length is 255 characters."
msgstr " - 주소 2의 최대 길이는 255자입니다."

#: app/models/customer.rb:23
msgid " - City maximum length is 255 characters."
msgstr " - 도시 이름의 최대 길이는 255자입니다."

#: app/models/customer.rb:24
msgid " - Province/State maximum length is 255 characters."
msgstr " - 시/도 이름의 최대 길이는 255자입니다."

#: app/models/customer.rb:25
msgid " - Postal Code/Zip maximum length is 255 characters."
msgstr " - 우편번호의 최대 길이는 255자입니다."

#: app/models/customer.rb:26
msgid " - Country maximum length is 255 characters."
msgstr " - 국가 이름의 최대 길이는 255자입니다."

#: app/models/customer.rb:27
msgid " - Website maximum length is 255 characters."
msgstr " - 웹사이트 주소의 최대 길이는 255자입니다."

#: app/models/customer.rb:28
msgid " - Phone maximum length is 255 characters."
msgstr " - 전호번호의 최대 길이는 255자입니다."

#: app/models/customer.rb:29
msgid " - Fax maximum length is 255 characters."
msgstr " - 팩스번호의 최대 길이는 255자입니다."

#: app/models/customer.rb:54
msgid "Customer name already exists"
msgstr "고객님의 이름은 이미 존재합니다."

#: app/models/social_security_number.rb:-
msgid "social security number"
msgstr "주민등록 번호"

#: app/models/social_security_number.rb:-
msgid "SocialSecurityNumber|Number"
msgstr "번호"

#: app/models/bookkeeping_invitation_mailer.rb:25
msgid "%{name} would like to share their invoice data."
msgstr "%{name}님께서 인보이스 데이터를 공유하기를 원합니다."

#: app/models/bookkeeping_invitation_mailer.rb:26
msgid ""
"%{name} is using Billing Boss, a free online tool to create, track and "
"manage their invoices and would like to share their data with you.\n"
"\n"
"With Billing Boss you will get a bookkeeper or accountant's view of %"
"{name}'s invoice activities and won't need to worry about sending files back "
"and forth or sorting through a mountain of paper work."
msgstr ""
"%{name}님은 당신과 데이터를 공유하기를 원하고 인보이스의 생성, 체크 그리고 관리할 수 있는 무료 온라인 도구인 Billing "
"Boss를 사용하고 있습니다.\n"
"\n"
" Billing Boss를 통해 당신은 %{name}님의 인보이스 작업 상태에 대한 견해를 부기 계원 또는 회계사로 부터 받을 수 "
"있습니다. 그리고 산더미 같은 문서 정리 업무를 하거나여기 저기로 문서를 발송할 필요가 없습니다."

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "delivery"
msgstr "배송"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Deliverable"
msgstr "배송가능"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Deliverable type"
msgstr "배송 유형"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Status"
msgstr "상태"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Recipients"
msgstr "수신자"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Body"
msgstr "형태"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Mail name"
msgstr "메일 이름"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Created by"
msgstr "에 의해 작성"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Message"
msgstr "메시지"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Mail options"
msgstr "메일 옵션"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Subject"
msgstr "제목"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Error details"
msgstr "에러 세부사항"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Access key"
msgstr "액세스 키"

#: app/models/delivery.rb:16
msgid "must be a comma-separated list of email addresses"
msgstr "쉼표 - 메일 주소로 구분된 목록을해야합니다"

#: app/models/delivery.rb:219
msgid "You cannot invite yourself as a bookkeeper."
msgstr "귀하는 회계원으로 자신을 초대할수 없습니다. "

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "invitation"
msgstr "초대"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Created by"
msgstr "에 의해 작성"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Invitee"
msgstr "초대"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Type"
msgstr "유형"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Status"
msgstr "상태"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/invitation.rb:90
msgid "Invitation has been accepted."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:92
msgid "Invitation has been declined."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:94
msgid "The invitation expired or was withdrawn by the sender."
msgstr "초대장이 만기되거나 고객에 의해 취소되었습니다."

#: app/models/invitation.rb:96
msgid "This invitation has been terminated and is no longer valid."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:98
msgid "This invitation has been rescinded and is no longer valid."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:106
msgid ""
"Invitation was created by the same user who is accepting the invitation."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:112
msgid "Invitation has already been accepted."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:125
#, fuzzy
msgid "Failed to accept invitation."
msgstr "초대 수락을 실패했습니다."

#: app/models/invitation.rb:129
msgid "You are not the user that was invited."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:136
msgid "Invitation has already been declined."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:140
msgid "Invitation cannot currently be declined."
msgstr ""

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "bounce"
msgstr "반송"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|User"
msgstr "사용자"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|Body"
msgstr "형태"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|Delivery"
msgstr "배송"

#: app/models/bean_stream_gateway.rb:45
msgid "Merchant service by Beanstream"
msgstr "Beanstream 가맹정 서비스"

#: app/models/profile.rb:-
msgid "profile"
msgstr "프로파일"

#: app/models/profile.rb:288
msgid "Please select an answer for \"How did you hear about Billing Boss?\""
msgstr "\"Billing Boss에 대해 어떻게 접하셨습니까?\" 다음 질문의 답변을 선택해 주십시오."

#: app/models/profile.rb:292
msgid "Please fill out all address information"
msgstr "모든 정보를 기입하시기 바랍니다."

#: app/models/biller.rb:-
msgid "biller"
msgstr "결제자"

#: app/models/biller.rb:-
msgid "Biller|Created at"
msgstr "에 생성"

#: app/models/biller.rb:-
msgid "Biller|Updated at"
msgstr "에 갱신"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:6 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:5
msgid "created"
msgstr "생성되었습니다"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:8 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:7
msgid "sent"
msgstr "전송"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:10 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:9
msgid "withdrawn"
msgstr "철회"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:12 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:11
msgid "declined"
msgstr "거절"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:14 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:13
msgid "accepted"
msgstr "허용"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:16 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:15
msgid "confirmed"
msgstr "확인"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:18 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:17
msgid "rescinded"
msgstr "철회"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:20 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:19
msgid "terminated"
msgstr "종료"

#: app/helpers/reports_helper.rb:6
msgid "Showing reports "
msgstr "보고서 보기"

#: app/helpers/reports_helper.rb:8
msgid " for "
msgstr " 위한"

#: app/helpers/reports_helper.rb:22
msgid " from "
msgstr " 부터"

#: app/helpers/reports_helper.rb:25
msgid " until "
msgstr " 까지"

#: app/helpers/reports_helper.rb:35 app/views/reports/index.html.erb:37
msgid "Invoice Report"
msgstr "인보이스 보고서"

#: app/helpers/reports_helper.rb:47 app/views/reports/index.html.erb:41
msgid "Payment Report"
msgstr "결제 보고서"

#: app/helpers/feedback_helper.rb:6
#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:26
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: app/helpers/feedback_helper.rb:8
#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:28
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: app/helpers/localization_helper.rb:7
msgid "iso_639-1 af|Afrikaans"
msgstr "아프리칸스"

#: app/helpers/localization_helper.rb:8
msgid "iso_639-1 ar|Arabic"
msgstr "아라비아어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:9
msgid "iso_639-1 bn|Bengali"
msgstr "뱅골어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:10
msgid "iso_639-1 cs|Czech"
msgstr "체코어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:11
msgid "iso_639-1 da|Danish"
msgstr "덴마크어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:12
msgid "iso_639-1 de|German"
msgstr "독일어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:13
msgid "iso_639-1 el|Greek"
msgstr "그리스어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:14
msgid "iso_639-1 en|English"
msgstr "영어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:15
msgid "iso_639-1 es|Spanish"
msgstr "스페인어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:16
msgid "iso_639-1 fi|Finnish"
msgstr "핀란드어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:17
msgid "iso_639-1 fr|French"
msgstr "프랑스어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:18
msgid "iso_639-1 gu|Gujarati"
msgstr "구자라트어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:19
msgid "iso_639-1 he|Hebrew"
msgstr "히브리어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:20
msgid "iso_639-1 hi|Hindi"
msgstr "힌디어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:21
msgid "iso_639-1 it|Italian"
msgstr "이탈리아어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:22
msgid "iso_639-1 ja|Japanese"
msgstr "일본어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:23
msgid "iso_639-1 jv|Javanese"
msgstr "자바어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:24
msgid "iso_639-1 ko|Korean"
msgstr "한국어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:25
msgid "iso_639-1 mr|Marathi"
msgstr "마라타어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:26
msgid "iso_639-1 ms|Malay"
msgstr "말레 이어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:27
msgid "iso_639-1 nl|Dutch"
msgstr "네덜란드어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:28
msgid "iso_639-1 pa_PK|Punjabi (Pakistan)"
msgstr "펀잡어 (인도)"

#: app/helpers/localization_helper.rb:29
msgid "iso_639-1 pa_IN|Punjabi (India)"
msgstr "펀잡어 (인도)"

#: app/helpers/localization_helper.rb:30
msgid "iso_639-1 pl|Polish"
msgstr "폴란드어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:31
msgid "iso_639-1 pt|Portuguese"
msgstr "포르투칼어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:32
msgid "iso_639-1 pt_BR|Portuguese (Brazil)"
msgstr "포르투갈어 (브라질)"

#: app/helpers/localization_helper.rb:33
msgid "iso_639-1 ru|Russian"
msgstr "러시아어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:34
msgid "iso_639-1 sd|Sindhi"
msgstr "신드어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:35
msgid "iso_639-1 sv|Swedish"
msgstr "스웨덴어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:36
msgid "iso_639-1 ta|Tamil"
msgstr "타밀어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:37
msgid "iso_639-1 te|Telugu"
msgstr "텔루구어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:38
msgid "iso_639-1 tr|Turkish"
msgstr "터키어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:39
msgid "iso_639-1 ur|Urdu"
msgstr "우르두어"

#: app/helpers/localization_helper.rb:40
msgid "iso_639-1 zh_CN|Chinese (China)"
msgstr "중국어 (중국)"

#: app/helpers/localization_helper.rb:41
msgid "iso_639-1 zh_HK|Chinese (Hong Kong)"
msgstr "중국어 (홍콩)"

#: app/helpers/localization_helper.rb:42
msgid "iso_639-1 zh_TW|Chinese (Taiwan)"
msgstr "중국어 (대만)"

#: app/helpers/localization_helper.rb:66 app/helpers/localization_helper.rb:81
msgid "Unknown language"
msgstr "알 수없는 언어"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:8
msgid "Disable access"
msgstr "열람 불가"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:8
msgid "Enable access"
msgstr "열람 가능"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:23
msgid "Sent by email to %{recipients}"
msgstr "%{recipients}에게 이메일 전송"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:25
msgid "Viewed online by %{ip}"
msgstr "%{ip} 온라인 상태입니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:27
msgid "Updated"
msgstr "갱신되었습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:29
msgid "Created"
msgstr "생성되었습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:31
msgid "Emailed invoice bounced"
msgstr "반송된 이메일 인보이스"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:33
msgid "Payment applied"
msgstr "결제가 적용되었습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:35
msgid "Payment edited"
msgstr "결제가 수정되었습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:37
msgid "Payment deleted"
msgstr "결제가 취소되었습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:39
msgid "Forwarded to sender"
msgstr "발송인에게 전달됨"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:41
msgid "unknown activity"
msgstr "알수없는 활동"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:78 app/views/deliveries/new.html.erb:16
#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:8
#: app/views/invoices/_send_invoice_dialog.html.erb:89
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:31
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:8
#: app/views/feedback/_form.html.erb:19
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:73
msgid "Send"
msgstr "전송"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:78
msgid "Re-send"
msgstr "재전송"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:131 app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:11
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:110
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:170
#: app/views/invoices/_form.html.erb:26
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:164
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:81
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:102
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:120
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:160
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:133 app/views/invoices/_form.html.erb:220
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:171
msgid "Discount:"
msgstr "할인:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:142 app/helpers/invoices_helper.rb:150
msgid "Can't"
msgstr "할 수 없습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:166
msgid ""
"Are you sure you want to delete this invoice? Doing so will permanently "
"erase all recorded payments for this invoice as well!"
msgstr "이 인보이스를 정말로 삭제하시겠습니까?  삭제하시면 인보이스뿐만아니라 지금까지 작성된 모든 결제 정보가 영구히 삭제됩니다!"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:168 app/helpers/invoices_helper.rb:301
msgid "Are you sure you want to delete this invoice?"
msgstr "이 인보이스를 정말로 삭제하시겠습니까?"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:192
msgid "Please add or select a customer."
msgstr "고객을 선택 또는 추가해 주십시오."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:204
msgid "Calculating... %{img}"
msgstr "계산중...%{img}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:209
msgid "Loading... %{img}"
msgstr "로딩중...%{img}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:214
msgid "Processing... %{img}"
msgstr "처리중...%{img}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:219
msgid "Updating... %{img}"
msgstr "갱신중...%{img}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:247
msgid "Professional 1"
msgstr "프로페셔널 1"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:248
msgid "Professional 2"
msgstr "프로페셔널 2"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:249
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:250
msgid "Bold Orange"
msgstr "굵은 주황색"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:251
msgid "Clean Blue"
msgstr "청색"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:252
msgid "Power Red"
msgstr "빨간색"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:289
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:52
msgid "Invoice:"
msgstr "인보이스:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:289
msgid "Quote:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:290
#: app/controllers/invoices_controller.rb:156
msgid "Invoice %{num}"
msgstr "인보이스 %{num}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:290
#, fuzzy
msgid "Quote %{num}"
msgstr "연체 (%{num})"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:291
#, fuzzy
msgid "Invoice %{num}:"
msgstr "인보이스 %{num}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:291
#, fuzzy
msgid "Quote %{num}:"
msgstr "연체 (%{num})"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:292
#, fuzzy
msgid "Edit Invoice"
msgstr "결제된 인보이스"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:292
msgid "Edit Quote:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:293
#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:15
msgid "It has no customer. Please edit the invoice and add a customer."
msgstr "고객이 없습니다. 고객을 추가하고 인보이스를 수정해 주십시오."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:293
#, fuzzy
msgid "It has no customer. Please edit the quote and add a customer."
msgstr "고객이 없습니다. 고객을 추가하고 인보이스를 수정해 주십시오."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:294
#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:18
msgid ""
"It has no line items. Please edit the invoice and add one or more line items."
msgstr "품목 번호가 없습니다. 한개 이상의 품목 번호를 추가하고 인보이스를 수정해 주십시오."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:294
#, fuzzy
msgid ""
"It has no line items. Please edit the quote and add one or more line items."
msgstr "품목 번호가 없습니다. 한개 이상의 품목 번호를 추가하고 인보이스를 수정해 주십시오."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:295
msgid "Invoices without a customer cannot be sent."
msgstr "고객없이는 인보이스를 전송할 수 없습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:295
#, fuzzy
msgid "Quotes without a customer cannot be sent."
msgstr "고객없이는 인보이스를 전송할 수 없습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:296
msgid "Amount Due:"
msgstr "결제일:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:296 app/helpers/invoices_helper.rb:297
msgid "Total Amount:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:297
#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:31
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:25
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:146
msgid "Amount Owing:"
msgstr "비용"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:298
msgid "Preview Invoice"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:298
msgid "Preview Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:299
#, fuzzy
msgid "Delete this Invoice"
msgstr "인보이스 삭제"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:299
#, fuzzy
msgid "Delete this Quote"
msgstr "이 고객 삭제"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:300
msgid "Editing invoice"
msgstr "인보이스 수정"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:300
msgid "Editing quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:301
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this quote?"
msgstr "이 고객을 정말로 삭제하시겠습니까?"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:302 app/helpers/invoices_helper.rb:303
msgid "Invoice has no customer"
msgstr "인보이스에 고객이 없습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:302 app/helpers/invoices_helper.rb:303
#, fuzzy
msgid "Quote has no customer"
msgstr "인보이스에 고객이 없습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:304
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:39
msgid "Edit this invoice"
msgstr "인보이스 수정"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:304
#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:16
msgid "Edit this quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:305 app/views/customers/index.html.erb:13
#: app/views/invoices/index.html.erb:3
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:11
msgid "New Invoice"
msgstr "신규 인보이스"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:305
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:11
msgid "New Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:306
#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:10
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:9
msgid "Invoice number:"
msgstr "인보이스 번호:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:306
msgid "Quote number:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:307
msgid "Invoice number already taken"
msgstr "인보이스 번호가 이미 사용중입니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:307
#, fuzzy
msgid "Quote number already taken"
msgstr "인보이스 번호가 이미 사용중입니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:308
msgid ""
"<p>Wanted invoice number <b><span id='wanted_auto' value='%{wanted}'>%"
"{wanted}</span></b> has already been taken.<br/>Closest available invoice "
"number: <b><span id='available_auto' value='%{available}'>%{available}</"
"span></b><br/>Use this number instead?</p>"
msgstr ""
"<p>인보이스 번호<b><span id='wanted_auto' value='%{wanted}'>%{wanted}</span></b>가 "
"이미 사용되고 있습니다.<br/> 활용 가능한 인보이스 번호는 다음과 같습니다.<b><span id='available_auto' "
"value='%{available}'>%{available}</span></b><br/>대신 이 번호를 사용하시겠습니까?</p>"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:308
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Wanted quote number <b><span id='wanted_auto' value='%{wanted}'>%{wanted}"
"</span></b> has already been taken.<br/>Closest available quote number: "
"<b><span id='available_auto' value='%{available}'>%{available}</span></b><br/"
">Use this number instead?</p>"
msgstr ""
"<p>인보이스 번호<b><span id='wanted_auto' value='%{wanted}'>%{wanted}</span></b>가 "
"이미 사용되고 있습니다.<br/> 활용 가능한 인보이스 번호는 다음과 같습니다.<b><span id='available_auto' "
"value='%{available}'>%{available}</span></b><br/>대신 이 번호를 사용하시겠습니까?</p>"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:309
msgid "This invoice cannot be sent because:"
msgstr " 때문에 이 인보이스는 전송될 수 없습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:309
#, fuzzy
msgid "This quote cannot be sent because:"
msgstr " 때문에 이 인보이스는 전송될 수 없습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:310
msgid ""
"Invoices must have at least one line item with positive price and quantity "
"before they can be sent."
msgstr "전송전 인보이스는 적어도 가격과 수량을 가진 품목 번호가 존재해야 합니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:310
#, fuzzy
msgid ""
"Quotes must have at least one line item with positive price and quantity "
"before they can be sent."
msgstr "전송전 인보이스는 적어도 가격과 수량을 가진 품목 번호가 존재해야 합니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:311
msgid "Save Invoice"
msgstr "인보이스 저장"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:311
msgid "Save Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:312
msgid "Send Invoice"
msgstr "인보이스 전송"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:312
msgid "Send Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:313
msgid "This email and invoice will be sent in the following language"
msgstr "이 이메일과 인보이스는 다음의 언어로 전송됩니다. "

#: app/helpers/invoices_helper.rb:313
#, fuzzy
msgid "This email and quote will be sent in the following language"
msgstr "이 이메일과 인보이스는 다음의 언어로 전송됩니다. "

#: app/helpers/invoices_helper.rb:314
msgid "Attach a copy of the invoice as Adobe PDF document"
msgstr "어도비 PDF 문서로 인보이스의 사본을 첨부하십시오."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:314
#, fuzzy
msgid "Attach a copy of the quote as Adobe PDF document"
msgstr "어도비 PDF 문서로 인보이스의 사본을 첨부하십시오."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:315
msgid "Invoice was successfully created."
msgstr "인보이스가 성공적으로 생성되었습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:315
#, fuzzy
msgid "Quote was successfully created."
msgstr "고객이 성공적으로 추가되었습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:316
msgid "Invoice was successfully updated."
msgstr "인보이스가 성공적으로 갱신되었습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:316
#, fuzzy
msgid "Quote was successfully updated."
msgstr "고객이 성공적으로 갱신되었습니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:317
msgid ""
"This invoice was sent using Billing Boss – an online invoice and payment "
"tool that allows small businesses to create, send and track the status of "
"invoices from the same team that developed Simply Accounting. For more "
"information, please visit www.billingboss.com."
msgstr ""
"이 인보이스는 Simply Accounting을 개발한 팀에서 중소기업을 위한 인보이스의 생성, 전송 그리고 관리를 위해 개발한 온라인 "
"인보이스 및 결제 도구인  Billing Boss를 이용하여 전송되었습니다. 더 많은 정보를 원하시면 www.billingboss.com "
"사이트를 방문하십시오."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:317
#, fuzzy
msgid ""
"This quote was sent using Billing Boss – an online invoice and payment tool "
"that allows small businesses to create, send and track the status of "
"invoices from the same team that developed Simply Accounting. For more "
"information, please visit www.billingboss.com."
msgstr ""
"이 인보이스는 Simply Accounting을 개발한 팀에서 중소기업을 위한 인보이스의 생성, 전송 그리고 관리를 위해 개발한 온라인 "
"인보이스 및 결제 도구인  Billing Boss를 이용하여 전송되었습니다. 더 많은 정보를 원하시면 www.billingboss.com "
"사이트를 방문하십시오."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:318
msgid "Here is the invoice from %{name}."
msgstr "이 부분은 %{name}의 인보이스 입니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:318
#, fuzzy
msgid "Here is the quote from %{name}."
msgstr "이 부분은 %{name}의 인보이스 입니다."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:319
msgid "New invoice from %{sender}"
msgstr "%{sender}가 보낸 신규 인보이스"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:319
#, fuzzy
msgid "New quote from %{sender}"
msgstr "%{sender}가 보낸 신규 인보이스"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:320
msgid "To view this invoice online, please go to %{link}"
msgstr "온라인으로 인보이스를 보시려면 다음 페이지로 가시오 %{link}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:320
#, fuzzy
msgid "To view this quote online, please go to %{link}"
msgstr "온라인으로 인보이스를 보시려면 다음 페이지로 가시오 %{link}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:321
msgid "To view or pay this invoice online, please go to %{link}"
msgstr "온라인으로 인보이스를 보거나 결제하시려면 다음 사이트로 가시오 %{link}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:321
#, fuzzy
msgid "To view or pay this quote online, please go to %{link}"
msgstr "온라인으로 인보이스를 보거나 결제하시려면 다음 사이트로 가시오 %{link}"

#: app/helpers/application_helper.rb:69 app/views/customers/edit.html.erb:12
msgid "Create New Invoice"
msgstr "신규 인보이스 생성"

#: app/helpers/application_helper.rb:74
msgid "Create New Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:78 app/helpers/application_helper.rb:85
#: app/helpers/application_helper.rb:92 app/helpers/application_helper.rb:128
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: app/helpers/application_helper.rb:97
#, fuzzy
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: app/helpers/application_helper.rb:103
msgid "Return to my data"
msgstr "내 데이터로 돌아가기"

#: app/helpers/application_helper.rb:116
#: app/views/home/mobile/index.html.erb:30
#: app/views/users/mobile/_form.html.erb:27
msgid "Sign up"
msgstr "회원 가입"

#: app/helpers/application_helper.rb:136
msgid "Logged in as %{user} (%{logout_link})"
msgstr "%{user}로 로그인 (%{logout_link})"

#: app/helpers/application_helper.rb:146
#: app/views/home/mobile/index.html.erb:12
#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:18
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: app/helpers/application_helper.rb:161
msgid ": "
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:385
msgid "View sample e-mail"
msgstr "샘플 이메일 보기"

#: app/helpers/application_helper.rb:390
msgid "Send your clients an email to tell them about Billing Boss."
msgstr "Billing Boss에 대한 정보를 귀하의 고객들에게 이메일로 보내십시오."

#: app/helpers/application_helper.rb:394
msgid ""
"Don't worry, your customers' e-mail addresses will only be used to tell them "
"about Billing Boss and not for any other purpose."
msgstr ""
"귀하의 고객 이메일 주소는 오직 Billing Boss에 대한 정보를 말할때만 사용될 것이며 다른 어떤 목적으로도 사용되지 않으니 "
"걱정하시 마십시오."

#: app/helpers/application_helper.rb:400
msgid "Send your friends an email to tell them about Billing Boss."
msgstr "Billing Boss에 대한 정보를 당신의 친구들에게 이메일로 보내십시오."

#: app/helpers/application_helper.rb:404
msgid ""
"Don't worry, your friends' e-mail addresses will only be used to tell them "
"about Billing Boss and not for any other purpose."
msgstr ""
"귀하의 친구 이메일 주소는 오직 Billing Boss에 대한 정보를 언급할때만 사용될 것이며 다른 어떤 목적으로도 사용되지 않으니 "
"걱정하시 마십시오."

#: app/helpers/application_helper.rb:419
msgid "Overview"
msgstr "개관"

#: app/helpers/application_helper.rb:426 app/helpers/application_helper.rb:435
#: app/views/reports/index.html.erb:27
msgid "Reports"
msgstr "보고서"

#: app/helpers/application_helper.rb:433
msgid "Invoices & Quotes"
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:434
#: app/views/home/mobile/index.html.erb:44
#: app/views/customers/index.html.erb:9
#: app/views/customers/mobile/overview.html.erb:7
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:8
#: app/views/layouts/_internal_mobile_footer.html.erb:10
msgid "Customers"
msgstr "고객들"

#: app/helpers/application_helper.rb:436
msgid "Share Data"
msgstr "데이터 공유"

#: app/helpers/application_helper.rb:437
#: app/views/home/mobile/index.html.erb:47
#: app/views/layouts/_internal_mobile_footer.html.erb:13
#: app/views/profiles/mobile/edit.html.erb:8
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: app/helpers/application_helper.rb:459
msgid "My Admin View"
msgstr "내 관리화면 보기"

#: app/helpers/application_helper.rb:460
msgid "Switch to My Admin View"
msgstr "내 관리화면으로 전환"

#: app/helpers/application_helper.rb:464
msgid "My Billing View"
msgstr "내 결제 보기"

#: app/helpers/application_helper.rb:465
msgid "Switch to My Billing View"
msgstr "내 결제보기로 전환"

#: app/helpers/application_helper.rb:469
msgid "My Clients View"
msgstr "내 고객 보기"

#: app/helpers/application_helper.rb:470
msgid "Switch to My Clients View"
msgstr "내 고객보기로 전환"

#: app/helpers/application_helper.rb:689
msgid "%{num} errors prohibited this %{rec_name} from being saved"
msgstr "%{num} 오류들로 인해 %{rec_name}이 저장되지 않았습니다."

#: app/helpers/application_helper.rb:691
msgid "%{num} error prohibited this %{rec_name} from being saved"
msgstr "%{num} 오류로 인해 %{rec_name}이 저장되지 않았습니다."

#: app/helpers/profiles_helper.rb:25
msgid "Please select one"
msgstr "하나를 선택하시오"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:26
msgid "Accountant / Bookkeeper"
msgstr "회계사 / 부기 계원"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:27
msgid "Banks"
msgstr "은행"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:28
msgid "Business expert blog"
msgstr "비지니스 전문 블로그"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:29
msgid "Educational Institutions"
msgstr "교육 기관"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:30
msgid "Friend / colleague"
msgstr "친구 / 동료"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:31
msgid "Newspaper"
msgstr "신문"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:32
msgid "Online Magazine"
msgstr "온라인 잡지"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:33
msgid "Print Magazine"
msgstr "잡지 인쇄"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:34
msgid "Search engine"
msgstr "검색 엔진"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:35
msgid "Small business website"
msgstr "중소 기업 웹 사이트"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:36
msgid "Social Network (Facebook, Twitter, LinkedIn, etc)"
msgstr "소셜 네트워크 (페이스북, 트위스터, 링크드인, 기타)"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:37
msgid "Small Business / Industry Associations"
msgstr "중소 기업 / 산업 협회"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:38
msgid "Other (please specify)"
msgstr "기타 (자세히 기술하시오)"

#: app/helpers/payments_helper.rb:24
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Alabama"
msgstr "알라바마"

#: app/helpers/payments_helper.rb:25
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Alaska"
msgstr "알래스카"

#: app/helpers/payments_helper.rb:26
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Arizona"
msgstr "아리조나"

#: app/helpers/payments_helper.rb:27
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Arkansas"
msgstr "아칸소"

#: app/helpers/payments_helper.rb:28
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "California"
msgstr "캘리포니아"

#: app/helpers/payments_helper.rb:29
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Colorado"
msgstr "콜로라도"

#: app/helpers/payments_helper.rb:30
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Connecticut"
msgstr "코네티컷"

#: app/helpers/payments_helper.rb:31
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Delaware"
msgstr "델라웨어"

#: app/helpers/payments_helper.rb:32
msgid "District of Columbia"
msgstr "컬림비아 특별구"

#: app/helpers/payments_helper.rb:33
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Florida"
msgstr "플로리다"

#: app/helpers/payments_helper.rb:34 lib/country_select_options_override.rb:93
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Georgia"
msgstr "조지아"

#: app/helpers/payments_helper.rb:35
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Hawaii"
msgstr "하와이"

#: app/helpers/payments_helper.rb:36
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Idaho"
msgstr "아이다호"

#: app/helpers/payments_helper.rb:37
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Illinois"
msgstr "일리노이"

#: app/helpers/payments_helper.rb:38
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Indiana"
msgstr "인디애나"

#: app/helpers/payments_helper.rb:39
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Iowa"
msgstr "아이오와"

#: app/helpers/payments_helper.rb:40
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Kansas"
msgstr "캔사스"

#: app/helpers/payments_helper.rb:41
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Kentucky"
msgstr "켄터키"

#: app/helpers/payments_helper.rb:42
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Louisiana"
msgstr "루이지애나"

#: app/helpers/payments_helper.rb:43
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Maine"
msgstr "메인"

#: app/helpers/payments_helper.rb:44
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Maryland"
msgstr "메릴랜드"

#: app/helpers/payments_helper.rb:45
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Massachusetts"
msgstr "매사추세츠"

#: app/helpers/payments_helper.rb:46
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Michigan"
msgstr "미시간"

#: app/helpers/payments_helper.rb:47
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Minnesota"
msgstr "미네소타"

#: app/helpers/payments_helper.rb:48
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Mississippi"
msgstr "미시시피"

#: app/helpers/payments_helper.rb:49
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Missouri"
msgstr "미주리"

#: app/helpers/payments_helper.rb:50
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Montana"
msgstr "몬타나"

#: app/helpers/payments_helper.rb:51
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Nebraska"
msgstr "네브라스카"

#: app/helpers/payments_helper.rb:52
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Nevada"
msgstr "네바다"

#: app/helpers/payments_helper.rb:53
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "New Hampshire"
msgstr "뉴 햄프셔"

#: app/helpers/payments_helper.rb:54
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "New Jersey"
msgstr "뉴저지 주"

#: app/helpers/payments_helper.rb:55
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "New Mexico"
msgstr "뉴 멕시코"

#: app/helpers/payments_helper.rb:56
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "New York"
msgstr "뉴욕"

#: app/helpers/payments_helper.rb:57
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "North Carolina"
msgstr "노스 캘로라이나"

#: app/helpers/payments_helper.rb:58
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "North Dakota"
msgstr "노스 다코타"

#: app/helpers/payments_helper.rb:59
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Ohio"
msgstr "오하이오"

#: app/helpers/payments_helper.rb:60
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Oklahoma"
msgstr "오클라호마"

#: app/helpers/payments_helper.rb:61
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Oregon"
msgstr "오레곤"

#: app/helpers/payments_helper.rb:62
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Pennsylvania"
msgstr "펜실베니아"

#: app/helpers/payments_helper.rb:63
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Rhode Island"
msgstr "로드 아일랜드"

#: app/helpers/payments_helper.rb:64
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "South Carolina"
msgstr "사우스 캐롤라이나"

#: app/helpers/payments_helper.rb:65
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "South Dakota"
msgstr "사우스 다코타"

#: app/helpers/payments_helper.rb:66
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Tennessee"
msgstr "테네시"

#: app/helpers/payments_helper.rb:67
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Texas"
msgstr "텍사스"

#: app/helpers/payments_helper.rb:68
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Utah"
msgstr "유타"

#: app/helpers/payments_helper.rb:69
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Vermont"
msgstr "버몬트"

#: app/helpers/payments_helper.rb:70
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Virginia"
msgstr "버지니아"

#: app/helpers/payments_helper.rb:71
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Washington"
msgstr "워싱톤"

#: app/helpers/payments_helper.rb:72
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "West Virginia"
msgstr "웨스트 버지니아"

#: app/helpers/payments_helper.rb:73
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Wisconsin"
msgstr "위스콘시"

#: app/helpers/payments_helper.rb:74
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Wyoming"
msgstr "와이오밍"

#: app/helpers/payments_helper.rb:75 lib/country_select_options_override.rb:12
msgid "American Samoa"
msgstr "아메리칸 사모아"

#: app/helpers/payments_helper.rb:76
msgid "Federated States of Micronesia"
msgstr "미크 로네시아"

#: app/helpers/payments_helper.rb:77
#: lib/country_select_options_override.rb:101
msgid "Guam"
msgstr "괌"

#: app/helpers/payments_helper.rb:78
#: lib/country_select_options_override.rb:151
msgid "Marshall Islands"
msgstr "마샬 군도"

#: app/helpers/payments_helper.rb:79
#: lib/country_select_options_override.rb:182
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "북마리아나 제도"

#: app/helpers/payments_helper.rb:80
#: lib/country_select_options_override.rb:188
msgid "Palau"
msgstr "팔라우"

#: app/helpers/payments_helper.rb:81
#: lib/country_select_options_override.rb:200
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Puerto Rico"
msgstr "푸에르 토리코"

#: app/helpers/payments_helper.rb:82
msgid "Virgin Islands"
msgstr "버진 군도"

#: app/helpers/payments_helper.rb:83
msgid "Armed Forces Americas"
msgstr "Armed Forces Americas"

#: app/helpers/payments_helper.rb:84
msgid "Armed Forces"
msgstr "Armed Forces"

#: app/helpers/payments_helper.rb:85
msgid "Armed Forces Pacific"
msgstr "Armed Forces Pacific"

#: app/helpers/payments_helper.rb:95 lib/country_select_options_override.rb:47
msgid "Canada"
msgstr "캐나다"

#: app/helpers/payments_helper.rb:95
#: lib/country_select_options_override.rb:259
msgid "United States"
msgstr "미국"

#: app/helpers/payments_helper.rb:114 app/helpers/payments_helper.rb:115
#: app/views/shared/mobile/_known_country.html.erb:2
#: app/views/shared/_known_country.html.erb:3
#: app/views/profiles/mobile/_known_country.html.erb:3
#: app/views/profiles/_known_country.html.erb:3
msgid "– Select %{statelabel} –"
msgstr "– 선택 %{statelabel}–"

#: app/helpers/new_browsals_helper.rb:23
msgid "Your session has already been completed."
msgstr "세션이 이미 완료되었습니다."

#: app/helpers/new_browsals_helper.rb:25
msgid ""
"Your session has been cancelled, please use Simply Accounting to begin a new "
"one if needed."
msgstr "세션이 취소되었습니다. 필요한 경우 새로운 세션을 시작하기 위해 Simply Accounting을 이용하십시오."

#: app/helpers/new_browsals_helper.rb:27
msgid "The requested page is not allowed during your current operation."
msgstr "요청한 페이지는 현재 이용하실 수 없습니다."

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:80
msgid ""
"The server was unable to connect to the payment processor. If the problem "
"persists please wait a few minutes before trying again. The specific error "
"reported was \"%{msg}\""
msgstr ""

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:82
msgid ""
"The payment processor returned an unexpected response. If the problem "
"persists, please confirm with the merchant that their account is correctly "
"configured. The specific error reported was \"%{msg}\""
msgstr ""

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:84
msgid "An error occurred: %{msg}"
msgstr "다음과 같은 에러가 발생했습니다: %{msg}"

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:86
#: app/controllers/online_payments_controller.rb:94
msgid ""
"The selected payment option is not currently available. Please try again."
msgstr "선택한 결제 옵션은 현재 제공되지 않습니다. 다시 시도해주십시오."

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:88
msgid "The request has timed out."
msgstr "요청 시간이 초과되었습니다."

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:90
#, fuzzy
msgid "An error occurred: %{name} %{msg}"
msgstr "다음과 같은 에러가 발생했습니다: %{msg}"

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:178
msgid ""
"A payment was already initiated. This can happen if you click the pay link "
"multiple times."
msgstr "결제가 이미 시작되었습니다. 결제 링크를 클릭하면 여러 번 발생할 수 있습니다."

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:292
msgid ""
"Sorry, we are unable to complete your payment at this time, as the payment "
"service appears to be busy or down. Please wait a moment and try again."
msgstr ""
"죄송합니다, 현재 서비스 요청이 폭주하거나 결제 서비스가 다운되어서 귀하의 결제를 완료할 수 없습니다. 잠시 기다렸다가 다시 "
"시도하십시오."

#: app/controllers/profiles_controller.rb:15
#: app/controllers/profiles_controller.rb:71
msgid ""
"The fields marked with an asterisk (*) are required to send an invoice.  %"
"{line_break}Please complete the required fields before continuing."
msgstr "별표(*)로 표시된 입력 항목들은 구매서에서 필요로 합니다. %{line_break}계속하기 전에 필수 입력란을 작성하십시오."

#: app/controllers/profiles_controller.rb:65
msgid ""
"Your settings were successfully updated. You can now set up optional "
"settings by following the below links, or go straight to <a href='/invoices/"
"new'>creating</a> your first invoice."
msgstr ""
"귀하의 설정이 성공적으로 갱신되었습니다. 이제 아래의 링크를 통해 추가적인 옵션들을 설정하거나 또는 귀하의 첫번째 인보이스를  <a "
"href='/invoices/new'> 생성 </a> 할 수 있습니다."

#: app/controllers/profiles_controller.rb:67
#: app/controllers/profiles_controller.rb:79
msgid "Your settings were successfully updated."
msgstr "귀하의 설정이 성공적으로 갱신되었습니다"

#: app/controllers/profiles_controller.rb:76
msgid "Please enter the information for your first customer."
msgstr ""

#: app/controllers/profiles_controller.rb:105
msgid "An error occurred. Please check your settings and try again."
msgstr "오류가 발생했습니다. 귀하의 설정을 확인하고 다시 시도하십시오."

#: app/controllers/line_items_controller.rb:57
msgid "LineItem was successfully created."
msgstr "LineItem이 성공적으로 생성되었습니다."

#: app/controllers/line_items_controller.rb:82
msgid "LineItem was successfully updated."
msgstr "LineItem이 성공적으로 갱신되었습니다."

#: app/controllers/customers_controller.rb:88
msgid "Customer was successfully created."
msgstr "고객이 성공적으로 추가되었습니다."

#: app/controllers/customers_controller.rb:174
msgid "Customer was successfully updated."
msgstr "고객이 성공적으로 갱신되었습니다."

#: app/controllers/customers_controller.rb:311
msgid "Customer list was updated."
msgstr "고객 리스트가 갱신되었습니다."

#: app/controllers/customers_controller.rb:313
msgid "No new customers were imported."
msgstr "새로운 고객을 불러오지 못했습니다."

#: app/controllers/reports_controller.rb:54
#: app/views/invoices/index.html.erb:33
msgid "dropdown|– All Statuses –"
msgstr "– 전체 상태 –"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:5
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:6
msgid "Invoice #"
msgstr "인보이스 #"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/controllers/invoices_controller.rb:68
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:6
#: app/views/reports/invoice.html.erb:30
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:130
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:111
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:5
#: app/views/customers/index.html.erb:44
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:76
#: app/views/contacts/index.html.erb:16 app/views/contacts/show.html.erb:27
#: app/views/invoices/index.html.erb:47
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:35
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:44
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
msgid "Reference #"
msgstr "참조 번호 #"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/controllers/invoices_controller.rb:68
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:8
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:144
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:143
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:9
#: app/views/deliveries/index.html.erb:14 app/views/invoices/show.html.erb:93
#: app/views/invoices/show.html.erb:109
#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:87
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:9
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:108
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:156
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:128
msgid "Tax 1"
msgstr "세금 1"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:10
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:109
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:163
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:142
msgid "Tax 2"
msgstr "세금 2"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:12
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:111
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:177
#: app/views/invoices/_form.html.erb:153
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:72
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:155
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:91
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:42
msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/controllers/invoices_controller.rb:68
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:13
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:39
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:112
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:184
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:22
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:124
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:85
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:124
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:95
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:93
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:172
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:114
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:65
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:75
msgid "Total"
msgstr "총"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:15
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:114
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:198
msgid "Owed"
msgstr "미결제"

#: app/controllers/reports_controller.rb:77
#: app/controllers/reports_controller.rb:106
#: app/controllers/invoices_controller.rb:76
msgid "Grand totals:"
msgstr "총계"

#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:124
msgid "Invoice Amount"
msgstr "인보이스 금액"

#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:130
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:193
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:7
msgid "Payment Type"
msgstr "지불 유형"

#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:136
msgid "Payment Amount"
msgstr "결제 금액"

#: app/controllers/tabs_controller.rb:9
msgid "Please take a moment to fill in your business information."
msgstr "귀하께서 잠시만 짬을 내어 비즈니스 정보를 작성해주십시오."

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:65
#: app/views/customers/_import.html.erb:9
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:48
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:88
#: app/views/customers/mobile/edit.html.erb:13
#: app/views/customers/mobile/new.html.erb:8
#: app/views/online_payments/confirm.html.erb:12
#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:9
#: app/views/payments/mobile/new.html.erb:9
#: app/views/deliveries/new.html.erb:16
#: app/views/invoices/_send_invoice_dialog.html.erb:102
#: app/views/invoices/_send_invoice_dialog.html.erb:106
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:12
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:12
#: app/views/invoices/_convert_quote_dialog.html.erb:66
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:73
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:86
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:90
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:67
msgid "Email delivery cancelled."
msgstr "이메일 전송이 취소되었습니다."

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:76
msgid "Email was successfully delivered."
msgstr "이메일이 성공적으로 전송되었습니다."

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:94
msgid "There was a problem delivering your email."
msgstr "귀하의 이메일로 문제 사항이 전송되었습니다."

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:152
msgid "%{something} doesn't exist"
msgstr "%{something} 존재하지 않습니다."

#: app/controllers/bookkeeping_invitations_controller.rb:34
msgid ""
"You cannot add yourself as a bookkeeper. Please %{link} first and then "
"follow the invitation link again."
msgstr "당신은 당신 자신을 부기 계원으로 추가할 수 없습니다. 먼저 %{link} 하시고 초대 링크를 다시 클릭하십시오."

#: app/controllers/referral_controller.rb:96
msgid "The invitations have been sent out!"
msgstr "초대장이 전송되었습니다!"

#: app/controllers/referral_controller.rb:105
msgid "Invalid code entered. Please try again."
msgstr "잘못된 코드가 입력되었습니다. 다시 시도해주십시오."

#: app/controllers/referral_controller.rb:111
msgid ""
"You have not invited any friends. Please fill out at least one friend's e-"
"mail."
msgstr "귀하는 어떤 친구도 초대하지 않았습니다. 적어도 한명 이상의 친구 이메일을 작성하십시오."

#: app/controllers/referral_controller.rb:113
msgid ""
"You must enter your name and e-mail, and a valid e-mail for each friend you "
"invite. Invalid fields have been highlighted."
msgstr "이름, 이메일 그리고 당신이 초대한 친구의 유효한 이메일를 입력하십시오. 타당하지 않은 필드는 강조하여 표시해놓았습니다."

# "Billing Boss" is fine to use just itself.
#: app/controllers/home_controller.rb:11
msgid "Billing Boss - Online Invoicing"
msgstr "Billing Boss: 무료 온라인 인보이스"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:68
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:105
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:128
msgid "Amount Owing"
msgstr "비용"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:91
msgid "Recorded payments for this invoice:"
msgstr "이 인보이스에 대한 지불 기록:"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:93
msgid "History:"
msgstr "내역:"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:94
msgid "People who have access to this invoice:"
msgstr "이 인보이스에 액세스할 수있는 사람 :"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:134
msgid "Missing or incompatible invoice for this action"
msgstr "정보가 누락되었거나 부적합한 인보이스"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:432
msgid ""
"Can't record a payment on a draft invoice. %{line_break}Please send it or "
"mark it as sent first."
msgstr "인보이스 초안에 결제를 기록할 수 없습니다. %{line_break} 인보이스를 우선 전송함으로 표시하거나 전송하십시오."

#: app/controllers/invoices_controller.rb:435
msgid "This invoice has already been fully paid."
msgstr "이 인보이스는 이미 결제 처리되었습니다."

#: app/controllers/invoices_controller.rb:438
msgid "Can't record a payment without a customer."
msgstr "고객없이는 지불을 기록할 수없습니다."

#: app/controllers/contacts_controller.rb:27
msgid "Contact was successfully created."
msgstr "연락처가 성공적으로 생성되었습니다."

#: app/controllers/contacts_controller.rb:46
msgid "Contact was successfully updated."
msgstr "연락처가 성공적으로 갱신되었습니다."

#: app/controllers/invitations_controller.rb:119
#, fuzzy
msgid ""
"You cannot invite yourself. Please %{link} first and then follow the "
"invitation link again."
msgstr "당신은 당신 자신을 부기 계원으로 추가할 수 없습니다. 먼저 %{link} 하시고 초대 링크를 다시 클릭하십시오."

#: app/controllers/payments_controller.rb:73
#: app/controllers/payments_controller.rb:125
msgid "Payment was successfully recorded."
msgstr "결제가 성공적으로 기록되었습니다."

#: app/controllers/payments_controller.rb:84
msgid ""
"This invoice has a payment in progress. Please wait a moment and try again."
msgstr "이 구매서의 결제가 진행중입니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하십시오."

#: app/controllers/payments_controller.rb:153
msgid "Payment deleted."
msgstr "결제가 취소되었습니다."

#: app/controllers/payments_controller.rb:178
msgid "Submitted payment amount must be greater than zero."
msgstr "제출된 결제 금액은 0보다 커야합니다."

#: app/controllers/payments_controller.rb:183
msgid "Submitted payment amount is greater than the invoice amount owing."
msgstr "제출된 결제 금액이 인보이스 금액보다 많습니다."

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:13
msgid "<b>Dear %{name},"
msgstr "친애하는 %{name},"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:15
msgid ""
"Thank you for your feedback on Billing Boss. Here is the reviewer's response:"
msgstr "Billing Boss에 대한 귀하의 문의에 감사 드립니다. 다음은 리뷰에 대한 답변입니다:"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:19
msgid "We hope the response was helpful"
msgstr "우리의 답변이 도움이 되길 바랍니다."

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:21
msgid "Below is the original feedback text you sent us:"
msgstr "아래는 보내주신 문의 내용의 원본 메세지 입니다:"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:34
msgid ""
"You are receiving this e-mail because we received a feedback with this reply-"
"to address. If you didn't send the feedback, please disregard the e-mail."
msgstr ""
"우리는 회신을 통해 온라인 문의을 받기 때문에 본 이메일을 수신하고 있습니다. 회신을 보내기 원하지 않으시면 이메일을 무시하십시오."

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.plain.erb:1
msgid ""
"Dear %{name},\n"
"\n"
"Thank you for your feedback on Billing Boss. Here is the reviewer's "
"response:\n"
"\n"
"%{response_text}\n"
"\n"
"We hope the response was helpful.\n"
"\n"
"Below is the original feedback text you sent us:\n"
"\n"
"%{text_to_send}\n"
"\n"
"------------------------------------------\n"
"\n"
"You are receiving this e-mail because we received a feedback with this reply-"
"to address. If you didn't send the feedback, please disregard the e-mail."
msgstr ""
"친애하는 %{name},\n"
"\n"
"Billing Boss에 대한 귀하의 회신에 감사드립니다. 여기부터는 검토자의 답변입니다:\n"
"\n"
" %{response_text}\n"
"\n"
"저희의 답변이 도움이 되셨기를 바랍니다.\n"
"\n"
"다음은 귀하께서 보내신 원문입니다:\n"
"\n"
"%{text_to_send}\n"
"\n"

#: app/views/feedback_mailer/feedback.erb:1
msgid "User comment from %{name} %{email}:"
msgstr "%{name} %{email}로 부터 온 사용자 메시지:"

#: app/views/global_rescue/index.html.erb:2
#: app/views/global_rescue/index_logged_out.html.erb:12
msgid "An error has occurred."
msgstr "에러가 발생했습니다."

#: app/views/global_rescue/index.html.erb:3
#: app/views/global_rescue/index_logged_out.html.erb:13
msgid ""
"Something went wrong, and your request cannot be processed. Please try again."
msgstr "무엇인가 잘못됐습니다. 그래서 귀하의 요청은 처리될 수 없습니다. 다시 시도해 주십시오."

#: app/views/global_rescue/index.html.erb:4
#: app/views/global_rescue/index_logged_out.html.erb:14
msgid ""
"If the problem persists, please send us a report using the %"
"{feedback_form_link}. Please be as descriptive as possible, so that we can "
"quickly find and fix the cause of the problem."
msgstr ""
"문제가 지속될경우 다음 링크 %{feedback_form_link} 를 통해서 저희에게 오류 보고서를 보내주십시오. 가능한한 제시히 "
"보내주시면 문제의 원인을 찾아내서 신속하게 해결하겠습니다."

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:2
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:2
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:6
#: app/views/user_gateways/_sage_vcheck_form.html.erb:2
#: app/views/user_gateways/_moneris_form.html.erb:2
#: app/views/user_gateways/_sage_sbs_form.html.erb:1
msgid "Merchant ID"
msgstr "상품 일련번호"

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:2
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:6
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:6
#: app/views/user_gateways/_authorize_net_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_exact_form.html.erb:3
msgid "Password"
msgstr "패스워드"

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:8
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:8
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:8
#: app/views/user_gateways/_exact_form.html.erb:5
#: app/views/user_gateways/_sage_sbs_form.html.erb:5
#: app/views/reports/invoice.html.erb:41 app/views/reports/payment.html.erb:41
#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:117
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:11
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:11
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:11
msgid ""
"Important: Please ensure that the currency selected here matches the "
"currency of your BeanStream account. Changing this setting will not affect "
"which currency BeanStream uses to process your transactions."
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:15
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:15
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:17
msgid "Where do I find Beanstream information?"
msgstr "Beanstream 정보는 어디에서 찾을 수 있습니까?"

#: app/views/user_gateways/_form.html.erb:19
msgid "Collect payments online"
msgstr "온라인 수신자 결제"

#: app/views/user_gateways/_form.html.erb:21
msgid ""
"Your customers can pay your invoices online using the payment methods listed "
"below."
msgstr "귀하의 고객들은 아래에 나열된 결제 방법을 사용하여 온라인으로 인보이스를 결제할 수 있습니다."

#: app/views/user_gateways/_form.html.erb:21
msgid "Please review your payment information for accuracy before continuing."
msgstr "계속하시기 전에 정확성을 위해 당신의 결제 정보를 다시한번 확인하십시오."

#: app/views/user_gateways/_form.html.erb:24
msgid "Choose the payment methods you accept in addition to manual payment:"
msgstr "결제 설명서를 따라서 가능한 결제 방법을 선택하십시오."

#: app/views/user_gateways/_paypal_form.html.erb:2
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:20
#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:46
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:28
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: app/views/user_gateways/_paypal_form.html.erb:5
msgid "Where do I find PayPal® information?"
msgstr "PayPal® 정보는 어디에서 찾을 수 있습니까?"

#: app/views/user_gateways/_authorize_net_form.html.erb:2
msgid "Login ID"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_authorize_net_form.html.erb:7
msgid "Where do I find Authorize.Net information?"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:15
msgid "Where do I find INTERAC Online information?"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_sage_vcheck_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_moneris_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_sage_sbs_form.html.erb:3
msgid "Merchant Key"
msgstr "상품정보 키"

#: app/views/user_gateways/_sage_vcheck_form.html.erb:7
#: app/views/user_gateways/_exact_form.html.erb:7
#: app/views/user_gateways/_sage_sbs_form.html.erb:7
msgid "Where do I find information on this payment method?"
msgstr "이 결제 방법에 대한 정보는 어디에서 찾을 수 있습니까?"

#: app/views/user_gateways/_exact_form.html.erb:1
#, fuzzy
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:15
msgid ""
"\tYou can get quick payments from your customers by setting up an online "
"payment processor to use with your Billing Boss account. The processor will "
"be a method of payment available to your customers for every invoice you "
"send through Billing Boss. This can be updated at any time from your Billing "
"Boss settings page."
msgstr ""
"  귀하의 Billing Boss 계정을 이용하여 온라인 결제 프로세서를 설정함으로서 당신 고객들로부터 결제를 빠르체 수행할 수 "
"있습니다. 프로세서는 Billing Boss를 통해 다신이 전송한 모든 인보이스를 당신 고객들이 활용할 수 있는 결제 방법입니다. 당신의 "
"Billing Boss 설정 페이지를 통해 언제든지 갱신될 수 있습니다."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:17
msgid "Currently available options are"
msgstr "현재 사용가능한 옵션들이 존재합니다."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:19
msgid "Sage Payment Solutions"
msgstr "Sage 결제 솔루션"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:20
msgid "[Sage Payment Solutions description]"
msgstr "[Sage 결제 솔루션 기술]"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:21
msgid "[+] I want to use Sage Payment Solutions"
msgstr "[+] 나는 Sage 결게 솔루션을 사용하기 원합니다."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:29
msgid "I want to sign up for an SPS account"
msgstr "나는 SPS 계정에 가입하기 원합니다."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:31
msgid "If you don't have a Sage Payment Solutions account..."
msgstr "당신이 Sage 결제 솔루션 계정을 가지고 있지 않는다면..."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:33
#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:64
msgid "Go There To Sign Up Now"
msgstr "지금 가입 사이트로 가십시오."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:51
msgid "[Beanstream description]"
msgstr "[Beanstream 기술]"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:52
msgid "[+] I want to use Beanstream"
msgstr "[+] 나는 Beanstream를 이용하기 원합니다."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:60
#, fuzzy
msgid "I want to sign up for a Beanstream account"
msgstr "나는 PayPal 계정을 생성하기 위해 회원 가입하기를 원합니다."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:62
msgid "If you don't have a Beanstream account..."
msgstr "당신이 Beanstream 계정을 가지고 있지 않는다면..."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:70
msgid "I already have a Beanstream account"
msgstr "나는 이미 Beanstream 계정을 가지고 있습니다."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:74
#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:105
msgid "Make This My Payment Processor"
msgstr "나의 결제 프로세서를 만드시오."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:82
msgid "[PayPal description]"
msgstr "[PayPal 기술]"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:83
msgid "[+] I want to use PayPal"
msgstr "[+] 나는 PayPal를 사용하기 원합니다."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:91
msgid "I want to sign up for an PayPal account"
msgstr "나는 PayPal 계정을 생성하기 위해 회원 가입하기를 원합니다."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:93
msgid "If you don't have a PayPal account..."
msgstr "당신이 PayPal 계정을 가지고 있지 않는다면..."

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:101
msgid "I already have a PayPal account"
msgstr "나는 이미 PayPal 계정을 갖고 있습니다."

#: app/views/user_gateways/_moneris_form.html.erb:7
#, fuzzy
msgid "Where do I find Moneris information?"
msgstr "PayPal® 정보는 어디에서 찾을 수 있습니까?"

#: app/views/user_gateways/_cyber_source_form.html.erb:2
#, fuzzy
msgid "User name"
msgstr "사용자 이름:"

#: app/views/user_gateways/_cyber_source_form.html.erb:4
msgid "Transaction Key"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_cyber_source_form.html.erb:27
#, fuzzy
msgid "Where do I find CyberSource information?"
msgstr "Beanstream 정보는 어디에서 찾을 수 있습니까?"

#: app/views/home/index.html.erb:22
msgid "In your language"
msgstr "당신의 언어로"

#: app/views/home/index.html.erb:24
#: app/views/layouts/_change_language.html.erb:2
msgid "Change language"
msgstr "언어 변경"

#: app/views/home/index.html.erb:27
msgid "Community supported"
msgstr "지원되는 커뮤니티"

#: app/views/home/index.html.erb:53
msgid "Send Invoices Quickly &amp; Easily"
msgstr "쉽고 빠르게"

#: app/views/home/index.html.erb:54
msgid ""
"A simple online invoicing tool. No more messy spreadsheets or complicated "
"accounting software. We've ignored features that you don't need and focused "
"just on making billing simple."
msgstr ""
"더이상 성가신 스프레드 시트 또는 복잡한 회계 소프트웨어를 사용하지 마십시오. 우리는 당신이 필요로하지 않는 기능들은 무시하고 오직 "
"간단하게 결제를 처리하는 기능에 초점을 맞추었습니다."

#: app/views/home/index.html.erb:55
msgid "Learn more about the online invoicing >"
msgstr "자세한 내용 >"

#: app/views/home/index.html.erb:57
msgid "Always Free to Use"
msgstr "항상 무료 사용"

#: app/views/home/index.html.erb:58
msgid ""
"Unlike other invoice solutions, with Billing Boss, there are no limits to "
"the number of invoices you can create or send."
msgstr "Billing Boss는 다른 인보이스 솔루션과는 달리 당신이 생성하고 전송할 수 있는 인보이스의 수가 제한이 없습니다."

#: app/views/home/index.html.erb:59
msgid "Why is Billing Boss free >"
msgstr "왜 무료입니까 >"

#: app/views/home/index.html.erb:61
msgid "Get Paid Faster"
msgstr "더 빠른 결제"

#: app/views/home/index.html.erb:62
msgid "Your customers can pay you immediately with online payments."
msgstr "귀하의 고객은 당신에게 온라인 결제를 통해 바로 결제할 수 있습니다."

#: app/views/home/index.html.erb:63
msgid "How it works >"
msgstr "가격은 얼마입니까?"

#: app/views/home/index.html.erb:65
msgid "Safe &amp; Secure"
msgstr "보다 안전하게"

#: app/views/home/index.html.erb:66
msgid ""
"Your data and your customer information is encrypted and stored in a state "
"of the art facility with regular backup. We never use or share your data."
msgstr ""
"귀하의 데이터와 당신의 고객 정보는 암호화되어 백업 장비에 정기적으로 저장됩니다. 절대 귀하의 데이터를 공유하거나 사용하지 않습니다. "

#: app/views/home/index.html.erb:67
msgid "Read our Privacy policy >"
msgstr "개인 보호 정책 연람 >"

#: app/views/home/index.html.erb:69
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:125
msgid "Share data with your bookkeeper or accountant"
msgstr "당신의 부기 계원 또는 회계사와 데이터 공유"

#: app/views/home/index.html.erb:70
msgid ""
"Invite your accounting professional to share your data - no more sending "
"files back and forth."
msgstr "귀하의 데이터를 공유하기 위해 귀하의 회계 전문가를 초대하십시오 - 더 이상 여기저기로 파일 전송을 하지 마십시오"

#: app/views/home/index.html.erb:71
msgid "Learn more about sharing your data >"
msgstr "자세한 내용 >"

#: app/views/home/index.html.erb:88
msgid "Now for iPhone and Google G1"
msgstr "iPhone과 Google G1을 통한 새로운 서비스"

#: app/views/home/index.html.erb:90 app/views/layouts/_main_footer.html.erb:22
msgid "Mobile version"
msgstr "모바일 버전"

#: app/views/home/index.html.erb:94
msgid "Billing Boss mobile version"
msgstr "Billing Boss 모바일 버전"

#: app/views/home/index.html.erb:106
#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:14
#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:5
#: app/views/referral/new_external_main.html.erb:23
msgid "Invite a Friend"
msgstr "친구 초대"

#: app/views/home/index.html.erb:113
msgid "Your Name:"
msgstr "귀하의 이름:"

#: app/views/home/index.html.erb:114
msgid "Your Email Address:"
msgstr "귀하의 이메일 주소:"

#: app/views/home/index.html.erb:121
msgid "Friend's Name:"
msgstr "친구 이름"

#: app/views/home/index.html.erb:122
msgid "Friend's Email Address:"
msgstr "친구 이메일 주소:"

#: app/views/home/index.html.erb:131
msgid "Please type the code you see into the box below it:"
msgstr "박스 아래를 참조하여 코드를 입력하시오."

#: app/views/home/index.html.erb:139
msgid "Send to multiple friends"
msgstr "여러 친구에게 전송"

#: app/views/home/index.html.erb:141 app/views/referral/_form.html.erb:36
msgid "send"
msgstr "전송"

#: app/views/home/index.html.erb:149
msgid "* See <a href='/contest/rules'>contest rules</a>"
msgstr "* <a href='/contest/rules'> 경연 대회 규칙 </a> 보기 "

#: app/views/home/index.html.erb:164
msgid "Click on a topic below to read more:"
msgstr "더 많은 내용을 읽으시려면 아래의 토픽을 클릭하십시오"

#: app/views/home/index.html.erb:170
msgid "A simple invoicing solution"
msgstr "간단한 인보이스 솔루션"

#: app/views/home/index.html.erb:171
msgid ""
"You don't need any accounting experience to run Billing Boss because it "
"isn't an online accounting application. We've kept in simple on purpose, so "
"you can get organized and get the job done fast.  With our billing solution, "
"you can easily create and send invoices while being able to see the "
"customers that have paid and those who still owes you money. Spending less "
"time on billing and tracking down payments, means that you have more time to "
"focus on your business."
msgstr ""
"Billing Boss는 온라인 회계 프로그램이 아니기 때문에 회계 경험을 필요로 하지 않습니다. 우리는 귀하의 작업을 준비하고 빨리 "
"처리리할 수 있도록 하는 단순한 목적을 갖고 있습니다. 우리의 결제 솔루션을 통해서 당신이 받아야할 돈과 당신이 결제해야 하는 고객들을 "
"볼 수 있는 인보이스를 쉽게 작성하고 전송할 수 있습니다. 지불과 결제 시간을 줄임으로써 당신의 사업에 더 많은 시간을 투자할 수 "
"있습니다."

#: app/views/home/index.html.erb:173 app/views/home/index.html.erb:181
#: app/views/home/index.html.erb:191 app/views/home/index.html.erb:201
#: app/views/home/index.html.erb:215 app/views/home/index.html.erb:223
#: app/views/home/index.html.erb:233 app/views/home/index.html.erb:240
msgid "Close Topic"
msgstr "토픽 닫기"

#: app/views/home/index.html.erb:178
msgid "Why Billing Boss is Free"
msgstr "Billing Boss가 무료인 이유"

#: app/views/home/index.html.erb:179
msgid ""
"Billing Boss is here to help you meet your number 1 need (getting paid "
"quickly and easily).  It has to be free – after all, you can easily write "
"invoices by hand in Word or struggle with an ugly spreadsheet.  Where we "
"will make money is when we solve harder problems for you. We're currently "
"working on some exciting services to help you grow your business. Stay tuned "
"as we'll be announcing them in the coming months."
msgstr ""
"Billing Boss는 당신이 가장 원하는 필요사항을 충족시킬 수 있습니다(빠르고 쉬운 결제). 다루기 난처한 스프레드시트때문에 "
"어려움을 겪거나 또는 직접 워드 프로세서를 통해 인보이스를 쉽게 작성할 수 있어도 결국 무료로 사용할 수 있어야 합니다. 우리가 돈을 "
"버는 곳은 고객을 위해 더 어려운 문제를 해결할 때 입니다. 현재 저희는 당신의 비지니스가 성장할 수 있게 도움을 줄 수 있는 유용한 "
"서비스를 개발중에 있습니다. 몇달안에 저희의 유용한 서비스가 발표하는 것을 지켜봐 주십시오."

#: app/views/home/index.html.erb:186
msgid "Accepting Online Payments"
msgstr "온라인 결제 승인"

#: app/views/home/index.html.erb:187
msgid ""
"Get your invoices paid an average of 2 weeks faster by accepting online "
"payments through Billing Boss. "
msgstr "Billing Boss를 통해 온라인 결제를 수행함으로써 평균 2주 이상 더 빨리 귀하의 인보이스를 처리합니다."

#: app/views/home/index.html.erb:189
msgid ""
"If you have a merchant account through Sage Payment Services, Beanstream, or "
"if you have a PayPal account, when you email your customer an invoice, they "
"can pay your invoice online immediately."
msgstr ""
"당신이 Sage 결제 서비스, Beanstream를 통해 판매자 계정을 소유하거나  또는 PayPal 계정을 소유하고 있다면 당신의 "
"고객들에게 인보이스를 이메일로 전송하여 온라인에서 바로 결제할 수 있습니다."

#: app/views/home/index.html.erb:196
msgid "Sharing your data"
msgstr "귀하의 데이터 공유"

#: app/views/home/index.html.erb:197
msgid ""
"While other online invoicing tools do not allow you to <strong>easily share "
"your data</strong>, Billing Boss allows you to securely grant your "
"accountant or bookkeeper access to your invoices, without having to transfer "
"files back and forth. "
msgstr ""
"다른 온라인 인보이스 작성 도구는 <strong>쉽게 귀하의 데이터 공유</strong>를 할 수 없는 반면에 Billing Boss는 "
"이리 저리 파일 전송을 하지 않고 부기 계원 또는 회계사가 당신의 인보이스를 안전하게 접근할 수 있도록 보장합니다."

#: app/views/home/index.html.erb:199
msgid ""
"Since you can see everything online, your workflow and communication between "
"you and your accountant or bookkeeper will be faster, more efficient and "
"more accurate."
msgstr ""
"온라인을 통해 모든 것을 볼 수 있으므로 당신과 회계사 또는 부기 계원간의 작업 처리 흐름과 연락이 더 빠르고 더 효율적이며 더 "
"정확합니다."

#: app/views/home/index.html.erb:212
msgid "Access from anywhere"
msgstr "어느 곳에서든지 이용 가능"

#: app/views/home/index.html.erb:213
msgid ""
"Because Billing Boss is an online application, there is no software to "
"download and you're not tied to your home computer. You can access Billing "
"Boss 24/7 through any internet connection - even if you are traveling, as "
"long as you have access to a computer, you can send your customers an "
"invoice. "
msgstr ""
"Billing Boss는 온라인 애플리케이션이기 때문에 당신의 집에서 작업을 처리할 필요가 없으며 프로그램을 다운로드 받을 필요가 "
"없습니다. 당신은 인터넷 연결을 통해 Billing Boss 24/7에 접속하실 수 있습니다. 심지어 당신이 여행중일지라도 컴퓨터를 "
"이용할 수 있는 동안 당신의 고객에게 인보이스를 전송할 수 있습니다. "

#: app/views/home/index.html.erb:220
msgid "Look Professional - fast"
msgstr "전문가 보기 - 빠르게"

#: app/views/home/index.html.erb:221
msgid ""
"There's no need to spend time designing an invoice template with Billing "
"Boss. We've done the work for you - just add your business information and "
"you have a professionally designed invoice template that is ready to use "
"over and over."
msgstr ""
"Billing Boss를 이용하여 인보이스 템플릿을 작성하기 위한 시간을 소비할 필요가 없습니다. 귀하를 위해 모든 작업을 끝냈습니다. "
"계속해서 이용할 수 있도록 전문적으로 디자인된 인보이스를 소유하고 있으므로 단지 귀하의 비지니스 정보만 추가하면 됩니다."

#: app/views/home/index.html.erb:228
msgid "Built by Small Business Experts"
msgstr "중소 기업 전문가에 의해 제작"

#: app/views/home/index.html.erb:229
msgid ""
"Sage is a leading supplier of business management software and services to "
"5.7 million customers worldwide. From small start-ups to larger "
"organizations, we make it easier for companies to manage their business "
"processes."
msgstr ""
"Sage는 전 세계 5,700,000 고객들에게 비지니스 관리 소프트웨어와 서비스를 제공하는 선도적인 제공 회사입니다. 중소기업에서 대 "
"기업에까지 회사의 비지니스 프로세스 관리를 보다 쉽게 할 수 있습니다."

#: app/views/home/index.html.erb:231
msgid ""
"Our purpose is to help our customers run their businesses more effectively, "
"helping them to gain greater insight into their business activities and "
"providing them with lasting benefits by automating their business processes"
msgstr ""
"우리의 목적은 비지니스 프로세스를 자동화함으로써 지속적인 혜택을 제공하고 고객들의 비지니스 활동에 더 나은 통찰력을 가질 수 있도록 "
"도와줌으로써 보다 효율적으로 비지니스를 수행할 수 있다록 우리의 고객들을 도와주는 것입니다."

#: app/views/home/index.html.erb:238
msgid "Get Organized and Stay Organized"
msgstr "구성과 유지"

#: app/views/home/index.html.erb:239
msgid ""
"With Billing Boss, all of your invoices are stored in one place for easy "
"access. You'll be able to quickly see how much you've billed out, what is "
"paid and which invoices are overdue."
msgstr ""
"Billing Boss를 통해 당신의 모든 인보이스는 쉽게 이용할 수 있도록 한 곳에 저장됩니다. 당신은 얼마나 지불했는지, 무엇을 "
"지불했는지 그리고 어던 인보이스가 연체됐는지 쉽게 확인할 수 있습니다."

#: app/views/home/_tour.html.erb:5
msgid ""
"Watch our video to see how easy it is to create, send and track invoices "
"with Billing Boss, our FREE online invoicing tool!"
msgstr ""
"우리의 무료 온라인 인보이스 제작 도구인 Billing Boss를 통해 어떻게 인보이스를 생성, 전송 그리고 관리하는지 동영상에서 "
"확인하십시오. "

#: app/views/home/faq.html.erb:21
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: app/views/home/faq.html.erb:34
msgid "How much is it?"
msgstr "가격은 얼마입니까?"

#: app/views/home/faq.html.erb:37
msgid "Let's get this out of the way first. It is Free. Cool, huh?"
msgstr "자, 첫번째 시도를 해보십시오. 무료니까 부담갖지 마세요. 괜찮죠? 그쵸?"

#: app/views/home/faq.html.erb:40
msgid "What is it?"
msgstr "Billing Boss는 무엇입니까?"

#: app/views/home/faq.html.erb:42
msgid ""
"Billing Boss is a simple online invoicing tool that allows you to send "
"invoices quickly to your customers and get paid online."
msgstr ""
"Billing Boss는 귀하의 고객에게 신속히 인보이스를 전송하여 온라인으로 결제할 수 있도록 하는 쉬운 온라인 인보이스 제작 "
"도구입니다."

#: app/views/home/faq.html.erb:44
msgid "Who is it for?"
msgstr "누구를 위한 것입니까?"

#: app/views/home/faq.html.erb:46
msgid ""
"This tool is great for small businesses who want to get invoices out to "
"customers faster so they can get paid faster. Basically, any business can "
"use Billing Boss. Who wouldn't want this?"
msgstr ""
"이 도구는 빨리 고객에게 인보이스를 전송하고 빨리 결제를 수행하기를 원하는 중소 기업을 위한 것입니다. 기본적으로 모든 사업에서 "
"Billing Boss를 이용할 수 있습니다. 누가 이 제품을 원하지 않겠습니까?"

#: app/views/home/faq.html.erb:49
msgid "What can I do with it?"
msgstr "내가 그것들 통해 무엇을 할 수 있습니까?"

#: app/views/home/faq.html.erb:54
msgid "You can:"
msgstr "당신은 할 수 있습니다:"

#: app/views/home/faq.html.erb:58
msgid ""
"Replace your manual invoicing process and create invoices online using your "
"Internet browser."
msgstr "수작업으로 인보이스 작성하는 과정을 대체하여 인터넷 브라우저를 통해 온라인에서 인보이스를 생성하십시오."

#: app/views/home/faq.html.erb:59
msgid "Send invoices to your customers online."
msgstr "귀하의 고객에게 온라인으로 인보이스 전송"

#: app/views/home/faq.html.erb:60
msgid ""
"Stay on top of your cash flow by knowing who owes you money, how much, and "
"by when."
msgstr "당신의 돈을 누가 얼마나 언제까지 결제해야 하는지 당신의 현금 흐름을 확인해라."

#: app/views/home/faq.html.erb:61
msgid "Keep your customer list online for quick reference."
msgstr "빠른 참조를 위해서 온라인으로 고객 리스트를 갖고 계십시오."

#: app/views/home/faq.html.erb:62
msgid "Track taxes collected from invoices."
msgstr "인보이스로부터 수집된 세금 추적 "

#: app/views/home/faq.html.erb:63
msgid "Grant access to your data to your bookkeeper or accountant."
msgstr "귀하의 부기 계원 또는 회계사에게 데이터 접근 권한 부여"

#: app/views/home/faq.html.erb:69
msgid "What can your bookkeeper or accountant do with Billing Boss?"
msgstr "부기 계원 또는 회계사가 Billing Boss를 통해 무엇을 할 수 있습니까?"

#: app/views/home/faq.html.erb:71
msgid "They can:"
msgstr "다음과 같은 것을 할 수 있습니다:"

#: app/views/home/faq.html.erb:75
msgid ""
"Access your invoice and payment information online to prepare your books."
msgstr "귀하의 장부를 준비하기 위해 온라인으로 인보이스와 결제 정보를 접근할 수 있습니다."

#: app/views/home/faq.html.erb:76
msgid ""
"Get an accountant's view of your data with information such as taxes "
"collected and total invoices sent."
msgstr "세금과 발송된 전체 인보이스와 같은 당신의 데이터를 회사계의 화면으로 가져갈 수 있습니다."

#: app/views/home/faq.html.erb:80
msgid "How will my invoices be sent?"
msgstr "내 인보이스를 어떻게 보낼 것입니까?"

#: app/views/home/faq.html.erb:82
msgid "They can be sent either via e-mail or as PDF attachments."
msgstr "이메일 또는 PDF 파일로 첨부해서 전송할 수 있습니다."

#: app/views/home/faq.html.erb:83
msgid ""
"If you choose, you can also print your invoices and <em>snail mail</em> them."
msgstr "귀하가 선책한다면, 당신 또한 인보이스를 인쇄할 수 있고 <em>보통 메일</em>로도 보낼 수 있습니다."

#: app/views/home/faq.html.erb:86
msgid "Is my data safe?"
msgstr "내 데이터는 안전합니까?"

#: app/views/home/faq.html.erb:87
msgid ""
"It sure is. Billing Boss uses industry-standard 128K SSL encryption at login "
"and payment to ensure the safe transmission and delivery of your data. "
"Billing Boss houses your data in a secure, state-of-the-art off-site data "
"centre that ensures that your privacy and billing transactions are safe."
msgstr ""
"예 안전합니다. Billing Boss는 귀하의 데이터를 안전하게 전송 및 전달될 수 있도록 로그인과 결제시에 산업 표준인  128K "
"SSL 암호화 방법을 사용하고 있습니다. 귀하의 개인 정보 보호와 결제 거래가 안전할 수 있도록 보안이 강화된 최신 기술을 가진 데이터 "
"센터에 저장됩니다."

#: app/views/home/faq.html.erb:89
msgid ""
"Why should I use Billing Boss rather than any other online invoicing tool?"
msgstr "왜 다른 온라인 인보이스 작성 도구가 아닌 Billing Boss를 이용해야 합니까?"

#: app/views/home/faq.html.erb:91
msgid ""
"We have designed Billing Boss with both you and your accountant or "
"bookkeeper in mind. Where other online invoicing tools do not allow you to "
"easily share your data, Billing Boss allows you to grant your accountant or "
"bookkeeper read only access easily and securely, without having to transfer "
"files back and forth. Since you can see everything online, your workflow and "
"communication between you and your accountant or bookkeeper will be faster, "
"more efficient and more accurate."
msgstr ""
"Billing Boss는 당신과 당신의 부기 계원 또는 회계사 모두를 고려하여 설계되었습니다. 다른 온라인 인보이스 도구는 당신의 "
"데이터를 쉽게 공유할 수 없지만 Billing Boss는  당신의 부기 계원이나 회계사들이 여기 저기로 파일을 전송하지 않고 쉽고 "
"안전하게  당신의 데이터 연람을 가능하게 해줍니다. 온라인으로 모든것을 확인함으로서 당신과 귀하의 부기 계원 또는 회계사간의 통신과 "
"적업흐름을 더 빨리 더 효율적으로 더 정확히 처리할 수 있습니다."

#: app/views/home/faq.html.erb:93
msgid ""
"You don't need any accounting experience to run Billing Boss: You will get "
"your data in a way that helps you run your business (a business process "
"oriented view) while your accountant or bookkeeper will get the information "
"from an accounting perspective.  You can quickly become one of your book "
"balancer's favorite clients!"
msgstr ""
"Billing Boss의 운영은 회계 경험을 필요로 하지 않습니다. 당신은 비지니스 (비지니스 프로세스 지향 관점)를 하는데 필요한 "
"데이터를 얻는 반면에 당신의 부기 계원이나 회계사는 회계 관점에서 필요한 정보를 얻을 것입니다. "

#: app/views/home/faq.html.erb:95
msgid ""
"Why else should you use Billing Boss? Did we mention that it's FREE? Unlike "
"some other online invoicing tools, we don't have a pricing section for "
"Billing Boss. Use it as much as you need to - the more you use it, the "
"better! More invoices mean that your business is growing - and that's what "
"we like to see!"
msgstr ""
"왜 Billing Boss를 사용해야 합니까? 언급했던 가격이 공짜라서? 다른 온라인 인보이스 도구들과 다르게 Billing Boss은 "
"가격 정책 섹션이 없습니다. 필요한 만큼 사용하세요 - 많이 이용하면 할수록 좋을 것입니다! 더 많은 인보이스는 저희가 바라는 귀하의 "
"비지니스 성장을 의미합니다. "

#: app/views/home/faq.html.erb:98
msgid "When can I access it?"
msgstr "언제 내가 이용할 수 있나요?"

#: app/views/home/faq.html.erb:100
msgid "Anytime you are connected to the Internet."
msgstr "인터넷이 연결되면 언제든지 가능합니다."

#: app/views/home/faq.html.erb:102
msgid "How do I get started?"
msgstr "어떻게 내가 이용할 수 있나요?"

#: app/views/home/faq.html.erb:104
msgid ""
"Just sign up and start using it. You will need either IE 6.0+, FireFox 2.0+ "
"or Safari 2.0+ for your Internet browser and an Internet connection."
msgstr ""
"가입하고 바로 이용할 수 있습니다. 귀하의 인터넷 연결과 웹 브라우저를 위해 인터넷 익스플로러 6.0 버전 이상, 파이어폭스 2.0 "
"버전이상 또는 사파리 2.0 버전 이상의 브라우저가 필요합니다."

#: app/views/home/_header.html.erb:14
msgid "Billing Boss by Sage - Invoicing Made Easy"
msgstr "Billing Boss - 간편한 인보이스 작성"

#: app/views/home/about.html.erb:16 app/views/feedback/_accepted.html.erb:4
msgid "About Billing Boss"
msgstr "Billing Boss에 대해서"

#: app/views/home/about.html.erb:40
#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:7
msgid "About Us"
msgstr "회사 소개"

#: app/views/home/about.html.erb:41 app/views/feedback/_accepted.html.erb:8
msgid ""
"Billing Boss is a product of Sage, a leading supplier of business management "
"software and services to 5.5 million customers worldwide. From small start-"
"ups to larger organizations, we make it easier for companies to manage their "
"business processes. Billing Boss was developed by a small dynamic, sugar and "
"coffee driven team within Sage. We love the internet and believe that the "
"internet can help small business grow and succeed."
msgstr ""
"Billing Boss는 전 세계 5,500,000명의 고객들에게 비지니스 관리 소프트웨어와 서비스를 선도적으로 제공하는 있는 Sage "
"소프트웨어의 제품입니다. 소규모 창업에서 부터 대규모의 조직까지 회사들을 위해 사업 프로세스를 보다 편리하게 관리할 수 있도록 "
"도와드립니다. Billing Boss 제품은 Sage사내 Suagr와 Coffee 팀이 주도해서 개발하였습니다. 우리는 인터넷 중소 "
"기업을 사랑하고 인터넷 중소 기업의 성장과 성공을 도울 수 있다고 믿고 있습니다."

#: app/views/home/about.html.erb:42
msgid "About Sage Spark"
msgstr "Sage Spark에 대하여"

#: app/views/home/about.html.erb:43
msgid ""
"For business owners focused on success, <a href='http://sagespark."
"com'>SageSpark.com</a> is your trusted and experienced team available 24/7 "
"to help you deliver your vision. SageSpark.com allows you to tap into advice "
"from experts, fellow entrepreneurs within your industry, and access time-"
"saving business management tools and services so you can get on with doing "
"what you do best."
msgstr ""
"비지니스에 대해서 소유자들은 성공에 초점을 맞추고, SageSpark.com은 귀하가 귀하의 비전을 출하하도록 돕기 위한 귀하의 "
"신뢰받고있고 경험있는 사용가능한 24/7 팀이다. SageSpark.com은 당신이 전문가들, 당신의 기업내에서 동료기업들과 액세스 시간 "
"비지니스 관리도구와 서비스로부터 조언을 활용하도록 하고 하여 귀하는 최선을 다하는것을 얻을수 있다."

#: app/views/home/about.html.erb:44 app/views/feedback/_accepted.html.erb:11
msgid "About Sage"
msgstr "Sage 소개"

#: app/views/home/about.html.erb:45 app/views/feedback/_accepted.html.erb:15
msgid ""
"Sage is the North American business of UK-based The Sage Group plc. Sage "
"supports the needs, dreams, and challenges of small and midsized businesses "
"(SMB) by offering leading business management products and services. More "
"than 2.8 million North American small and midsized businesses currently rely "
"on Sage applications."
msgstr ""
"Sage는 영국의 Sage 그룹의 북미 사업을 위한 회사입니다. Sage는 사업 관리 제품과 서비스를 제공함으로써 중소 규모 사업의 "
"요구, 꿈 그리고 도전을 지원합니다. 현재 북미 중소 규모의 2,800,000 이상 기업들이  Sage 프로그램을 이용하고 있습니다."

#: app/views/home/about.html.erb:48 app/views/feedback/_accepted.html.erb:17
msgid ""
"For more than 30 years, Sage has delivered easy-to-use, scalable, and "
"customizable software for accounting, customer relationship management, "
"human resources, merchant services, time tracking, and the specialized needs "
"of the construction, distribution, healthcare, manufacturing, nonprofit, and "
"real estate industries."
msgstr ""
"Sage는 회계, 고객 관계 관리, 인적 자원, 판매자 서비스, 타임 트래킹, 그리고 건설, 유통, 의료, 제조, 비영리 또는 부동산 "
"산업의 특성화된 요구사항을 위한 손쉽고 확장 가능한 맞춤형 소프트웨어를 30년 넘게 제공하고 있습니다."

#: app/views/home/about.html.erb:51
msgid "Staying Connected"
msgstr "지속적인 정보 수집"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:15
#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:13
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:13
#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:25
#: app/views/layouts/external_mobile.html.erb:27
#: app/views/layouts/mobile.html.erb:28
#: app/views/invoice_mailer/send.text.html.erb:22
msgid "Billing Boss"
msgstr "Billing Boss"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:27
msgid "Existing user?"
msgstr "기존 사용자입니까?"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:27
#: app/views/users/simply/new.html.erb:22
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:30
msgid "New user?"
msgstr "신규 사용자입니까?"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:41
#: app/views/layouts/_internal_mobile_footer.html.erb:7
#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:7
msgid "Invoices"
msgstr "인보이스"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:17
msgid "Inviting a bookkeeper or accountant to view your records"
msgstr "귀하의 기록을 볼 수 있는 회계원 또는 부기 계원 초대"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:25
msgid ""
"To share your invoicing activity data with your bookkeeper or accountant, "
"follow these simple steps:"
msgstr "귀하의 회계원 또는 부기 계원과 인보이스 상태 데이터를 공유하기 위해서는 다음의 간단한 단계를 수행하십시오."

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:29
msgid "Login or signup to Billing Boss."
msgstr "Billing Boss에 가입 또는 로그인"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:32
msgid "Click on the Share Data tab in the navigation menu."
msgstr "탐색 메뉴에서 데이터 공유 탭을 클릭하시오."

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:35
msgid ""
"Click on the \"Send email invitation to share data\" link on the left menu."
msgstr "왼쪽 메뉴에 \"데이터 공유 이메일 초대 전송\"을 클릭하십시오."

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:38
msgid "Enter your bookkeeper's or accountant's email and click Send."
msgstr "당신의 부기 계원 혹은 계좌의 이메일을 입력하시고 보내기버튼을 클릭해 주십시오."

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:41
msgid ""
"Your bookkeeper will then receive the invitation in his or her email, and "
"will be able to confirm or decline the request. If the bookkeeper or "
"accountant accepts, he or she will be able to access your invoicing activity "
"reports."
msgstr ""
"당신의 부기 계원은 그들의 이메일로 초대를 받을 것입니다. 그리고 초대 요청에 대해서 확인 또는 거절할 것입니다. 부기 계원 또는 "
"회계원이 수락할 경우 그들은 귀하의 인보이스 상태 보고서에 접근할 수 있습니다."

#: app/views/home/tour_external_main.html.erb:28
msgid "Billing Boss Tour"
msgstr "Billing Boss 투어"

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:1
msgid ""
"There are many different ways to ensure that you're among the first to know "
"about new features, functionality and exciting promotions at Billing Boss."
msgstr "Billing Boss에 대한 새로운 특징, 기능 그리고 멋진 홍보 활동에 대해 확인할 수 있는 다양한 방법들이 있습니다."

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:4
msgid ""
"Visit the %{blog_url} to catch up on all the latest or subscribe to the Blog "
"RSS feed."
msgstr "블로그 RSS 시드를 구독하시거나 최신 정보를 보시려면 다음 사이트 %{blog_url} 를 방문하시오. "

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:6
msgid "Connect with Billing Boss on %{facebook_url} or %{linkedin_url}."
msgstr "%{facebook_url} 또는 %{linkedin_url} 를 통해 Billing Boss에 접속할 수 있습니다."

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:10
msgid "Follow us on %{friendfeed_url} or %{twitter_url}"
msgstr "%{friendfeed_url} 또는 %{twitter_url}를 방문해 보십시오. "

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:15
msgid ""
"We value your privacy. Your information and your customer information will "
"not be shared or used by Sage."
msgstr "우리는 귀하의 개인 정보를 보호합니다. 당신의 정보와 당신의 고객 정보는 Sage에서만 이용되고 공유되지 않습니다."

#: app/views/reports/index.html.erb:38
msgid "Lists your client's invoices with totals and taxes."
msgstr "합계와 세금을 포함한 고객 인보이스 리스트"

#: app/views/reports/index.html.erb:38
msgid "Lists your invoices with totals and taxes."
msgstr "합계와 세금을 포함한 당신의 인보이스 리스트"

#: app/views/reports/index.html.erb:42
msgid "Lists payments that have been applied to invoices."
msgstr "결제가 적용된 인보이스 리스트"

#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:3
msgid "Invoices Report for %{company} (%{num} invoices)"
msgstr "%{company} (%{num} invoices) 인보이스 보고서"

#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:7
msgid "Ref #"
msgstr "참고 #"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:35 app/views/reports/payment.html.erb:35
#: app/views/invoices/index.html.erb:23
#: app/views/invoices/overview.html.erb:46
msgid "dropdown|– All Customers –"
msgstr "- 모든 고객들 -"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:47
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:150
#: app/views/deliveries/index.html.erb:13
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:62
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:52 app/views/reports/payment.html.erb:47
msgid "Date From"
msgstr "시작 날짜"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:57 app/views/reports/payment.html.erb:52
msgid "Date To"
msgstr "최종 날짜"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:63 app/views/reports/payment.html.erb:58
#: app/views/customers/index.html.erb:36 app/views/invoices/index.html.erb:36
msgid "Filter"
msgstr "찾기"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:64 app/views/reports/payment.html.erb:59
#: app/views/customers/index.html.erb:37 app/views/invoices/index.html.erb:37
#: app/views/invoices/overview.html.erb:63
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:73 app/views/reports/invoice.html.erb:75
#: app/views/reports/payment.html.erb:68 app/views/reports/payment.html.erb:70
msgid "Printable version"
msgstr "인쇄용 버전"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:80 app/views/reports/invoice.html.erb:82
#: app/views/reports/payment.html.erb:75 app/views/reports/payment.html.erb:77
#: app/views/admin/overview/users_who_joined_after_being_invoiced.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/user_summary.html.erb:34
#: app/views/admin/overview/users_by_customers.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/customers_by_country.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/users_sharing_data.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/invoices_by_currency.html.erb:39
#: app/views/admin/overview/users_by_language.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/payment_gateway_users.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/referral_summary.html.erb:34
#: app/views/admin/overview/users_details.html.erb:36
#: app/views/admin/overview/users_by_country.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/customers_by_language.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/user_referral_sources.html.erb:37
#: app/views/admin/overview/users_summary.html.erb:36
#: app/views/admin/overview/invoices_by_date.html.erb:35
msgid "Save as CSV file"
msgstr "CSV 파일로 저장"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:87 app/views/reports/payment.html.erb:82
msgid "Back to Clients"
msgstr "고객으로 돌아가기"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:102
msgid "Invoice Report for "
msgstr " 위한 인보이스 보고서"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:105
msgid "Invoice Report for client "
msgstr "고객에 대한 인보이스 보고서"

#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:123
msgid "No."
msgstr "No."

#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:136
msgid "Ref. No."
msgstr "참고 No."

#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:232
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:176
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:141
#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:165
msgid "Displaying %{what} {0} - {1} of {2}"
msgstr "표시 %{what} {0} - {1} of {2}"

#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:233
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:177
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:142
#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:166
msgid "No %{what} to display"
msgstr "%{what} 가 나타나지 않습니다."

#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:118
msgid "Invoice. No."
msgstr "인보이스  No."

#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:184
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:88
msgid "Totals"
msgstr "총계"

#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:194
#: app/views/invoices/show.html.erb:110
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:123
msgid "Amount"
msgstr "양"

#: app/views/reports/payment.html.erb:97
msgid "Payment Report for "
msgstr " 에 대한 결제 보고서"

#: app/views/reports/payment.html.erb:100
msgid "Payment Report for client "
msgstr "고객에 대한 결제 보고서"

#: app/views/reports/payment_print.html.erb:3
msgid "Payments Report for %{company} (%{num} payments)"
msgstr "%{company} (%{num} payments) 결제 보고서"

#: app/views/customers/_form.html.erb:6
msgid "Contact people"
msgstr "고객 연락처"

#: app/views/customers/index.html.erb:12
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:39
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:57
#: app/views/customers/new.html.erb:8
#: app/views/customers/mobile/new.html.erb:7
msgid "New Customer"
msgstr "신규 고객"

#: app/views/customers/index.html.erb:19
msgid "Find by name"
msgstr "이름으로 찾기"

#: app/views/customers/index.html.erb:24
msgid "Find by contact"
msgstr "연락처로 찾기"

#: app/views/customers/index.html.erb:29
msgid "Find by phone number"
msgstr "전화번호로 찾기"

#: app/views/customers/index.html.erb:34
msgid "Find by e-mail"
msgstr "이메일로 찾기"

#: app/views/customers/index.html.erb:45
msgid "Contact name"
msgstr "담당자 이름"

#: app/views/customers/index.html.erb:46
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:21
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:51
#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:11
#: app/views/contacts/_default.html.erb:13
#: app/views/contacts/_fields.html.erb:15
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:29
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:58
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: app/views/customers/index.html.erb:47
#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:25
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:38
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: app/views/customers/index.html.erb:48
msgid "Balance owing"
msgstr "차액"

#: app/views/customers/index.html.erb:64 app/views/line_items/show.html.erb:12
#: app/views/line_items/_line_item.html.erb:6
#: app/views/contacts/index.html.erb:26 app/views/contacts/show.html.erb:3
#: app/views/invoices/_form.html.erb:42 app/views/invoices/index.html.erb:65
#: app/views/invoices/show.html.erb:128 app/views/offers/index.html.erb:14
#: app/views/invitations/index.html.erb:13
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: app/views/customers/index.html.erb:65 app/views/contacts/index.html.erb:27
#: app/views/invoices/index.html.erb:66 app/views/invoices/show.html.erb:131
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: app/views/customers/index.html.erb:65
#: app/views/line_items/_line_item.html.erb:7
#: app/views/contacts/index.html.erb:27 app/views/invoices/index.html.erb:66
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실합니까?"

#: app/views/customers/_import.html.erb:2
msgid "Import Customer List"
msgstr "고객 리스트 가져오기"

#: app/views/customers/_import.html.erb:7
msgid "Select a CSV file"
msgstr "CSV 파일 선택"

#: app/views/customers/_import.html.erb:9
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: app/views/customers/_import.html.erb:9
msgid "or"
msgstr "또는"

#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:44
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:59
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:79
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:98
#: app/views/customers/edit.html.erb:8
#: app/views/customers/mobile/edit.html.erb:12
msgid "Edit Customer"
msgstr "고객 수정"

#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:100
msgid "Update"
msgstr "갱신"

#: app/views/customers/edit.html.erb:13
#: app/views/customers/overview.html.erb:18
#: app/views/invoices/edit.html.erb:17 app/views/invoices/overview.html.erb:17
#: app/views/invoices/new.html.erb:16
msgid "Add New Customer"
msgstr "신규 고객 추가"

#: app/views/customers/edit.html.erb:20
#: app/views/customers/overview.html.erb:29
#: app/views/customers/new.html.erb:19 app/views/payments/edit.html.erb:8
#: app/views/payments/new.html.erb:8
#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:2
#: app/views/invoices/edit.html.erb:30 app/views/invoices/new.html.erb:33
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:2
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:13
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:13
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: app/views/customers/edit.html.erb:22
#: app/views/customers/overview.html.erb:21
#: app/views/customers/new.html.erb:21
msgid "Customer List"
msgstr "고객 리스트"

#: app/views/customers/edit.html.erb:23
msgid "Delete This Customer"
msgstr "고객 삭제"

#: app/views/customers/edit.html.erb:23
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:60
msgid "Are you sure you want to delete this customer?"
msgstr "이 고객을 정말로 삭제하시겠습니까?"

#: app/views/customers/edit.html.erb:39
msgid "Editing customer"
msgstr "고객 수정"

#: app/views/customers/edit.html.erb:44 app/views/customers/new.html.erb:37
msgid "Save Customer"
msgstr "고객 저장"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:3
msgid "Customer Information"
msgstr "고객 정보"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:12
#: app/views/contacts/_default.html.erb:3
msgid "Primary Contact"
msgstr "주요 연락처"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:21
#: app/views/customers/mobile/_form_new_popup.html.erb:9
msgid "First Name:"
msgstr "성"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:25
#: app/views/customers/mobile/_form_new_popup.html.erb:13
msgid "Last Name:"
msgstr "이름"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:29
#: app/views/customers/mobile/_form_new_popup.html.erb:17
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:33
#: app/views/customers/mobile/_form_new_popup.html.erb:21
#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:25
#: app/views/customers/_fields.html.erb:33
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:71
#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:98
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:144
msgid "Phone:"
msgstr "전화:"

#: app/views/customers/overview.html.erb:31
msgid "Export Customer list"
msgstr "고객 리스트 내보내기"

#: app/views/customers/overview.html.erb:49
msgid "customers"
msgstr "고객들"

#: app/views/customers/_preview.html.erb:28
#: app/views/invoices/_form.html.erb:72
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:228
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: app/views/customers/_preview.html.erb:30
#: app/views/invoices/_form.html.erb:76
msgid "Attention"
msgstr "주의"

#: app/views/customers/mobile/edit.html.erb:14
#: app/views/customers/mobile/edit.html.erb:48
#: app/views/customers/mobile/new.html.erb:9
#: app/views/customers/mobile/new.html.erb:39
#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:10
#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:43
#: app/views/payments/mobile/new.html.erb:10
#: app/views/payments/mobile/new.html.erb:39
#: app/views/bookkeeping_clients/edit.html.erb:7
#: app/views/bookkeeping_clients/new.html.erb:7
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:13
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:13
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:45
#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:10
#: app/views/bookkeepers/new.html.erb:10
#: app/views/profiles/mobile/edit.html.erb:10
#: app/views/profiles/mobile/edit.html.erb:43
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: app/views/customers/mobile/overview.html.erb:8
#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:8
#: app/views/profiles/mobile/edit.html.erb:9
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: app/views/customers/mobile/overview.html.erb:9
msgid "Customer|New"
msgstr "신규"

#: app/views/customers/mobile/overview.html.erb:24
msgid "No customers."
msgstr "고객이 존재하지 않습니다."

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:2
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:12
msgid "Details"
msgstr "세부사항"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:5
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:15
msgid "Address 1"
msgstr "주소 1"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:10
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:20
msgid "Address 2"
msgstr "주소 2"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:15
#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:26
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:23
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:25
msgid "City"
msgstr "시"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:20
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:30
msgid "State/Prov."
msgstr "시/도"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:25
#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:26
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:35
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:30
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:27
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:40
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:24
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:55
msgid "Postal/ZIP"
msgstr "우편번호"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:35
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:40
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:45
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:2
#: app/views/customers/_fields.html.erb:4
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:6
#: app/views/customers/_fields.html.erb:8
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:46
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:125
msgid "Address 1:"
msgstr "주소 1:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:10
#: app/views/customers/_fields.html.erb:12
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:50
#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:81
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:129
msgid "Address 2:"
msgstr "주소 2:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:14
#: app/views/customers/_fields.html.erb:16
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:54
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:133
msgid "City:"
msgstr "시:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:18
#: app/views/customers/_fields.html.erb:20
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:64
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:137
msgid "Country:"
msgstr "국가:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:29
#: app/views/customers/_fields.html.erb:37
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:75
#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:102
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:148
msgid "Fax:"
msgstr "팩스:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:33
#: app/views/customers/_fields.html.erb:41
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:58
#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:106
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:152
msgid "Website:"
msgstr "웹사이트:"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:9
#: app/views/line_items/show.html.erb:13
#: app/views/bookkeeping_clients/show.html.erb:16
#: app/views/bookkeeping_clients/edit.html.erb:12
#: app/views/bookkeeping_clients/new.html.erb:11
#: app/views/contacts/show.html.erb:4 app/views/deliveries/show.html.erb:2
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:8
#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:15
#: app/views/bookkeepers/new.html.erb:14
msgid "Back"
msgstr "뒤로가기"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:10
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:9
msgid "Modify"
msgstr "수정"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:24
#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:16
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:15
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:52
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:30
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:39
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:64
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:33
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:34
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:61
msgid "Fax"
msgstr "팩스"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:36
msgid "Amt. Owed"
msgstr "납입 금액"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:43
#: app/views/line_items/index.html.erb:6
#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:26
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:3
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:47
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:130
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:144
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:46
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:98
#: app/views/contacts/index.html.erb:15
#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:10
#: app/views/contacts/_default.html.erb:12 app/views/contacts/show.html.erb:22
#: app/views/contacts/_fields.html.erb:11
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:61
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:56
msgid "Actions"
msgstr "정보 관리 항목"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:58
msgid "Invoice this customer"
msgstr "이 고객 인보이스"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:59
msgid "Edit this customer"
msgstr "이 고객 수정"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:60
msgid "Delete this customer"
msgstr "이 고객 삭제"

#: app/views/customers/_fields.html.erb:46
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:84
msgid "Telephone"
msgstr "전화번호"

#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:91
msgid "Contact Name"
msgstr "담당자 이름"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:13
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:13
msgid ""
"%{name} sent you this e-mail to tell you about %{link} – a FREE online "
"invoicing tool designed for small businesses and freelancers to quickly "
"create, send, and track invoices and payments."
msgstr ""
"%{name}가 당신에게 중소 기업과 프리랜서들이 쉽게 결제와 인보이스의 작성, 전송 및 상태를 관리할 수 있도록 설계된 무료 온라인 "
"인보이스 생성 도구%{link}에 대한 정보를 이메일로 보냈습니다."

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:15
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:15
msgid "With Billing Boss you can:"
msgstr "Billing Boss를 통해 다음과 같은 일을 할 수 있습니다."

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:19
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:19
msgid "Take control of your billing in minutes – quick and easy set up."
msgstr "몇분안에 당신의 결제 처리 - 빠르고 쉬운 설정"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:22
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:22
msgid "Get paid faster – receive online payments immediately."
msgstr "더 빠른 결제 - 즉시 온라인 결제 수신"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:25
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:25
msgid "share_data_link|Share data"
msgstr "데이터 공유"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:26
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:26
msgid ""
"%{share_data_link} with your accountant or bookkeeper securely – no sending "
"files back and forth!"
msgstr "안전하게 당신의 회계사 또는 부기 계원과 %{share_data_link} - 여기 저기로 파일 전송이 필요하지 않음"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:31
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:31
msgid "video_link|2-minute video tour"
msgstr "동영상"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:32
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:32
msgid ""
"It's so simple that you can create and send your first invoice within "
"minutes. Watch our %{video_link} to see how you can get organized and save "
"time."
msgstr ""
"몇분안에 당신의 첫 인보이스를 생성하고 전송할 수 있을 만큼 간단합니다. 어떻게 작성할 수 있고 어덯게 시간을 줄일 수 있는지 우리의 "
"%{video_link} 을 관람하십시오."

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:34
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:34
msgid "Get started now >>"
msgstr "지금 시작 하십시오 >>"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:47
msgid "Over $5,000 in Prizes!"
msgstr "5,000 달러 이상의 경품!"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:61
msgid ""
"Best of all, Billing Boss is celebrating the launch with an exciting new "
"contest that is giving away over $5,000 in great prizes to help you Build "
"your Business."
msgstr ""
"우선 무엇보다도 Billing Boss는 당신과 당신 사업에 도움이 되는 5,000 달러 이상의 큰 경품을 제공하는 흥미로운 새 "
"경연대회의 출범을 축하합니다."

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:62
msgid "For your chance to win, visit %{link_url}"
msgstr "귀하의 우승 기회를 위해 %{link_url} 을 방문하십시오."

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:64
msgid ""
"To celebrate the launch, Billing Boss is giving away over $5,000 in prizes "
"to help Build your Business."
msgstr "출험을 축하기 위해 Billing Boss는 당신의 사업에 도움을 주기위해 5,000달러 이상의 경품을 제공하고 있다."

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:74
msgid "Enter now"
msgstr "지금 입장하십시오."

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:95
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:41
msgid ""
"Your privacy is very important to us. You received this message because your "
"friend, %{email}, sent you an invitation. This is the only e-mail you will "
"receive from us unless you already are a Billing Boss Email Updates "
"subscriber or if you opt-in to receive further communications. Your email "
"addresses will not be sold or provided to a third party."
msgstr ""
"귀하의 개인 정보는 저희에게 매우 중요합니다. 귀하의 친구 %{email}께서 당신에게 초대장을 보냈기때문에 이 메시지를 수신하였습니다. "
"지금 사이트에 가입해서 더 많은 이메일을 수신하거나 또는 Billing Boss 이메일 업데이트 가입자가 아니라면 저희로부터 수신한 첫 "
"이메일입니다. 당신의 이메일 주소는 제 3자에게 제공되거나 판매되지 않을 것입니다. "

#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:12
#: app/views/users/mobile/new.html.erb:12
#: app/views/session/mobile/new.html.erb:8
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:13
#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:3
msgid "Contest"
msgstr "경연 대회"

#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:15
#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:18
#: app/views/feedback/new_external_main.html.erb:21
#: app/views/feedback/accepted_external_main.html.erb:28
msgid "Feedback"
msgstr "온라인 문의"

#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:18
msgid "%{log_out} (%{current_user})"
msgstr "%{log_out} (%{current_user})"

#: app/views/layouts/contacts.html.erb:7
msgid "Contacts: %{action}"
msgstr "연락처: %{action}"

#: app/views/layouts/contest.html.erb:8
msgid "Billing Boss: Build your Business Sweepstakes"
msgstr "Billing Boss: Build your Business Sweepstakes"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:2
msgid "M T W T F S S"
msgstr "월 화 수 목 금 토 일"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:3
msgid ""
"January February March April May June July August September October November "
"December"
msgstr "1월 2월 3월 4월 5월 6월 7월 8월 9월 10월 11월 12월"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:8
#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:7
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:9
msgid "Now"
msgstr "지금"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:10
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:7
msgid "Switch to non-mobile version"
msgstr "모바일 버전이 아닌 다른 버전으로 전환"

#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:14
msgid "Take the Tour"
msgstr "둘러보기"

#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:16
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:29
msgid "Billing Boss &copy; 2009 %{sage_link}. All rights reserved."
msgstr "Billing Boss &copy; 2009 %{sage_link}. All rights reserved."

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:18
msgid "Billing Boss by Sage Logo"
msgstr "Billing Boss"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:20
msgid "watch the tour"
msgstr "데모 보기"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:22
#: app/views/users/simply/new.html.erb:38
msgid "What is Billing Boss?"
msgstr "Billing Boss란?"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:25
msgid ""
"is a free online invoicing tool designed for small businesses and "
"freelancers to"
msgstr "중소 기업과 프리랜서들이 인보이스를 작성, 전송 및 상태를 관리할 수 있도록 설계된 무료 온라인 인보이스 생성 도구입니다"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:25
msgid "create, send and track the status of invoices"
msgstr " "

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:25
msgid ""
"It's so simple to use that you can create and send your first invoice within "
"minutes."
msgstr "몇분안에 당신의 첫번째 인보이스를 생성하고 전송할 수 있도록 사용하기 매우 간단합니다."

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:32
msgid "sign up now"
msgstr "가입하기"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:37
msgid "Or see how easy it is to use in this 2-minute Tour"
msgstr "얼마나 쉽게 할 수 있는지 확인하십시오. 2분 비디오를 보십시오."

#: app/views/layouts/maintenance.erb:1
msgid "The Billing boss site is under maintenance."
msgstr "Billing Boss 사이는 현재 유지 보수 중 입니다."

#: app/views/layouts/maintenance.erb:3
msgid "Please wait a few moments and try again."
msgstr "잠시 후에 다시 시도해 주십시오."

#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:2
msgid "Try Sage Spark!"
msgstr "Sage Spark 시도!"

#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:4
msgid "Tour"
msgstr "투어"

#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:6
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: app/views/line_items/_form.html.erb:2
msgid "Unit"
msgstr "단위"

#: app/views/line_items/_form.html.erb:7 app/views/line_items/index.html.erb:7
#: app/views/invoices/_form.html.erb:151 app/views/invoices/index.html.erb:46
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:120
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:83
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:121
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:93
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:91
#: app/views/invoices/show.html.erb:112
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:73
msgid "Description"
msgstr "내용 기술"

#: app/views/line_items/index.html.erb:1
msgid "Add Item [+]"
msgstr "항목 추가 [+]"

#: app/views/line_items/show.html.erb:2
msgid "Unit:"
msgstr "단위:"

#: app/views/line_items/show.html.erb:7
msgid "Description:"
msgstr "내용 기술:"

#: app/views/line_items/_line_item.html.erb:5
msgid "Add another item"
msgstr "다른 항목 추가"

#: app/views/line_items/_line_item.html.erb:7
msgid "Destroy"
msgstr "파기"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:24
#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:24
msgid "You have been invited by %{name} to join Billing Boss."
msgstr "당신은 Billing Boss에 가입할 수 있도록 %{name}에게 초대받았습니다."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:25
#, fuzzy
msgid ""
"You will be able to see the invoicing data of %{name}. To accept this "
"invitation, you must %{login_link}."
msgstr "당신은 %{name} 의 인보이스 데이터를 볼 수 있습니다. 이 초대를 수락하려면 로그인을 해야 합니다."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:25
msgid "log in"
msgstr "로그인"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:29
#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:31
msgid "login"
msgstr "로그인"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:33
#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:35
msgid "Not an existing user?"
msgstr "기존 사용자가 아닙니까?"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:33
#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:35
msgid "Create a new account..."
msgstr "새로운 계정 만들기..."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:24
#, fuzzy
msgid "You have been invited by %{invitor} to join Billing Boss."
msgstr "당신은 Billing Boss에 가입할 수 있도록 %{name}에게 초대받았습니다."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:25
#, fuzzy
msgid ""
"Once you have created an account, you will be able to see the invoice data "
"of %{invitor}. To accept this invitation, you must %{signup_link}."
msgstr ""
"계정을 만들었으면, %{link}의 인보이스 데이터를 연람할 수 있습니다. 이 초대를 수락하시려면 새로운 계정을 생성해야 합니다."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:25
#, fuzzy
msgid "create a new account."
msgstr "신규 계정 생성"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:29
msgid "register"
msgstr "등록"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:33
msgid "Already an existing user?"
msgstr "이미 기존 사용자입니까?"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:33
msgid "Login..."
msgstr "로그인..."

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation_logged_in.html.erb:15
msgid "Do you accept access to the invoice activity data of %{name}"
msgstr "%{name}의 인보이스 작업 데이터에 접근을 수락하시겠습니까?"

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation_logged_in.html.erb:21
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation_logged_in.html.erb:24
msgid "Decline"
msgstr "거절"

#: app/views/bookkeeping_invitations/accepted.html.erb:15
msgid "You now have access to %{name}'s invoice data."
msgstr "지금 %{name}의 인보이스 데이터에 접근할 수 있습니다."

#: app/views/bookkeeping_invitations/accepted.html.erb:17
msgid ""
"A special section called My Clients View is now available to you. You can "
"see a list of users who has shared data with you and you can access reports "
"on their data in this view."
msgstr ""
"내 고객 보기라는 특별 섹션을 지금 활용할 수 있습니다. 당신과 데이터를 공유한 사용자의 리스트를 볼 수 있으며 현재 보기에서 그들의 "
"데이터 보고서에 접근할 수 있습니다."

#: app/views/bookkeeping_invitations/accepted.html.erb:18
msgid "View client information."
msgstr "고객 정보 보기"

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:25
msgid ""
"You will be able to see %{name} invoicing data if you accept this invitation."
msgstr "이 초대를 수락하면 %{name} 인보이스 데이터를 보실 수 있습니다."

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:26
msgid ""
"To accept this invitation, you must log in using your existing Billing Boss "
"account. If you do not have a Billing Boss account, you can create a new one."
msgstr ""
"초대를 수락하기 위해서 존재하는 Billing Boss 계정으로 로그인해야 합니다. 만약 Billing Boss 계정이 존재하지 않는다면 "
"새로운 계정을 만들 수 있습니다."

#: app/views/bookkeeping_invitations/declined.html.erb:15
msgid "You declined the invitation from %{name}"
msgstr "%{name}가 초대를 거부했습니다."

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:8
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:8
msgid "Credit Card Information"
msgstr "신용 카드 정보"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:8
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:8
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:8
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:8
msgid "Credit Card Number"
msgstr "신용 카드 번호"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:9
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:9
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:9
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:9
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:15
msgid "Cardholder's First Name"
msgstr "카드 소지자의 성"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:19
msgid "Cardholder's Last Name"
msgstr "카드 소지자의 이름"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:13
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:23
msgid "Expiration Date"
msgstr "만기 날짜"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:14
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:27
msgid "3-digit CVV Number"
msgstr "3자리 CVV 숫자"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:22
#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:19
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:20
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:89
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:25
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:34
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:20
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:36
msgid "Pay Now"
msgstr "지금 결제하기"

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:20
msgid "Check Information"
msgstr "수표 정보"

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:8
msgid "Institution Number"
msgstr ""

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:9
msgid "Transit Number"
msgstr ""

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:44
msgid "Routing Number"
msgstr "발송 번호"

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:44
msgid " (9 digits)"
msgstr "_(9자리 숫자)"

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:48
msgid "Account Number"
msgstr "계좌 번호"

#: app/views/online_payments/_paypal_form.html.erb:3
msgid "Pay now with PayPal"
msgstr "페이팔과 함께 현재 유료"

#: app/views/online_payments/cancel.html.erb:9
msgid "Payment Cancelled"
msgstr "최소된 결제"

#: app/views/online_payments/_beanstream_interac_form.html.erb:9
msgid "Pay Now Through INTERAC Online"
msgstr ""

#: app/views/online_payments/complete.html.erb:8
#: app/views/online_payments/new.html.erb:7
#: app/views/invoices/display_invoice.html.erb:7
msgid "Invoice Options"
msgstr "인보이스 옵션"

#: app/views/online_payments/complete.html.erb:11
#: app/views/online_payments/new.html.erb:10
msgid "View Invoice"
msgstr "인보이스 보기"

#: app/views/online_payments/complete.html.erb:19
msgid "Payment is successfully recorded. Thank You."
msgstr "결제가 성공적으로 기록되었습니다. 감사합니다."

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:23
msgid "Check Type"
msgstr "수표 유형"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:24
msgid "Business"
msgstr "비지니스"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:25
msgid "Personal"
msgstr "개인의"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:28
#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:8
#: app/views/contacts/_default.html.erb:10
#: app/views/contacts/_fields.html.erb:3
msgid "First Name"
msgstr "성"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:32
#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:9
#: app/views/contacts/_default.html.erb:11
#: app/views/contacts/_fields.html.erb:7
msgid "Last Name"
msgstr "이름"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:36
msgid "Account Type"
msgstr "계좌 유형"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:40
msgid "Check Number"
msgstr "수표 번호"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:57
msgid "Business information"
msgstr "비지니스 정보"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:60
msgid "Business Federal Tax Number (EIN)"
msgstr "비지니스 연방 세금 번호 (EIN)"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:69
msgid "Date of Birth"
msgstr "생년월일"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:75
msgid "Driver's License State"
msgstr "운전 면허 상태"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:79
msgid "Driver's License Number"
msgstr "운전 면허 번호"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:83
msgid "Social Security Number / Social Insurance Number"
msgstr "사회 보장 번호 / 사회 보험 번호"

#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:19
#, fuzzy
msgid "Zip or Postal Code"
msgstr "우편번호"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:7
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:19
msgid "Full Name"
msgstr "성과 이름"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:13
msgid "Please select Country:"
msgstr "국가를 선택해 주십시오:"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:21
#, fuzzy
msgid "Address Line 2"
msgstr "주소 라인 2"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:35
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:27
msgid "Phone Number"
msgstr "전화 번호"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:41
msgid "Fax Number"
msgstr "팩스 번호"

#: app/views/online_payments/new.html.erb:18
#: app/views/invoices/display_invoice.html.erb:11
msgid "Pay Invoice"
msgstr "인보이스 결제"

#: app/views/online_payments/confirm.html.erb:7
msgid ""
"Please confirm payment of %{amount} for invoice %{invoice_number} to %"
"{email}."
msgstr "%{email}로 보낸 인보이스 %{invoice_number} 의  %{amount} 결제를 확인하시기 바랍니다."

#: app/views/online_payments/confirm.html.erb:13
msgid "Confirm Payment"
msgstr "결제 확인"

#: app/views/online_payments/_payment_form.html.erb:16
msgid "Paying %{currency} %{amount}."
msgstr "지불 %{amount} %{currency}"

#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:20
msgid "Address line 1"
msgstr "주소 라인 1"

#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:21
msgid "Address line 2"
msgstr "주소 라인 2"

#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:22
msgid "(optional)"
msgstr "(옵션)"

#: app/views/online_payments/_company_brand.html.erb:14
msgid "Phone: %{num}"
msgstr "전화: %{num} "

#: app/views/online_payments/_company_brand.html.erb:15
msgid "Fax: %{num}"
msgstr "팩스: %{num} "

#: app/views/online_payments/_known_country.html.erb:1
#: app/views/shared/mobile/_known_country.html.erb:1
#: app/views/shared/_known_country.html.erb:2
#: app/views/bookkeepers/_known_country.html.erb:2
#: app/views/bookkeepers/_unknown_country.html.erb:2
#: app/views/profiles/mobile/_unknown_country.html.erb:1
#: app/views/profiles/_unknown_country.html.erb:1
msgid "%{state_prompt}:"
msgstr "%{state_prompt}:"

#: app/views/online_payments/_known_country.html.erb:5
#: app/views/shared/mobile/_known_country.html.erb:6
#: app/views/shared/_known_country.html.erb:6
#: app/views/bookkeepers/_known_country.html.erb:6
#: app/views/bookkeepers/_unknown_country.html.erb:6
#: app/views/profiles/mobile/_unknown_country.html.erb:4
#: app/views/profiles/_unknown_country.html.erb:5
msgid "%{postalcode_prompt}:"
msgstr "%{postalcode_prompt}:"

#: app/views/online_payments/_unknown_country.html.erb:1
#: app/views/shared/mobile/_unknown_country.html.erb:1
#: app/views/shared/_unknown_country.html.erb:2
msgid "Province/State"
msgstr "주"

#: app/views/online_payments/already_paid.html.erb:9
msgid "This invoice has already been fully paid. Thank you."
msgstr "인보이스는 이미 결제 처리되었습니다. 감사합니다."

#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:5
msgid "All fields must be filled in except the fax number."
msgstr "팩스 번호를 제외하고 모든 항목을 기입하셔야 합니다."

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:3
msgid "Send To:"
msgstr "받는 사람"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:6
msgid "No Contacts have been entered for this customer"
msgstr "이 고객을 위한 연락처가 입력되지 않았습니다."

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:17
#: app/views/shared/_select_multiple.html.erb:34
#: app/views/shared/_select_multiple.html.erb:61
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:22
msgid "more contacts..."
msgstr "더 많은 연락처..."

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:26
#: app/views/invoices/mobile/_send.html.erb:9
msgid "Subject:"
msgstr "제목"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:29
#: app/views/invoices/mobile/_send.html.erb:12
msgid "Message:"
msgstr "메시지"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:43
msgid "Send me a copy of the email"
msgstr "나에게 전자 메일의 복사본 보내기"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:49
msgid "Allow customer to pay online using the following:"
msgstr "이러한 온라인 지불 방법을 허용"

#: app/views/invoice_mailer/send.text.html.erb:22
msgid "Sent by %{url_link} - your Free online invoicing tool."
msgstr "%{url_link}에 수신 - 당신의 무료 온라인 인보이스 도구"

#: app/views/invoice_mailer/send.text.plain.erb:11
msgid "Sent by Billing Boss - your Free online invoicing tool."
msgstr "Billing Boss - 무료 온라인 인보이스 도구"

#: app/views/payments/_form.html.erb:4
#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:5
msgid "Type:"
msgstr "유형:"

#: app/views/payments/_form.html.erb:5
#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:6
msgid "[Choose payment type]"
msgstr "[결제 유형을 고르시오]"

#: app/views/payments/_form.html.erb:8
msgid "Date:"
msgstr "날짜:"

#: app/views/payments/_form.html.erb:8 app/views/invoices/_form.html.erb:118
#: app/views/invoices/_form.html.erb:123
msgid "(yyyy-mm-dd)"
msgstr "(년/월/일)"

#: app/views/payments/_form.html.erb:11
#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:13
msgid "Amount:"
msgstr "금액:"

#: app/views/payments/_form.html.erb:18
#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:17
msgid "Notes:"
msgstr "주의:"

#: app/views/payments/edit.html.erb:11 app/views/payments/new.html.erb:11
msgid "Back to invoice"
msgstr "인보이스로 돌아가기"

#: app/views/payments/edit.html.erb:12 app/views/payments/new.html.erb:12
msgid "Edit payment customer"
msgstr "결제 고객 수정"

#: app/views/payments/edit.html.erb:35 app/views/payments/new.html.erb:38
msgid "Save Payment"
msgstr "결제 저장"

#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:6
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:5
msgid "Customer name:"
msgstr "고객 이름:"

#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:14
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:13
msgid "Invoice date:"
msgstr "인보이스 날짜:"

#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:18
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:17
#: app/views/invoices/_form.html.erb:128
msgid "Reference number:"
msgstr "참조번호:"

#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:27
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:21
msgid "Invoice Amount:"
msgstr "인보이스 금액:"

#: app/views/payments/new.html.erb:27
msgid "Record a new payment"
msgstr "신규 결제 기록"

#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:9
msgid "Date: (yyyy-mm-dd)"
msgstr "날짜: (년/월/일)"

#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:8
msgid "Edit Payment"
msgstr "결제 수정"

#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:38
msgid "Delete payment"
msgstr "결제 삭제"

#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:38
#: app/views/invoices/show.html.erb:131
msgid "Are you sure you want to delete this payment?"
msgstr "이 인보이스를 정말로 삭제하시겠습니까?"

#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:14
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:69
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:82
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:60
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:66
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:80
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:72
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:78
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:26
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:32
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:59
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:61
msgid "%B %d, %Y"
msgstr "%B %d, %Y"

#: app/views/payments/mobile/new.html.erb:8
msgid "New Payment"
msgstr "신규 결제"

#: app/views/shared/_select_multiple.html.erb:30
#: app/views/shared/_select_multiple.html.erb:32
msgid "Select&nbsp;Multiple"
msgstr "다중 선택"

#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:20
msgid "Listing bookkeeping clients"
msgstr "고객 부기 목록"

#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:37
msgid "View Client's Data"
msgstr "고객 데이터 보기"

#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:39
msgid "Unsubscribe From Client's Data"
msgstr "고객 데이터 열람 금지 "

#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:40
msgid ""
"Warning! This action cannot be undone. Do you wish to delete access to view "
"this client’s invoicing data?"
msgstr "경고! 이 작업은 취소할 수 없습니다. 고객의 인보이스 데이터 열람 권한을 삭제하시겠습니까? "

#: app/views/bookkeeping_clients/show.html.erb:2
msgid "Client name:"
msgstr "고객 이름:"

#: app/views/bookkeeping_clients/show.html.erb:7
msgid "Total invoice amounts:"
msgstr "총 인보이스 금액:"

#: app/views/bookkeeping_clients/show.html.erb:12
msgid "Total amount owing:"
msgstr "총 비용:"

#: app/views/bookkeeping_clients/edit.html.erb:1
msgid "Editing bookkeeping_clients"
msgstr "bookkeeping_clients 편집"

#: app/views/bookkeeping_clients/edit.html.erb:11
#: app/views/contacts/index.html.erb:25 app/views/invoices/index.html.erb:64
#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:14
msgid "Show"
msgstr "보기"

#: app/views/bookkeeping_clients/new.html.erb:1
msgid "New bookkeeping_clients"
msgstr "신규 bookkeeping_clients"

#: app/views/contacts/index.html.erb:2
msgid "New contact"
msgstr "신규 연락처"

#: app/views/contacts/index.html.erb:9
msgid "Listing contacts"
msgstr "연락처 리스트"

#: app/views/contacts/index.html.erb:13 app/views/contacts/show.html.erb:12
msgid "First name"
msgstr "성"

#: app/views/contacts/index.html.erb:14 app/views/contacts/show.html.erb:17
msgid "Last name"
msgstr "이름"

#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:7
msgid "Primary"
msgstr "주요 연락처 사항"

#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:21
msgid "Add Contact [+]"
msgstr "연락처 추가 [+]"

#: app/views/contacts/_contact_line_item.html.erb:30
#: app/views/contacts/_contact_line_item.html.erb:32
msgid "delete contact"
msgstr "연락처 삭제"

#: app/views/deliveries/unable.html.erb:8
msgid "This %{what} cannot be mailed because:"
msgstr "%{what}는 다음 사항때문에 수신될 수 없습니다:"

#: app/views/deliveries/index.html.erb:8
msgid "Listing deliveries"
msgstr "납품 목록"

#: app/views/deliveries/index.html.erb:12
msgid "Item"
msgstr "항목"

#: app/views/deliveries/show.html.erb:10
msgid "Mailed on: %{when}"
msgstr "%{when}에 수신됨"

#: app/views/deliveries/show.html.erb:11
msgid "To: %{recip}"
msgstr "%{recip} 에게"

#: app/views/deliveries/show.html.erb:12
msgid "Message: %{msg}"
msgstr "메시지: %{msg}"

#: app/views/users/simply_finish.html.erb:20
msgid "Your account has been created."
msgstr "귀하의 계정이 생성되었습니다."

#: app/views/users/communications.html.erb:27
msgid "Subscribe to Billing Boss communications"
msgstr "Billing Boss 정보 구독"

#: app/views/users/simply/thankyou.html.erb:15
msgid "Thanks for signing up!"
msgstr "가입해 주셔서 감사합니다."

#: app/views/users/simply/thankyou.html.erb:16
msgid "You should soon receive an email confirming your username and password."
msgstr "사용자 이름과 패스워드를 확인하는 이메일을 곧 수신하게 됩니다. "

#: app/views/users/simply/thankyou.html.erb:20
msgid "CONTINUE"
msgstr "계속"

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:1
msgid ""
"Your Billing Boss account is now active and from here you can choose to send "
"the invoice\n"
"you were working on in Simply Accounting, or delay sending and learn more "
"about online payment solutions."
msgstr ""
"귀하의 Billing Boss 계정은 현재 사용중이며 여기서 작업중인 인보이스를 전송 또는 연기할 수 있고 온라인 결제 솔루션에 대한 더 "
"많은 내용을 확인할 수 있습니다."

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:5
msgid "Send the invoice now or later"
msgstr "지금 또는 추후에 인보이스 전송"

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:15
msgid ""
"Your Billing Boss account is ready to go! Email now\n"
"                  and that invoice will be in your customer's hands in no "
"time!\n"
"                  If you didn't set your online payment method, they can "
"still\n"
"                  pay you in the usual way (e.g. mailing a cheque)\n"
"                  and you can go to your\n"
"                  <a onclick='window.open(this.href);return false;' \n"
"                  href='%{url}'>Billing Boss settings</a>\n"
"                  anytime to setup online payment."
msgstr ""
"당신의 Billing Boss 계정이 준비되었습니다. 지금 이메일을 보내면 당신의 고객이 바로 인보이스를 받을 수 있습니다. 아직 온라인 "
"결제 방법을 설정하지 않았다면 여전히 일반적인 방법 (예를 들어, 수표 발송)을 통해서 결제를 할 수 있습니다. 언제든지 온라인 결제 "
"설정을 <a onclick='window.open(this.href);return false;' href='%{url}'>Billing "
"Boss 설정 </a>에서 할 수 있습니다."

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:24
msgid ""
"If you'd prefer to wait on sending, choose \"I Will Send the Invoice Later"
"\"\n"
"                  and you'll be returned to Simply Accounting."
msgstr "발송을 기다려도 무관하다면 \"추후에 인보이스를 발송합니다\"를 선택하십시오. 그리고 단순히 돌아가시면 됩니다."

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:30
#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:21
msgid "E-mail the Invoice"
msgstr "인보이스 전송"

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:31
#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:50
#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:29
msgid "Close this window"
msgstr "이미지창 닫기"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:1
msgid ""
"Your Billing Boss account is now active and from here you can choose to send "
"the invoice you were working on in Simply Accounting"
msgstr ""
"귀하의 Billing Boss 계정은 현재 사용중이며 여기서 Simply Accounting에서 작업중인 인보이스를 전송하기 위해 선택할 "
"수 있습니다."

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:6
msgid "Send the invoice now"
msgstr "바로 인보이스 전송"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:15
msgid ""
"Your customer will receive an email with the invoice attached and a link to "
"view the invoice and payment method in Billing Boss."
msgstr ""
"귀하의 고객은 Billing Boss에서 결제 방법, 인보이스를 볼 수 있는 링크와 인보이스가 첨부된 이메일을 수신할 것입니다. "

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:17
msgid ""
"Note that until you set up an online payment solution, customers will only "
"be able to pay in the usual way (e.g.) mailing you a cheque."
msgstr ""
"온라인 결제 솔루션에 가입하기 전까지 고객님은  보통 방법으로 예를 들어 소유하고 있는 수표를 전송하는 방법으로 결재할 수 있습니다."

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:31
msgid "Send the invoice later"
msgstr "추후에 인보이스 전송"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:40
msgid ""
"Before you start using Billing Boss, learn about the variety of online "
"payment solutions available, pick the right one for your company and be "
"guided through a signup process."
msgstr "Billing Boss를 시작하시기 전에 활용할 수 있는 다양한 온라인 결제 솔루션에 대해서 알아보십시오."

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:42
msgid ""
"Once your account with the payment solution is active, you can send invoices "
"from Simply Accounting and customers will have the option of quick and easy "
"online payment!"
msgstr ""
"결제 솔루션에서 당신의 계정이 활성화되면 Simply에서 인보이스를 전송할 수 있습니다. 그리고 고객들은 추가적으로 쉽고 빠른 온라인 "
"결제를 할 수 있습니다!"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:44
msgid ""
"You can select online payment methods at any time\n"
"        from your"
msgstr "당신은 언제든지 온라인 결제 방법을 선택할 수 있습니다."

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:46
msgid "Billing Boss settings"
msgstr "Billing Boss 설정"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:52
msgid "Send Invoice Later"
msgstr "추후에 인보이스 전송"

#: app/views/users/simply/new.html.erb:14
msgid ""
"Have your customers pay you online quickly and easily with Billing Boss!"
msgstr "Billing Boss를 통해서 쉽게 빠른 결제 시스템을 이용할 수 있습니다."

#: app/views/users/simply/new.html.erb:19
msgid "Sign up now"
msgstr "가입하기"

#: app/views/users/simply/new.html.erb:22
msgid "Already have a Billing Boss account?"
msgstr "이미 기존 사용자입니까?"

#: app/views/users/simply/new.html.erb:28
msgid "Introduction"
msgstr "소개"

#: app/views/users/simply/new.html.erb:31
msgid "More Details"
msgstr "자세한 내용은"

#: app/views/users/simply/new.html.erb:40
msgid ""
"Billing Boss (<a href='http://www.billingboss.com' target='new'>www."
"billingboss.com</a>) is a free, simple online invoicing tool that allows you "
"to send invoices quickly to your customers and get paid online. It is "
"developed and maintained by the same team that brought you Simply Accounting."
msgstr ""
"Billing Boss (<a href='http://www.billingboss.com' "
"target='new'>www.billingboss.com</a>) 는 Simply Accounting를 개발한 팀에서 만든 무료 온라인 "
"결제 도구입니다. 이를 통해서 손쉽게 인보이스를 보낼수 있고 온라인으로 지급받을 수 있습니다. "

#: app/views/users/simply/new.html.erb:45
msgid "What can I use Billing Boss for?"
msgstr "내가 무엇을 Billing Boss로 사용할 수있는가?"

#: app/views/users/simply/new.html.erb:49
msgid ""
"You can send Simply Accounting invoices to your customers online through "
"Billing Boss."
msgstr "Billing Boss를 통해서 손쉽게 Simply Accounting의 인보이스를 보낼수 있습니다."

#: app/views/users/simply/new.html.erb:50
msgid "Billing Boss sends the invoice as a PDF attachment via email."
msgstr "Billing Boss를 PDF 첨부 파일로 이메일을 통해 인보이스를 보냅니다."

#: app/views/users/simply/new.html.erb:51
msgid ""
"If you sign up for online payment in Billing Boss, Billing Boss will send a "
"link with the email for your customer to pay the invoice online."
msgstr "Billing Boss의 온라인 결제시스템에 등록하시면 온라인 인보이스 결제를 위한 이메일을 전송해 드립니다."

#: app/views/users/mobile/_form.html.erb:20
msgid "I accept the Terms of Service and Privacy Policy"
msgstr "나는 서비스 약관과 개인 정보 보호 정책에 동의합니다."

#: app/views/users/mobile/_form.html.erb:24
msgid "Receive Billing Boss e-mail updates"
msgstr "Billing Boss 이메일 업데이트를 수신합니다."

#: app/views/users/mobile/_form.html.erb:28
msgid "Existing account"
msgstr "존재하는 계정"

#: app/views/users/mobile/new.html.erb:11
msgid "New User"
msgstr "신규 사용자"

#: app/views/users/mobile/new.html.erb:21
msgid ""
"Please enter an email address and select a password to create an account"
msgstr "이메일 주소를 입력하고 계정 생성을 위한 패스워드를 입력하십시오."

#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:7
msgid "Invoice has been marked as sent."
msgstr "인보이스는 전송됨으로 표시되었습니다."

#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:12
msgid "This invoice cannot be marked as sent because:"
msgstr " 때문에 이 인보이스는 전송됨으로 표시될 수 없습니다."

#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:25
msgid "This invoice has already been sent or marked as sent."
msgstr "이 인보이스는 이미 전송됨으로 표시됐거나 전송되었습니다."

#: app/views/invoices/_form.html.erb:15
msgid "Tax"
msgstr "세금"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:17
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:139
msgid "Charge %{tax_name}"
msgstr "할증 %{tax_name}"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:39
#: app/views/invoices/overview.html.erb:41
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:4
msgid "Customer:"
msgstr "고객:"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:40
msgid "dropdown|– Select Customer –"
msgstr "- 고객 선택 -"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:41
msgid "Invoice|New"
msgstr "신규"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:118
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:102
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:38
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:81
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:59
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:79
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:58
msgid "Issue date:"
msgstr "발행일"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:123
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:43
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:66
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:64
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:60
msgid "Due date:"
msgstr "만기일"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:139
msgid "Line Items"
msgstr "품목 번호"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:150
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:121
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:82
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:122
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:92
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:90
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:72
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:152
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:123
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:84
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:123
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:94
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:92
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:74
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:199
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:127
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:132
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:79
msgid "Comment"
msgstr "주석"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:210
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:150
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:111
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:152
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:121
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:119
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:101
msgid "Subtotal:"
msgstr "소계"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:244
#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:22
#: app/views/invoices/recalculate.js.rjs:12
msgid "Total:"
msgstr "총계:"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:251
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:57
msgid "Currency:"
msgstr "통화:"

#: app/views/invoices/index.html.erb:10
msgid "Listing invoices"
msgstr "인보이스 리스트"

#: app/views/invoices/index.html.erb:14
msgid "Find by number:"
msgstr "번호로 찾기"

#: app/views/invoices/index.html.erb:19
msgid "Find by customer:"
msgstr "고객으로 찾기"

#: app/views/invoices/index.html.erb:28
msgid "Find by status:"
msgstr "상태로 찾기"

#: app/views/invoices/index.html.erb:45
msgid "Last Changed"
msgstr "마지막 변경"

#: app/views/invoices/index.html.erb:48
msgid "items"
msgstr "항목"

#: app/views/invoices/index.html.erb:67
msgid "Pay"
msgstr "지불"

#: app/views/invoices/index.html.erb:78
msgid "New invoice"
msgstr "신규 인보이스"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:29
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:21
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:51
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:28
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:19
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:15
msgid "Fax %{fax}"
msgstr "팩스 %{fax}"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:38
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:108
msgid "Due by"
msgstr "까지"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:40
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:104
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:39
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:45
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:21
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:108
msgid "%b %d, %Y"
msgstr "%B %d, %Y"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:56
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:57
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:63
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:39
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:31
#: app/views/invoices/new.html.erb:51
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:27
msgid "Bill to:"
msgstr "청구"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:75
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:59
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:87
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:52
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:34
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:40
msgid "Attention:"
msgstr "주의"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:96
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:33
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:17
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:76
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:73
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:54
msgid "Reference No.:"
msgstr "참조 번호 No.:"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:201
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:139
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:149
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:147
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:129
msgid "Total Due:"
msgstr "최종 만기일:"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:208
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:147
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:157
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:155
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:137
msgid "Less Payments:"
msgstr "감면 금액:"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:239
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:170
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:185
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:180
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:178
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:37
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:89
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:160
msgid "Comment:"
msgstr "주석"

#: app/views/invoices/invoice_template/_selector.html.erb:1
msgid "Choose a style"
msgstr ""

#: app/views/invoices/display_invoice.html.erb:15
#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:15
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:38
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:12
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:28
msgid "Convert into invoice"
msgstr ""

#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:13
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:36
msgid "Save as PDF"
msgstr "PDF로 저장"

#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:17
#, fuzzy
msgid "Delete this quote"
msgstr "이 고객 삭제"

#: app/views/invoices/_send_invoice_dialog.html.erb:96
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:80
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: app/views/invoices/show.html.erb:66
msgid "Show/Hide invoice recipient information"
msgstr "인보이스 수령인 정보 보이기/감추기 "

#: app/views/invoices/show.html.erb:73
msgid "Date sent"
msgstr "날짜 보내기"

#: app/views/invoices/show.html.erb:74
msgid "Recipient(s)"
msgstr "받는 사람"

#: app/views/invoices/show.html.erb:86
msgid "Show/Hide History"
msgstr "히스토리 보기/감추기"

#: app/views/invoices/show.html.erb:94
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: app/views/invoices/show.html.erb:111
msgid "Payment type"
msgstr "결제 유형"

#: app/views/invoices/show.html.erb:128
msgid ""
"Cannot edit payment without customer. Please edit the invoice and add a "
"customer."
msgstr "고객 없이는 결제를 수정할 수 없습니다. 고객을 추가하고 인보이스를 수정하십시오."

#: app/views/invoices/edit.html.erb:57
msgid "calculate"
msgstr "계산"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:20
msgid "Invoice List"
msgstr "인보이스 리스트"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:29
msgid "Search Invoice"
msgstr "인보이스 검색"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:35
msgid "Invoice Type:"
msgstr "인보이스 유형"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:36
msgid "dropdown|– All Invoice Types –"
msgstr "– 모든 인보이스 종류 –"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:51
msgid "Date From:"
msgstr "시작 날짜: "

#: app/views/invoices/overview.html.erb:56
msgid "Date To:"
msgstr "최종 날짜:"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:62
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:82
msgid "Help us improve Billing Boss"
msgstr "우리는 Billing Boss를 개선하는 데 도움"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:90
msgid ""
"You have not created any invoices. Click on New Invoice to create your first "
"invoice."
msgstr "인보이스가 생성되지 않았습니다. 당신의 첫번째 인보이스를 생성하려면 신규 인보이스를 클릭하십시오."

#: app/views/invoices/overview.html.erb:115
msgid "InvoiceGridTitle|quotes"
msgstr ""

#: app/views/invoices/overview.html.erb:121
msgid "Convert quote into invoice?"
msgstr ""

#: app/views/invoices/overview.html.erb:127
msgid "InvoiceGridTitle|past due"
msgstr "연체"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:136
msgid "InvoiceGridTitle|outstanding"
msgstr "미결제"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:144
msgid "InvoiceGridTitle|draft"
msgstr "초안"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:150
#, fuzzy
msgid "Send invoice"
msgstr "인보이스 전송"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:156
msgid "InvoiceGridTitle|paid"
msgstr "완납"

#: app/views/invoices/simply/show.html.erb:38
msgid "This invoice was created in Simply Accounting."
msgstr "이 인보이스는 Simply Accounting에 의해 생성되었습니다."

#: app/views/invoices/simply/show.html.erb:40
msgid ""
"You cannot edit this invoice in Billing Boss, and it can only be paid in "
"full on the Billing Boss site. If you wish to record a partial payment, "
"please record it in Simply Accounting, and re-send the invoice to Billing "
"Boss from Simply Accounting."
msgstr ""
"Billing Boss에서 인보이스를 수정할 수 없습니다. 그리고 결제는 오직 Billing Boss 웹 사이트에서만 가능합니다. 부분 "
"결제를 원하시면  Simply Accounting에 그 내용을 기재하시고 Simply Accounting에서 Billing Boss로 "
"인보이스를 재전송하십시오."

#: app/views/invoices/simply/show.html.erb:42
msgid ""
"Any actions on this invoice in Billing Boss (such as deleting, marking it as "
"paid, or collecting an automated payment through your selected payment "
"method), will <b>not</b> automatically update the invoice in Simply "
"Accounting!"
msgstr ""
"Billing Boss에서 본 인보이스에 대한 어떤 작업(예를 들어, 삭제, 지불함에 마킹 또는 당신이 선택한 결제 방법을 통해 자동화된 "
"결제를 수집)도 Simply Accounting에서 인보이스를 자동으로 갱신하지 않습니다."

#: app/views/invoices/simply/show.html.erb:45
msgid "The invoice link received by your customer is:"
msgstr "귀하의 고객에 의해 수신한 인보이스 링크:"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:6
msgid "Only the invoice summary is displayed on this page."
msgstr "이 페이지에서만 인보이스 요약이 보여집니다."

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:9
msgid "To see the entire invoice, <b>%{link}</b>."
msgstr "전체 인보이스를 보려면, <b>%{link}</b>."

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:9
msgid "download it in PDF format"
msgstr "PDF형식으로 다운로드"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:23
msgid "To:"
msgstr "To:"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:55
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:71
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:25
msgid "Issue date"
msgstr "발행일"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:59
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:77
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:31
msgid "Due date"
msgstr "만기일"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:63
msgid "Reference No."
msgstr "참조 번호 No."

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:111
msgid "Total Due"
msgstr "최종 만기일"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:119
msgid "Less Payments"
msgstr "감면 금액"

#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:14
msgid "The invoice will be sent to %{cust} at %{recip}."
msgstr "인보이스는 %{recip}에서 %{cust}로 전송됩니다."

#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:18
msgid ""
"Allow the invoice recipient to pay online using one of the methods listed "
"below:"
msgstr "아래 리스트중에 한가지 방법을 이용하여 인보이스 수신자에게 온라인 결제를 허용하십시오."

#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:25
msgid "Do you want to send the invoice?"
msgstr "인보이스를 전송하시겠습니까?"

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:19
msgid "Your invoice has been sent! Click %{link} to view the invoice"
msgstr "귀하의 송장을 보냈습니다! 클릭 %{link} 인보이스를 보려면"

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:20
msgid "From here you can:"
msgstr "여기서부터 가능합니다"

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:31
msgid "Close Billing Boss and continue working in Simply Accounting."
msgstr "Billing Boss을 닫으시고 작업을 계속하십시오."

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:50
msgid "Go To BillingBoss"
msgstr "BillingBoss로 가기"

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:53
msgid ""
"Review your invoices, account settings, and learn more about online payments."
msgstr "당신의 인보이스, 계정 설정 그리고 온라인 결제에 대한 자세한 사항을 재확인 하십시오."

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:5
msgid "– Select Customer –"
msgstr "– 고객 선택 –"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:68
msgid "Inv. number:"
msgstr "인보이스 번호:"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:76
msgid "Ref. number:"
msgstr "참고 자료번호:"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:80
msgid "Issue Date: (yyyy-mm-dd)"
msgstr "발행일: (년/월/일)"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:84
msgid "Due Date: (yyyy-mm-dd)"
msgstr "만기일: (년/월/일)"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:127
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:135
#: app/views/profiles/edit.html.erb:44
msgid "Taxes"
msgstr "세금"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:141
msgid "Rate (%)"
msgstr "이율 (%)"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:152
msgid "Invoice summary"
msgstr "인보이스 요약"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:1
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:2
#: app/views/offers/index.html.erb:5
msgid "From"
msgstr "로 부터"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:44
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:17
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:3
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:5
#: app/views/invitations/index.html.erb:5
msgid "To"
msgstr "To"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:67
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:38
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:47
msgid "Terms"
msgstr "조건"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:83
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:37
msgid "Reference"
msgstr "참조 번호"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:123
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:74
msgid "Due"
msgstr "결제일"

#: app/views/invoices/mobile/display_invoice.html.erb:7
msgid "Inv. %{num}"
msgstr "인보이스 %{num}"

#: app/views/invoices/mobile/display_invoice.html.erb:19
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:19
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:47
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:56
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: app/views/invoices/mobile/display_invoice.html.erb:22
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:22
msgid "Items (%{num})"
msgstr "항목 (%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/_send.html.erb:6
msgid "Recipients:"
msgstr "받는 사람"

#: app/views/invoices/mobile/_send.html.erb:16
msgid "Send!"
msgstr "전송!"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:7
msgid "Inv. #%{num}"
msgstr "인보이스 #%{num}"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:25
msgid "Payments"
msgstr "결제"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:56
msgid "%{amt} %{currency} paid %{days} days ago"
msgstr "%{amt} %{currency} %{days} 몇일전에 결제"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:61
msgid "No payments recorded."
msgstr "결제 기록 없음"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:65
msgid "New payment"
msgstr "새로운 결제"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:74
msgid "Cannot send because:"
msgstr " 때문에 전송할 수 없습니다."

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:88
msgid "Profile addressing info incomplete"
msgstr "프로필 주소가 불완전한 정보입니다."

#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:11
msgid "Edit Inv. %{num}"
msgstr "인보이스 %{num} 수정"

#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:41
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:50
msgid "Items"
msgstr "항목"

#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:44
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:53
msgid "Charges"
msgstr "할증"

#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:64
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:73
msgid "Invoice unique number has already been taken."
msgstr "인보이스 고유 번호를 이미 사용하고 있습니다."

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:13
msgid "Your organization"
msgstr "귀하의 조직"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:9
msgid "Invoice|New invoice"
msgstr ""

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:10
msgid "Quote|New quote"
msgstr ""

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:19
msgid "Sent (%{num})"
msgstr "발송 (%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:23
msgid "Late (%{num})"
msgstr "연체 (%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:27
#, fuzzy
msgid "Quote (%{num})"
msgstr "연체 (%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:31
msgid "Draft (%{num})"
msgstr "초안 (%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:35
msgid "Paid (%{num})"
msgstr "결제 (%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:51
msgid "Inv. #%{num} for %{custname}<br/>%{amt} %{currency} due in %{days} days"
msgstr "%{custname} 위한 인보이스 %{num}<br/>%{amt} %{currency} 기한이 %{days} 일입니다."

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:53
msgid "Inv. #%{num} for %{custname}<br/>%{amt} %{currency} due"
msgstr "%{custname} 위한 인보이스 %{num}<br/>%{amt} %{currency} 만기되었습니다."

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:57
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} due in %{days} days"
msgstr "인보이스 %{num}<br/>%{amt} %{currency} 기한이 %{days} 일입니다."

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:59
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} due"
msgstr "인보이스 %{num}<br/>%{amt} %{currency} 만기되었습니다."

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:67
msgid "No outstanding invoices."
msgstr "미결제가 아닌 인보이스"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:78
msgid "Inv. #%{num} for %{cust}<br/>%{amt} %{currency} is %{days} days late"
msgstr "%{cust} 위한 인보이스 #%{num} <br/>%{amt} %{currency} %{days} 일 연체되었습니다."

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:80
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} is %{days} days late"
msgstr "인보이스 #%{num}<br/>%{amt} %{currency} %{days} 일 연체되었습니다."

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:87
msgid "No past due invoices."
msgstr "연체되지 않은 인보이스입니다."

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:98
#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:118
msgid "Inv. #%{num} for %{custname}<br/>%{amt} %{currency} total"
msgstr "%{custname} 위한 인보이스 %{num} <br/>%{amt} %{currency} 총계입니다."

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:100
#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:120
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} total"
msgstr "인보이스 %{num} <br/>%{amt} %{currency} 총계입니다."

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:107
msgid "No quote invoices"
msgstr ""

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:127
msgid "No draft invoices"
msgstr "초안 인보이스가 아님"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:138
msgid "Inv. #%{num} for %{custname}<br/>%{amt} %{currency} paid"
msgstr "%{custname} 위한 인보이스 %{num} <br/>%{amt} %{currency} 결제되었습니다."

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:140
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} paid"
msgstr "인보이스 %{num} <br/>%{amt} %{currency} 결제되었습니다."

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:147
msgid "No paid invoices."
msgstr "미결제 인보이스"

#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:14
msgid "Tel. %{tel}"
msgstr "전화 %{tel}"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_items.html.erb:6
msgid "%{subtotal} %{currency}  (%{qty} units @ %{price} %{currency} ea.)"
msgstr "%{subtotal} %{currency}  (%{qty} 품목들 @ %{price} %{currency} 개당)"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_items.html.erb:8
msgid "%{subtotal} %{currency}  (%{qty} unit @ %{price} %{currency})"
msgstr "%{subtotal} %{currency}  (%{qty} 품목 @ %{price} %{currency})"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_items.html.erb:17
msgid "No line items."
msgstr "존재하지 않는 품목 번호"

#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:19
msgid "Quantity:"
msgstr "수량:"

#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:20
msgid "Price:"
msgstr "가격:"

#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:21
msgid "Desc.:"
msgstr "설명:"

#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:25
#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:27
msgid "Delete item"
msgstr "항목 삭제"

#: app/views/invoices/_convert_quote_dialog.html.erb:59
msgid "Convert"
msgstr ""

#: app/views/invoices/_convert_quote_dialog.html.erb:75
#: app/views/invoices/_convert_quote_dialog.html.erb:78
msgid "Do you really want to convert this quote to an invoice?"
msgstr ""

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:15
msgid "invoices"
msgstr "인보이스"

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:93
msgid "Invoice No."
msgstr "인보이스 No."

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:99
msgid "Customer Name"
msgstr "고객 이름"

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:105
msgid "Total Amt."
msgstr "총액"

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:111
msgid "Amt. Owing"
msgstr "미납 금액"

#: app/views/invoices/_send_notice.html.erb:13
msgid ""
"Your company address is not complete. You can complete it in %"
"{settings_link}."
msgstr "회사 주소 설정이 완료되지 않았습니다. {settings_link} 에서 설정을 완료할 수 있습니다. "

#: app/views/invoices/display_invoice_simply.html.erb:15
msgid "Click %{link} to pay this invoice now."
msgstr "지금 인보이스를 결제하시려면 이곳 %{link} 을 클릭하십시오."

#: app/views/invoices/display_invoice_simply.html.erb:15
#: app/views/invoices/display_invoice_simply.html.erb:22
msgid "here"
msgstr "여기"

#: app/views/invoices/display_invoice_simply.html.erb:22
msgid ""
"This invoice is out of date and has been replaced by a new one. Click %"
"{link} to view the new invoice."
msgstr "인보이스의 유효기간이 지나서 새로운 인보이스로 대체되었습니다. 새로운 인보이스를 확인하시려면 이곳 %{link}을 클릭하십시오."

#: app/views/invoices/_line_item.html.erb:31
#: app/views/invoices/_line_item.html.erb:33
msgid "delete line"
msgstr "라인 삭제"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:15
msgid "Mark as sent"
msgstr "전송으로 표시"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:23
msgid "Preview customer copy"
msgstr "고객 사본 미리보기"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:29
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:31
msgid "Record a payment"
msgstr "결제 기록"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:40
msgid "Delete this invoice"
msgstr "인보이스 삭제"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:43
msgid "Allowed Online<br/> Payment Method"
msgstr "결제"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:10
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:14
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:20
msgid "reload"
msgstr "새로고침"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.html.erb:14
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.plain.erb:3
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.erb:14
msgid ""
"To accept or decline this invitation and view the data of %{name} you will "
"need to register for an account at Billing Boss by clicking on this link "
"below:"
msgstr "초대를 수락 또는 거절하려면 "

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.html.erb:16
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.plain.erb:5
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.erb:16
msgid "Join Billing Boss Now"
msgstr "Billing Boss 가입"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.html.erb:32
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.plain.erb:7
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.erb:32
msgid ""
"If you cannot click on the link provided, please copy the link %{link} to "
"your browser and try again."
msgstr "제공되는 링크를 클릭할 수 없으시면 귀하의 브라우저로  링크 %{link} 를 복사하고 다시 시도하십시오."

#: app/views/referral/_form.html.erb:7
msgid "Your name"
msgstr "귀하의 이름"

#: app/views/referral/_form.html.erb:11
msgid "Your e-mail"
msgstr "귀하의 이메일"

#: app/views/referral/_form.html.erb:20
msgid "Friend's name"
msgstr "친구 이름"

#: app/views/referral/_form.html.erb:24
msgid "Friend's e-mail"
msgstr "친구 이메일"

#: app/views/referral/_form.html.erb:38
msgid "Send invitations!"
msgstr "초대장 전송!"

#: app/views/referral/_form.html.erb:45
msgid "Please type the code you see into the box below it"
msgstr "박스 아래를 참조하여 코드를 입력하시오."

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:1
msgid ""
"Thank you for helping to spread the word about Billing Boss. Your "
"invitations have been sent."
msgstr "Billing Boss에 대해 홍보해 주셔서 감사합니다. 귀하의 초대장이 전송되었습니다."

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:3
msgid ""
"For each referral you send, you will get an extra entry in the contest, up "
"to a maximum of 25 entries."
msgstr "당신이 보낸 모든 추천서는 최대 25개까지 경연 대회에 참여할 수 있는 입장권을 받을 것입니다."

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:7
msgid "Learn how to make invoicing easy."
msgstr "쉬운 인보이스 발행에 대해 알아봅니다."

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:7
msgid "Take a Tour"
msgstr "둘러보기"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:10
msgid "login_link|Log in"
msgstr "로그인"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:11
msgid "signup_link|sign up"
msgstr "회원가입"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:12
msgid "%{login_link} or %{signup_link} to Billing Boss now."
msgstr "지금 Billing Boss에 %{login_link} 또는 %{signup_link}"

#: app/views/referral/accepted_external_main.html.erb:28
msgid "Referral"
msgstr "추천장"

#: app/views/feedback/_form.html.erb:4
msgid "Please use this form to send us feedback on this site."
msgstr "이 사이트에 대한 귀하의 문의를 다음 양식을 이용하여 보내주십시오."

#: app/views/feedback/_form.html.erb:4
msgid ""
"If you are reporting a bug or malfunction, please be descriptive in the "
"nature of the problem and how you got it, so we can reproduce and fix it as "
"soon as possible."
msgstr ""
"버그나 기능 불량에 대한 보고를 하실때는 문제가 어떻게 발생했는지 문제에 대한 설명을 해주십시오. 그럼 가능한 빠른 시일내로 수정하거나 "
"새로 만들도록 하겠습니다."

#: app/views/feedback/_form.html.erb:6
msgid "Your Name (optional):"
msgstr "귀하의 이름 (추가사항):"

#: app/views/feedback/_form.html.erb:10
msgid "Your email address (must be provided if you want a response):"
msgstr "귀하의 이메일 주소 (회신을 원하시면 필히 작성해야 합니다):"

#: app/views/feedback/_form.html.erb:14
msgid "Your message:"
msgstr "귀하의 메시지:"

#: app/views/feedback/_accepted.html.erb:1
msgid "Your feedback has been accepted. Thank you."
msgstr "귀하의 문의가 받아들여졌습니다. 감사합니다."

#: app/views/offers/index.html.erb:1
msgid "Listing offers"
msgstr "신청 등록"

#: app/views/offers/index.html.erb:6 app/views/invitations/index.html.erb:6
msgid "For"
msgstr "를 위한"

#: app/views/contest/signup.html.erb:38
msgid ""
"As a registered user (%{name}), you have already been entered to the Build "
"Your Business Sweepstakes."
msgstr "등록된 사용자 (%{name}) 로써 당신은 이미 당신의 사업 경품 구축에 참여하였습니다."

#: app/views/contest/signup.html.erb:40
msgid "You can increase your chances to win by %{referring_friends_link}"
msgstr "당신은 %{referring_friends_link}에 의해 우승 확율을 높일 수 있습니다."

#: app/views/contest/signup.html.erb:41
msgid "Back to Billing Boss >>"
msgstr "Billing Boss로 돌아가기"

#: app/views/contest/tell_a_friend.html.erb:19
msgid "Increase your chances to WIN*"
msgstr "귀하의 우승 확율 증가"

#: app/views/contest/tell_a_friend.html.erb:33
msgid "Contest Rules"
msgstr "경연 대회 규칙"

#: app/views/contest/tell_a_friend.html.erb:34
msgid "* See %{contest_rules_link}"
msgstr "* %{contest_rules_link} 보시오"

#: app/views/contest/winners.html.erb:31
msgid ""
"Congratulations to the following winners in the Build your Business Contest:"
msgstr "귀하의 사업 경연 대회 구축에서 다음의 우승자들을 축하합니다:"

#: app/views/bounce_mailer/forward_bounce.text.html.erb:1
msgid ""
"We were unable to deliver invoice #%{invoice_num}.  Please check the "
"recipient's email address %{sent_to} to make sure it is correct."
msgstr ""
"귀하의 인보이스를 %{invoice_num} 전달할 수 없습니다. 수신자의 이메일 주소가 %{sent_to} 정확한지 확인해 주십시오."

#: app/views/bounce_mailer/forward_bounce.text.html.erb:2
msgid ""
"It may be necessary to send this invoice directly from your own email "
"account, as the message may have been rejected by a spam filter."
msgstr "인보이스가 스팸 필터에 의해 거부될 수 있으므로 귀하 본인의 이메일로 직접 보내십시오."

#: app/views/session/redirect.html.erb:1
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시만 기다려주십시오..."

#: app/views/session/simply/logged_on.html.erb:3
#: app/views/session/logged_on.html.erb:20
msgid "You have been logged on."
msgstr "로그인되었습니다."

#: app/views/session/simply/logged_on.html.erb:4
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: app/views/session/mobile/new.html.erb:7
msgid "Existing User"
msgstr "기존 사용자"

#: app/views/session/mobile/new.html.erb:20
msgid "Please enter your email address and password if you have an account"
msgstr "계정을 가지고 있는 경우에는 이메일 주소와 패스워드를 입력하십시오."

#: app/views/session/mobile/new.html.erb:23
msgid "Remember me:"
msgstr "내 정보 기억하기:"

#: app/views/session/mobile/new.html.erb:26
msgid "New account"
msgstr "신규 계정"

#: app/views/invitations/index.html.erb:1
msgid "Listing invitations"
msgstr "초대 리스트"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:31
msgid "invite"
msgstr "초대"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:32
msgid ""
"You can send an %{invite} to your bookkeeper or accountant.  Your bookkeeper "
"or accountant will receive an email containing instruction on how to sign up "
"for Billing Boss.  Once they sign up, they will obtain access to a read-only "
"view of your invoicing data."
msgstr ""
"당신은 당신의 부기 계원 또는 회계사에게 %{invite}를 보낼 수 있습니다. 귀하의 부기 계원 또는 회계사는 Billing Boss "
"회원 가입 방법이 포함된 지침서를 이메일로 수신할 것입니다. 가입하면 귀하의 인보이스 데이터에 대해 오직 읽기 권한을 갖고 데이터를 "
"확인할 것입니다."

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:34
msgid "List of people who currently have access to your invoicing data"
msgstr "현재 귀하의 인보이스 데이터에 접근할 수 있는 사람들의 리스트"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:46
msgid "Stop Sharing Data"
msgstr "데이터 공유 중단"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:47
msgid ""
"Warning! This action cannot be undone. Do you wish to delete this person's "
"access to view your invoicing data?"
msgstr "경고! 이 작업은 취소할 수 없습니다. 이 사람의 귀하의 인보이스 데이터 보기 권한을 삭제하시겠습니까? "

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:56
msgid "Invitations"
msgstr "초대"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:60
msgid "Sent Date"
msgstr "보낸 날짜"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:74
msgid "Cancel this invitation?"
msgstr "초대를 취소하시겠습니까?"

#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:121
msgid "Send email invitation to share data"
msgstr "데이터 공유를 위한 이메일 초대장 전송"

#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:16
msgid "Hire"
msgstr "고용"

#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:17
msgid "Bookkeeper List"
msgstr "경리 리스트"

#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:27
msgid "Bookkeeper"
msgstr "경리"

#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:42
msgid "Contact Name:"
msgstr "담당자 이름"

#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:1 app/views/bookkeepers/new.html.erb:1
msgid "not currently implemented"
msgstr "현재 이행할 수 없습니다."

#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:4
msgid "Editing bookkeeper"
msgstr "부기 편집"

#: app/views/bookkeepers/new.html.erb:4
msgid "New bookkeeper"
msgstr "신규 부기"

#: app/views/profiles/_time_zone_select.html.erb:1
msgid "Time zone"
msgstr "시간대"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:35
msgid "How did you hear about Billing Boss?"
msgstr "Billing Boss에 대해 어떻게 접하셨습니까?"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:52
msgid "Venture One ID:"
msgstr "벤쳐 하나의 아이디:"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:58
msgid "Set up your business address"
msgstr "귀하의 회사 주소를 작성하십시오."

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:61
msgid ""
"Please enter your company addressing information. All data entered here will "
"be displayed on all your invoices."
msgstr "귀하의 회사 주소 정보를 입력해 주십시오. 이곳에 작성되는 모든 데이터는 당신의 모든 인보이스에서 사용됩니다."

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:69
msgid "Business name:%{name}"
msgstr "사업 이름: %{name}"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:73
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:121
msgid "Contact name:"
msgstr "담당자 이름"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:77
msgid "Address 1:%{address}"
msgstr "주소 1:%{address}"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:85
msgid "City:%{city}"
msgstr "시:%{city}"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:89
msgid "Country:%{country}"
msgstr "국가:%{country}"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:111
msgid "Time zone:"
msgstr "시간대:"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:123
msgid ""
"Default message to be used on invoices. You can put your tax number here if "
"applicable."
msgstr "인보이스에서 기본 메시지를 사용할 수 있습니다. 해당하는 경우 이곳에 귀하의 세금 번호를 입력할 수 있습니다."

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:128
#, fuzzy
msgid "Default message to be used on quotes."
msgstr "인보이스에서 사용되는 기본 메시지:"

#: app/views/profiles/edit.html.erb:41
msgid "Business Information"
msgstr "비지니스 정보"

#: app/views/profiles/edit.html.erb:47
msgid "Company Logo"
msgstr "회사 로고"

#: app/views/profiles/edit.html.erb:50
msgid "Communications"
msgstr "커뮤니케이션"

#: app/views/profiles/edit.html.erb:84
msgid "Save and Continue"
msgstr "저장하고 계속하기"

#: app/views/profiles/_form_user_communications.html.erb:8
msgid "Subscribe to Billing Boss!"
msgstr "Billing Boss 구독!"

#: app/views/profiles/_form_user_communications.html.erb:15
msgid "Sign me up to receive Billing Boss email updates"
msgstr "Billing Boss 이메일 업데이트를 받으시려면 로그인을 하십시오."

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:110
msgid "Company address"
msgstr "회사 주소"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:117
msgid "Business name:"
msgstr "사업 이름"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:156
msgid "Default message to be used on invoices:"
msgstr "인보이스에서 사용되는 기본 메시지:"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:160
#, fuzzy
msgid "Default message to be used on quotes:"
msgstr "인보이스에서 사용되는 기본 메시지:"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:169
msgid "Tax Settings"
msgstr "세금 설정"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:174
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:113
msgid "My company charges taxes"
msgstr "우리 회사는 세금을 납부합니다."

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:180
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:118
msgid "Use the official tax values for my province"
msgstr "주에 대한 공식적인 세금 값을 사용"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:182
msgid "Tax 1 Name"
msgstr "세금 1 이름"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:186
msgid "Tax 1 Rate in %"
msgstr "세금 1 비율 %"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:190
msgid "Tax 2 Name"
msgstr "세금 2 이름"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:194
msgid "Tax 2 Rate in %"
msgstr "세금 2 비율  %"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:203
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:157
msgid "Calculate discount before tax"
msgstr "세금전의 할인 계산"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:207
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:162
msgid "Include GST in taxable amount"
msgstr ""

#: app/views/profiles/mobile/_known_country.html.erb:1
#: app/views/profiles/_known_country.html.erb:1
msgid "%{state_prompt}:%{mandatory_placeholder}"
msgstr "%{state_prompt}:%{mandatory_placeholder}"

#: app/views/profiles/mobile/_known_country.html.erb:5
#: app/views/profiles/_known_country.html.erb:6
msgid "%{postalcode_prompt}:%{mandatory_placeholder}"
msgstr "%{postalcode_prompt}:%{mandatory_placeholder}"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:9
msgid "Upload a logo"
msgstr "로고 업로드"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:11
msgid "You can upload your company logo that will be shown on your invoices:"
msgstr "인보이스에 표시될 회사 로고를 업로드하실 수 있습니다."

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:14
msgid "Current logo:"
msgstr "현재 로고:"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:20
msgid "Delete logo"
msgstr "로고 삭제"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:24
msgid "Upload New Logo:"
msgstr "새 로고 업로드"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:26
msgid ""
"(jpg, gif, png files accepted). Maximum size: 500x150 pixels, 1 megabyte"
msgstr "(jpg, gif, png 파일들만 허용됩니다). 최대 크기: 500x150 픽셀, 1메가바이드"

#: app/views/profiles/_other.html.erb:1
msgid "Please indicate where you heard about Billing Boss."
msgstr "어디서 Billing Boss에 대해 들었는지를 기술하십시오."

#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:102
msgid "Set up your tax settings"
msgstr "귀하의 세금 설정을 설정하십시오."

#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:104
msgid ""
"If you collect taxes, please enter them here. They will be included on all "
"your new invoices (changing a tax setting here will not affect previously "
"saved invoices)."
msgstr ""
"당신이 세금을 징수한다면 이곳에 입력하여 주십시오. 세금은 귀하의 모든 신규 인보이스에 포함될 것입니다(이곳에서 수행한 세금 설정 변경은 "
"이전에 저장한 인보이스에 영향을 주지 않습니다)."

#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:133
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:147
msgid "Rate in %"
msgstr "비율 %"

#: app/views/profiles/_accountantbookkeeper.html.erb:1
msgid ""
"We'd like to personally thank the Accountant or Bookkeeper that told you "
"about us. Please tell us their name. (optional)"
msgstr "당신에게 말해준 회계사 또는 부기 계원에게 개인적으로 감사를 표시하고 싶습니다. 그들의 이름을 말씀해주십시오. (옵션)"

#: app/views/rac_contest/login.html.erb:46
msgid ""
"If you already have a Billing Boss account, simply fill in your e-mail and "
"password."
msgstr "이미 Billing Boss 계정이 존재하면 당신의 이메일과 패스워드를 입력하십시오."

#: lib/country_select_options_override.rb:7
msgid "Andorra"
msgstr "안도라"

#: lib/country_select_options_override.rb:8
msgid "Afghanistan"
msgstr "아프가니스탄"

#: lib/country_select_options_override.rb:9
msgid "Aland Islands"
msgstr "케이만 제도"

#: lib/country_select_options_override.rb:10
msgid "Albania"
msgstr "알바니아"

#: lib/country_select_options_override.rb:11
msgid "Algeria"
msgstr "알제리"

#: lib/country_select_options_override.rb:13
msgid "Angola"
msgstr "앙골라"

#: lib/country_select_options_override.rb:14
msgid "Anguilla"
msgstr "앙귈라"

#: lib/country_select_options_override.rb:15
msgid "Antarctica"
msgstr "남극"

#: lib/country_select_options_override.rb:16
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "안티가 바부다"

#: lib/country_select_options_override.rb:17
msgid "Argentina"
msgstr "아르헨티나"

#: lib/country_select_options_override.rb:18
msgid "Armenia"
msgstr "아르메니아"

#: lib/country_select_options_override.rb:19
msgid "Aruba"
msgstr "아루바"

#: lib/country_select_options_override.rb:20
msgid "Australia"
msgstr "오스트레일리아"

#: lib/country_select_options_override.rb:21
msgid "Austria"
msgstr "오스트리아"

#: lib/country_select_options_override.rb:22
msgid "Azerbaijan"
msgstr "아제르바이잔"

#: lib/country_select_options_override.rb:23
msgid "Bahamas"
msgstr "바하마"

#: lib/country_select_options_override.rb:24
msgid "Bahrain"
msgstr "바레인"

#: lib/country_select_options_override.rb:25
msgid "Bangladesh"
msgstr "방글라데시"

#: lib/country_select_options_override.rb:26
msgid "Barbados"
msgstr "바르바도스"

#: lib/country_select_options_override.rb:27
msgid "Belarus"
msgstr "벨라루스"

#: lib/country_select_options_override.rb:28
msgid "Belgium"
msgstr "벨기에"

#: lib/country_select_options_override.rb:29
msgid "Belize"
msgstr "벨리즈"

#: lib/country_select_options_override.rb:30
msgid "Benin"
msgstr "베닌"

#: lib/country_select_options_override.rb:31
msgid "Bermuda"
msgstr "버뮤다"

#: lib/country_select_options_override.rb:32
msgid "Bhutan"
msgstr "부탄"

#: lib/country_select_options_override.rb:33
msgid "Bolivia"
msgstr "볼리비아"

#: lib/country_select_options_override.rb:34
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "보스니아 헤르체코비나"

#: lib/country_select_options_override.rb:35
msgid "Botswana"
msgstr "보츠와나"

#: lib/country_select_options_override.rb:36
msgid "Bouvet Island"
msgstr "보우벳 섬"

#: lib/country_select_options_override.rb:37
msgid "Brazil"
msgstr "브라질"

#: lib/country_select_options_override.rb:38
msgid "British Antarctic Territory"
msgstr "영국령 남극 지역"

#: lib/country_select_options_override.rb:39
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "영국령 인도양 식민지"

#: lib/country_select_options_override.rb:40
msgid "British Virgin Islands"
msgstr "영국령 버진 제도"

#: lib/country_select_options_override.rb:41
msgid "Brunei"
msgstr "브루나이 다루살람"

#: lib/country_select_options_override.rb:42
msgid "Bulgaria"
msgstr "불가리아"

#: lib/country_select_options_override.rb:43
msgid "Burkina Faso"
msgstr "부르키나 파소"

#: lib/country_select_options_override.rb:44
msgid "Burundi"
msgstr "부룬디"

#: lib/country_select_options_override.rb:45
msgid "Cambodia"
msgstr "캄보디아"

#: lib/country_select_options_override.rb:46
msgid "Cameroon"
msgstr "카메룬"

#: lib/country_select_options_override.rb:48
msgid "Canton and Enderbury Islands"
msgstr "칸톤·엔더버리 섬"

#: lib/country_select_options_override.rb:49
msgid "Cape Verde"
msgstr "케이프 베르드"

#: lib/country_select_options_override.rb:50
msgid "Cayman Islands"
msgstr "케이만 제도"

#: lib/country_select_options_override.rb:51
msgid "Central African Republic"
msgstr "중앙 아프리카 공화국"

#: lib/country_select_options_override.rb:52
msgid "Chad"
msgstr "챠드"

#: lib/country_select_options_override.rb:53
msgid "Chile"
msgstr "칠레"

#: lib/country_select_options_override.rb:54
msgid "China"
msgstr "중국"

#: lib/country_select_options_override.rb:55
msgid "Christmas Island"
msgstr "크리스마스 섬"

#: lib/country_select_options_override.rb:56
msgid "Cocos Islands"
msgstr "코코스 (킬링) 제도"

#: lib/country_select_options_override.rb:57
msgid "Colombia"
msgstr "콜롬비아"

#: lib/country_select_options_override.rb:58
msgid "Comoros"
msgstr "코모로스"

#: lib/country_select_options_override.rb:59
msgid "Congo - Brazzaville"
msgstr "콩고 - 브라자빌"

#: lib/country_select_options_override.rb:60
msgid "Congo - Kinshasa"
msgstr "콩고 - 킨샤사"

#: lib/country_select_options_override.rb:61
msgid "Cook Islands"
msgstr "쿡 제도"

#: lib/country_select_options_override.rb:62
msgid "Costa Rica"
msgstr "코스타리카"

#: lib/country_select_options_override.rb:63
msgid "Croatia"
msgstr "크로아티아"

#: lib/country_select_options_override.rb:64
msgid "Cuba"
msgstr "쿠바"

#: lib/country_select_options_override.rb:65
msgid "Cyprus"
msgstr "사이프러스"

#: lib/country_select_options_override.rb:66
msgid "Czech Republic"
msgstr "체코 공화국"

#: lib/country_select_options_override.rb:67
msgid "Denmark"
msgstr "덴마크"

#: lib/country_select_options_override.rb:68
msgid "Djibouti"
msgstr "지부티"

#: lib/country_select_options_override.rb:69
msgid "Dominica"
msgstr "도미니카"

#: lib/country_select_options_override.rb:70
msgid "Dominican Republic"
msgstr "도미니카 공화국"

#: lib/country_select_options_override.rb:71
msgid "Dronning Maud Land"
msgstr "퀸모드랜드"

#: lib/country_select_options_override.rb:72
msgid "East Timor"
msgstr "동티모르"

#: lib/country_select_options_override.rb:73
msgid "Ecuador"
msgstr "에콰도르"

#: lib/country_select_options_override.rb:74
msgid "Egypt"
msgstr "이집트"

#: lib/country_select_options_override.rb:75
msgid "El Salvador"
msgstr "엘 살바도르"

#: lib/country_select_options_override.rb:76
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "적도기니"

#: lib/country_select_options_override.rb:77
msgid "Eritrea"
msgstr "에리트리아"

#: lib/country_select_options_override.rb:78
msgid "Estonia"
msgstr "에스토니아"

#: lib/country_select_options_override.rb:79
msgid "Ethiopia"
msgstr "에티오피아"

#: lib/country_select_options_override.rb:80
#: lib/country_select_options_override.rb:81
msgid "European Union"
msgstr "유럽 연합"

#: lib/country_select_options_override.rb:82
msgid "Falkland Islands"
msgstr "포클랜드 제도 (말비나스)"

#: lib/country_select_options_override.rb:83
msgid "Faroe Islands"
msgstr "패로 제도"

#: lib/country_select_options_override.rb:84
msgid "Fiji"
msgstr "피지"

#: lib/country_select_options_override.rb:85
msgid "Finland"
msgstr "핀란드"

#: lib/country_select_options_override.rb:86
msgid "France"
msgstr "프랑스"

#: lib/country_select_options_override.rb:87
msgid "French Guiana"
msgstr "프랑스령 기아나"

#: lib/country_select_options_override.rb:88
msgid "French Polynesia"
msgstr "프랑스령 폴리네시아"

#: lib/country_select_options_override.rb:89
msgid "French Southern and Antarctic Territories"
msgstr "프랑스령 남부 및 남극 지역"

#: lib/country_select_options_override.rb:90
msgid "French Southern Territories"
msgstr "프랑스령 남 자치구역"

#: lib/country_select_options_override.rb:91
msgid "Gabon"
msgstr "가봉"

#: lib/country_select_options_override.rb:92
msgid "Gambia"
msgstr "잠비아"

#: lib/country_select_options_override.rb:94
msgid "Germany"
msgstr "독일"

#: lib/country_select_options_override.rb:95
msgid "Ghana"
msgstr "가나"

#: lib/country_select_options_override.rb:96
msgid "Gibraltar"
msgstr "지브롤터"

#: lib/country_select_options_override.rb:97
msgid "Greece"
msgstr "그리스"

#: lib/country_select_options_override.rb:98
msgid "Greenland"
msgstr "그린랜드"

#: lib/country_select_options_override.rb:99
msgid "Grenada"
msgstr "그레나다"

#: lib/country_select_options_override.rb:100
msgid "Guadeloupe"
msgstr "과달루프"

#: lib/country_select_options_override.rb:102
msgid "Guatemala"
msgstr "과테말라"

#: lib/country_select_options_override.rb:103
msgid "Guernsey"
msgstr "건지섬"

#: lib/country_select_options_override.rb:104
msgid "Guinea"
msgstr "기니"

#: lib/country_select_options_override.rb:105
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "기니비사우"

#: lib/country_select_options_override.rb:106
msgid "Guyana"
msgstr "가이아나"

#: lib/country_select_options_override.rb:107
msgid "Haiti"
msgstr "하이티"

#: lib/country_select_options_override.rb:108
msgid "Heard Island and McDonald Islands"
msgstr "허드 맥도널드 제도"

#: lib/country_select_options_override.rb:109
msgid "Honduras"
msgstr "혼두라스"

#: lib/country_select_options_override.rb:110
msgid "Hong Kong"
msgstr "홍콩"

#: lib/country_select_options_override.rb:111
msgid "Hong Kong SAR China"
msgstr "홍콩, 중국의 특별 자치 구역"

#: lib/country_select_options_override.rb:112
msgid "Hungary"
msgstr "헝가리"

#: lib/country_select_options_override.rb:113
msgid "Iceland"
msgstr "아이슬랜드"

#: lib/country_select_options_override.rb:114
msgid "India"
msgstr "인도"

#: lib/country_select_options_override.rb:115
msgid "Indonesia"
msgstr "인도네시아"

#: lib/country_select_options_override.rb:116
msgid "Iran"
msgstr "이란 이슬람 공화국"

#: lib/country_select_options_override.rb:117
msgid "Iraq"
msgstr "이라크"

#: lib/country_select_options_override.rb:118
msgid "Ireland"
msgstr "아일랜드"

#: lib/country_select_options_override.rb:119
msgid "Isle of Man"
msgstr "맨섬"

#: lib/country_select_options_override.rb:120
msgid "Israel"
msgstr "이스라엘"

#: lib/country_select_options_override.rb:121
msgid "Italy"
msgstr "이탈리아"

#: lib/country_select_options_override.rb:122
msgid "Ivory Coast"
msgstr "코트디부아르"

#: lib/country_select_options_override.rb:123
msgid "Jamaica"
msgstr "자메이카"

#: lib/country_select_options_override.rb:124
msgid "Japan"
msgstr "일본"

#: lib/country_select_options_override.rb:125
msgid "Jersey"
msgstr "저지섬"

#: lib/country_select_options_override.rb:126
msgid "Johnston Island"
msgstr "존스턴 섬"

#: lib/country_select_options_override.rb:127
msgid "Jordan"
msgstr "요르단"

#: lib/country_select_options_override.rb:128
msgid "Kazakhstan"
msgstr "카자흐스탄"

#: lib/country_select_options_override.rb:129
msgid "Kenya"
msgstr "케냐"

#: lib/country_select_options_override.rb:130
msgid "Kiribati"
msgstr "키리바티"

#: lib/country_select_options_override.rb:131
msgid "Kuwait"
msgstr "쿠웨이트"

#: lib/country_select_options_override.rb:132
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "키르기즈스탄"

#: lib/country_select_options_override.rb:133
msgid "Laos"
msgstr "라오스"

#: lib/country_select_options_override.rb:134
msgid "Latvia"
msgstr "라트비아"

#: lib/country_select_options_override.rb:135
msgid "Lebanon"
msgstr "레바논"

#: lib/country_select_options_override.rb:136
msgid "Lesotho"
msgstr "레소토"

#: lib/country_select_options_override.rb:137
msgid "Liberia"
msgstr "라이베리아"

#: lib/country_select_options_override.rb:138
msgid "Libya"
msgstr "리비아"

#: lib/country_select_options_override.rb:139
msgid "Liechtenstein"
msgstr "리히텐슈타인"

#: lib/country_select_options_override.rb:140
msgid "Lithuania"
msgstr "리투아니아"

#: lib/country_select_options_override.rb:141
msgid "Luxembourg"
msgstr "룩셈부르크"

#: lib/country_select_options_override.rb:142
msgid "Macau"
msgstr "마카오"

#: lib/country_select_options_override.rb:143
msgid "Macau SAR China"
msgstr "중화인민공화국"

#: lib/country_select_options_override.rb:144
msgid "Macedonia"
msgstr "마케도니아, 전 유고슬라비아 공화국"

#: lib/country_select_options_override.rb:145
msgid "Madagascar"
msgstr "마다가스카르"

#: lib/country_select_options_override.rb:146
msgid "Malawi"
msgstr "말라위"

#: lib/country_select_options_override.rb:147
msgid "Malaysia"
msgstr "말레이시아"

#: lib/country_select_options_override.rb:148
msgid "Maldives"
msgstr "몰디브"

#: lib/country_select_options_override.rb:149
msgid "Mali"
msgstr "말리"

#: lib/country_select_options_override.rb:150
msgid "Malta"
msgstr "몰타"

#: lib/country_select_options_override.rb:152
msgid "Martinique"
msgstr "마르띠니크"

#: lib/country_select_options_override.rb:153
msgid "Mauritania"
msgstr "모리타니아"

#: lib/country_select_options_override.rb:154
msgid "Mauritius"
msgstr "모리셔스"

#: lib/country_select_options_override.rb:155
msgid "Mayotte"
msgstr "마요트"

#: lib/country_select_options_override.rb:156
msgid "Mexico"
msgstr "멕시코"

#: lib/country_select_options_override.rb:157
msgid "Micronesia"
msgstr "미크로네시아 연방"

#: lib/country_select_options_override.rb:158
msgid "Midway Islands"
msgstr "미드웨이 제도"

#: lib/country_select_options_override.rb:159
msgid "Moldova"
msgstr "몰도바"

#: lib/country_select_options_override.rb:160
msgid "Monaco"
msgstr "모나코"

#: lib/country_select_options_override.rb:161
msgid "Mongolia"
msgstr "몽골라"

#: lib/country_select_options_override.rb:162
msgid "Montenegro"
msgstr "몬테네그로"

#: lib/country_select_options_override.rb:163
msgid "Montserrat"
msgstr "몽세라트"

#: lib/country_select_options_override.rb:164
msgid "Morocco"
msgstr "모로코"

#: lib/country_select_options_override.rb:165
msgid "Mozambique"
msgstr "모잠비크"

#: lib/country_select_options_override.rb:166
msgid "Myanmar"
msgstr "미얀마"

#: lib/country_select_options_override.rb:167
msgid "Namibia"
msgstr "나미비아"

#: lib/country_select_options_override.rb:168
msgid "Nauru"
msgstr "나우루"

#: lib/country_select_options_override.rb:169
msgid "Nepal"
msgstr "네팔"

#: lib/country_select_options_override.rb:170
msgid "Netherlands"
msgstr "네덜란드"

#: lib/country_select_options_override.rb:171
msgid "Netherlands Antilles"
msgstr "네덜란드령 앤틸레스 열도"

#: lib/country_select_options_override.rb:172
msgid "Neutral Zone"
msgstr "중립지대"

#: lib/country_select_options_override.rb:173
msgid "New Caledonia"
msgstr "뉴 칼레도니아"

#: lib/country_select_options_override.rb:174
msgid "New Zealand"
msgstr "뉴질랜드"

#: lib/country_select_options_override.rb:175
msgid "Nicaragua"
msgstr "니카라과"

#: lib/country_select_options_override.rb:176
msgid "Niger"
msgstr "니제르"

#: lib/country_select_options_override.rb:177
msgid "Nigeria"
msgstr "나이지리아"

#: lib/country_select_options_override.rb:178
msgid "Niue"
msgstr "니우에"

#: lib/country_select_options_override.rb:179
msgid "Norfolk Island"
msgstr "노퍽 섬"

#: lib/country_select_options_override.rb:180
msgid "North Korea"
msgstr "대한민국"

#: lib/country_select_options_override.rb:181
msgid "North Vietnam"
msgstr "북베트남"

#: lib/country_select_options_override.rb:183
msgid "Norway"
msgstr "노르웨이"

#: lib/country_select_options_override.rb:184
msgid "Oman"
msgstr "오만"

#: lib/country_select_options_override.rb:185
msgid "Outlying Oceania"
msgstr "오세아니아"

#: lib/country_select_options_override.rb:186
msgid "Pacific Islands Trust Territory"
msgstr "태평양 섬(신탁통치지역)"

#: lib/country_select_options_override.rb:187
msgid "Pakistan"
msgstr "파키스탄"

#: lib/country_select_options_override.rb:189
msgid "Palestinian Territory"
msgstr "팔레스타인 자치 구역"

#: lib/country_select_options_override.rb:190
msgid "Panama"
msgstr "파나마"

#: lib/country_select_options_override.rb:191
msgid "Panama Canal Zone"
msgstr "파나마 운하지대"

#: lib/country_select_options_override.rb:192
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "파푸아뉴기니"

#: lib/country_select_options_override.rb:193
msgid "Paraguay"
msgstr "파라과이"

#: lib/country_select_options_override.rb:194
msgid "People's Democratic Republic of Yemen"
msgstr "예멘 인민민주공화국"

#: lib/country_select_options_override.rb:195
msgid "Peru"
msgstr "페루"

#: lib/country_select_options_override.rb:196
msgid "Philippines"
msgstr "필리핀"

#: lib/country_select_options_override.rb:197
msgid "Pitcairn"
msgstr "피트케언"

#: lib/country_select_options_override.rb:198
msgid "Poland"
msgstr "폴란드"

#: lib/country_select_options_override.rb:199
msgid "Portugal"
msgstr "포르투갈"

#: lib/country_select_options_override.rb:201
msgid "Qatar"
msgstr "카타르"

#: lib/country_select_options_override.rb:202
msgid "Reunion"
msgstr "레위니옹"

#: lib/country_select_options_override.rb:203
msgid "Romania"
msgstr "루마니아"

#: lib/country_select_options_override.rb:204
msgid "Russia"
msgstr "러시아"

#: lib/country_select_options_override.rb:205
msgid "Rwanda"
msgstr "르완다"

#: lib/country_select_options_override.rb:206
msgid "Saint Barthélemy"
msgstr "쌩 바르텔레미"

#: lib/country_select_options_override.rb:207
msgid "Saint Helena"
msgstr "세인트 헬레나"

#: lib/country_select_options_override.rb:208
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr "세인트 키츠·네비스"

#: lib/country_select_options_override.rb:209
msgid "Saint Lucia"
msgstr "세인트 루시아"

#: lib/country_select_options_override.rb:210
msgid "Saint Martin"
msgstr "쌩 마르텡 (프랑스령)"

#: lib/country_select_options_override.rb:211
msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr "쌩 피에르·미켈론"

#: lib/country_select_options_override.rb:212
msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
msgstr "세인트 빈센트·그레나다인즈"

#: lib/country_select_options_override.rb:213
msgid "Samoa"
msgstr "사모아"

#: lib/country_select_options_override.rb:214
msgid "San Marino"
msgstr "산마리노"

#: lib/country_select_options_override.rb:215
msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr "상투메·프린시페"

#: lib/country_select_options_override.rb:216
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "사우디아라비아"

#: lib/country_select_options_override.rb:217
msgid "Senegal"
msgstr "세네갈"

#: lib/country_select_options_override.rb:218
msgid "Serbia"
msgstr "세르비아"

#: lib/country_select_options_override.rb:219
msgid "Serbia and Montenegro"
msgstr "세르비아·몬테네그로"

#: lib/country_select_options_override.rb:220
msgid "Seychelles"
msgstr "세이셸"

#: lib/country_select_options_override.rb:221
msgid "Sierra Leone"
msgstr "시에라리온"

#: lib/country_select_options_override.rb:222
msgid "Singapore"
msgstr "싱가포르"

#: lib/country_select_options_override.rb:223
msgid "Slovakia"
msgstr "슬로바키아"

#: lib/country_select_options_override.rb:224
msgid "Slovenia"
msgstr "슬로베니아"

#: lib/country_select_options_override.rb:225
msgid "Solomon Islands"
msgstr "솔로몬 제도"

#: lib/country_select_options_override.rb:226
msgid "Somalia"
msgstr "소말리아"

#: lib/country_select_options_override.rb:227
msgid "South Africa"
msgstr "남아프리카"

#: lib/country_select_options_override.rb:228
msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands"
msgstr "남 조지아·남 샌드위치 제도"

#: lib/country_select_options_override.rb:229
msgid "South Korea"
msgstr "대한민국"

#: lib/country_select_options_override.rb:230
msgid "Spain"
msgstr "스페인"

#: lib/country_select_options_override.rb:231
msgid "Sri Lanka"
msgstr "스리랑카"

#: lib/country_select_options_override.rb:232
msgid "Sudan"
msgstr "수단"

#: lib/country_select_options_override.rb:233
msgid "Suriname"
msgstr "수리남"

#: lib/country_select_options_override.rb:234
msgid "Svalbard and Jan Mayen"
msgstr "스발바르드 얀마이엔"

#: lib/country_select_options_override.rb:235
msgid "Swaziland"
msgstr "스와질란드"

#: lib/country_select_options_override.rb:236
msgid "Sweden"
msgstr "스웨덴"

#: lib/country_select_options_override.rb:237
msgid "Switzerland"
msgstr "스위스"

#: lib/country_select_options_override.rb:238
msgid "Syria"
msgstr "시리아"

#: lib/country_select_options_override.rb:239
msgid "Taiwan"
msgstr "타이완"

#: lib/country_select_options_override.rb:240
msgid "Tajikistan"
msgstr "타지키스탄"

#: lib/country_select_options_override.rb:241
msgid "Tanzania"
msgstr "탄자니아 연방 공화국"

#: lib/country_select_options_override.rb:242
msgid "Thailand"
msgstr "태국"

#: lib/country_select_options_override.rb:243
msgid "Togo"
msgstr "토고"

#: lib/country_select_options_override.rb:244
msgid "Tokelau"
msgstr "토켈로"

#: lib/country_select_options_override.rb:245
msgid "Tonga"
msgstr "통가"

#: lib/country_select_options_override.rb:246
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "트리니다드 토바고"

#: lib/country_select_options_override.rb:247
msgid "Tunisia"
msgstr "튀니지"

#: lib/country_select_options_override.rb:248
msgid "Turkey"
msgstr "터키"

#: lib/country_select_options_override.rb:249
msgid "Turkmenistan"
msgstr "투르크멘"

#: lib/country_select_options_override.rb:250
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "터크 스케이커스 제도"

#: lib/country_select_options_override.rb:251
msgid "Tuvalu"
msgstr "투발루"

#: lib/country_select_options_override.rb:252
msgid "U.S. Miscellaneous Pacific Islands"
msgstr "미국령 기타 태평양 섬"

#: lib/country_select_options_override.rb:253
msgid "U.S. Virgin Islands"
msgstr "버진 제도, 미국령"

#: lib/country_select_options_override.rb:254
msgid "Uganda"
msgstr "우간다"

#: lib/country_select_options_override.rb:255
msgid "Ukraine"
msgstr "우크라이나"

#: lib/country_select_options_override.rb:256
msgid "Union of Soviet Socialist Republics"
msgstr "소비에트 사회주의 공화국 연방"

#: lib/country_select_options_override.rb:257
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "아랍에미리트연합"

#: lib/country_select_options_override.rb:258
msgid "United Kingdom"
msgstr "영국"

#: lib/country_select_options_override.rb:260
msgid "United States Minor Outlying Islands"
msgstr "미국령 소군도"

#: lib/country_select_options_override.rb:261
msgid "Uruguay"
msgstr "우루과이"

#: lib/country_select_options_override.rb:262
msgid "Uzbekistan"
msgstr "우즈베키스탄"

#: lib/country_select_options_override.rb:263
msgid "Vanuatu"
msgstr "바누아투"

#: lib/country_select_options_override.rb:264
msgid "Vatican"
msgstr "바티칸 시티"

#: lib/country_select_options_override.rb:265
msgid "Venezuela"
msgstr "베네수엘라"

#: lib/country_select_options_override.rb:266
msgid "Vietnam"
msgstr "베트남"

#: lib/country_select_options_override.rb:267
msgid "Wake Island"
msgstr "웨이크 제도"

#: lib/country_select_options_override.rb:268
msgid "Wallis and Futuna"
msgstr "왈리스 후투나"

#: lib/country_select_options_override.rb:269
msgid "Western Sahara"
msgstr "서부 사하라"

#: lib/country_select_options_override.rb:270
msgid "Yemen"
msgstr "예멘"

#: lib/country_select_options_override.rb:271
msgid "Zambia"
msgstr "잠비아"

#: lib/country_select_options_override.rb:272
msgid "Zimbabwe"
msgstr "짐바브웨"

#: lib/country_select_options_override.rb:273
msgid "Unknown or Invalid Region"
msgstr "알 수없는 영역"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Buenos Aires"
msgstr "부에노스아이레스"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Catamarca"
msgstr "카타마르카 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Chaco"
msgstr "차코 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Chubut"
msgstr "추부트 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Ciudad autónoma de Buenos Aires"
msgstr "부에노스아이레스"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Córdoba"
msgstr "코르도바 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Corrientes"
msgstr "코리엔테스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Entre Ríos"
msgstr "엔트레리오스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Formosa"
msgstr "포르모사 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Jujuy"
msgstr "후후이 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Pampa"
msgstr "라팜파 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "La Rioja"
msgstr "라리오하 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Mendoza"
msgstr "멘도사 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Misiones"
msgstr "미시오네스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Neuquén"
msgstr "네우켄 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Río Negro"
msgstr "리오네그로 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Salta"
msgstr "살타 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "San Juan"
msgstr "산후안 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "San Luis"
msgstr "산루이스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Santa Cruz"
msgstr "산타크루스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Santa Fe"
msgstr "산타페 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Santiago del Estero"
msgstr "산티아고델에스테로 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Tierra del Fuego, Antártida e Islas del Atlántico Sur"
msgstr "티에라델푸에고 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Tucumán"
msgstr "투쿠만 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Australian Capital Territory"
msgstr "오스트레일리아 수도 준주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "New South Wales"
msgstr "뉴사우스웨일스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Northern Territory"
msgstr "노던 준주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Queensland"
msgstr "퀸즐랜드 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "South Australia"
msgstr "사우스오스트레일리아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Tasmania"
msgstr "태즈메이니아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Victoria"
msgstr "빅토리아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Western Australia"
msgstr "웨스턴오스트레일리아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Acre"
msgstr "아크리 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Alagoas"
msgstr "알라고아스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Amapá"
msgstr "아마파 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Amazonas"
msgstr "아마조나스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Bahia"
msgstr "바이아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Ceará"
msgstr "세아라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Distrito Federal"
msgstr "개의 연방구"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Espírito Santo"
msgstr "이스피리투산투 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Goiás"
msgstr "고이아스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Maranhão"
msgstr "마라냥 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Mato Grosso"
msgstr "마투그로수 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Mato Grosso do Sul"
msgstr "마투그로수두술 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Minas Gerais"
msgstr "미나스제라이스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Pará"
msgstr "파라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Paraíba"
msgstr "파라이바 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Paraná"
msgstr "파라나 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Pernambuco"
msgstr "페르남부쿠 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Piauí"
msgstr "피아우이 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Rio de Janeiro"
msgstr "리우데자네이루 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Rio Grande do Norte"
msgstr "히우그란지두노르치 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Rio Grande do Sul"
msgstr "히우그란지두술 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Rondônia"
msgstr "혼도니아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Roraima"
msgstr "호라이마 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Santa Catarina"
msgstr "산타카타리나 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "São Paulo"
msgstr "상파울루 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Sergipe"
msgstr "세르지피 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Tocantins"
msgstr "토칸칭스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Alberta"
msgstr "앨버타"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "British Columbia"
msgstr "브리티시컬럼비아"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Manitoba"
msgstr "매니토바"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "New Brunswick"
msgstr "뉴브런즈윅"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Newfoundland and Labrador"
msgstr "뉴펀들랜드 래브라도"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Northwest Territories"
msgstr "노스웨스트 준주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Nova Scotia"
msgstr "노바스코샤"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Nunavut"
msgstr "누나부트"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Ontario"
msgstr "온타리오"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Prince Edward Island"
msgstr "프린스에드워드아일랜드"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Quebec"
msgstr "퀘벡"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Saskatchewan"
msgstr "서스캐처원 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Yukon"
msgstr "유콘"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "Alajuela"
msgstr "알라주엘라"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "Cartago"
msgstr "카르타고"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "Guanacaste"
msgstr "구아나캐스트"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "Heredia"
msgstr "헤레디아"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "Limón"
msgstr "리몬"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "Puntarenas"
msgstr "푼타레나스"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "San José"
msgstr "산 호세"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Pinar del Río"
msgstr "피냐르 델 리오"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "La Habana"
msgstr "라 하바나"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Ciudad de La Habana"
msgstr "시우댓 데 라 하바나"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Matanzas"
msgstr "마탄자스"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Cienfuegos"
msgstr "시엔푸에고스"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Villa Clara"
msgstr "빌라 클라라"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Sancti Spíritus"
msgstr "샨티 스피릿"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Ciego de Ávila"
msgstr "시에고 데 아빌라"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Camagüey"
msgstr "카마구에이"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Las Tunas"
msgstr "라스투나"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Granma"
msgstr "그란마"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Holguín"
msgstr "올구인"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Santiago de Cuba"
msgstr "산티아고 디 쿠바"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Guantánamo"
msgstr "관타나모"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Alsace"
msgstr "알자스"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Aquitaine"
msgstr "아키텐"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Auvergne"
msgstr "오베르뉴"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Bourgogne"
msgstr "부르고뉴"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Bretagne"
msgstr "브르타뉴"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Centre"
msgstr "상트르"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Champagne-Ardenne"
msgstr "샹파뉴아르덴"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Corse"
msgstr "코르스"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Franche-Comte"
msgstr "프랑슈콩테"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Ile-de-France"
msgstr "일드프랑스"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Languedoc-Roussillon"
msgstr "랑그도크루시용"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Limousin"
msgstr "리무쟁"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Lorraine"
msgstr "로렌"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Midi-Pyrenees"
msgstr "미디피레네"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Nord-Pas-de-Calais"
msgstr "노르파드칼레"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Basse-Normandie"
msgstr "바스노르망디"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Haute-Normandie"
msgstr "오트노르망디"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Pays de la Loire"
msgstr "페이드라루아르"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Picardie"
msgstr "피카르디"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Poitou-Charentes"
msgstr "푸아투샤랑트"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Provence-Alpes-Cote d'Azur"
msgstr "프로방스알프코트다쥐르"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Rhone-Alpes"
msgstr "론알프"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Baden-Wurttemberg"
msgstr "바덴뷔르템베르크 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Bayern"
msgstr "바이에른 자유주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Berlin"
msgstr "베를린"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Brandenburg"
msgstr "브란덴부르크 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Bremen"
msgstr "브레멘 자유 한자 도시"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Hamburg"
msgstr "함부르크 자유 한자 도시"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Hessen"
msgstr "헤센 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Mecklenburg-Vorpommern"
msgstr "메클렌부르크포어포메른 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Niedersachsen"
msgstr "니더작센 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Nordrhein-Westfalen"
msgstr "노르트라인베스트팔렌 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Rhineland-Pfaltz"
msgstr "라인란트팔츠 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Saarland"
msgstr "자를란트 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Sachsen"
msgstr "작센 자유주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Sachsen-Anhalt"
msgstr "작센안할트 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Schleswig-Holstein"
msgstr "슐레스비히홀슈타인 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Thuringen"
msgstr "튀링겐 자유주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Andhra Pradesh"
msgstr "안드라프라데시 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Arunachal Pradesh"
msgstr "아루나찰프라데시 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Assam"
msgstr "아삼 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Bihar"
msgstr "비하르 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Chhattisgarh"
msgstr "차티스가르 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "New Delhi"
msgstr "델리 수도권"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Goa"
msgstr "고아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Gujarat"
msgstr "구자라트 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Haryana"
msgstr "하리아나 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Himachal Pradesh"
msgstr "히마찰프라데시 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Jammu and Kashmir"
msgstr "잠무카슈미르 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Jharkhand"
msgstr "자르칸드 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Karnataka"
msgstr "카르나타카 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Kerala"
msgstr "케랄라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Madhya Pradesh"
msgstr "마디아프라데시 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Maharashtra"
msgstr "마하라슈트라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Manipur"
msgstr "마니푸르 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Meghalaya"
msgstr "메갈라야 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Mizoram"
msgstr "미조람 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Nagaland"
msgstr "나갈랜드 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Orissa"
msgstr "오리사 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Punjab"
msgstr "펀자브 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Rajasthan"
msgstr "라자스탄 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Sikkim"
msgstr "시킴 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Tamil Nadu"
msgstr "타밀나두 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Tripura"
msgstr "트리푸라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Uttaranchal"
msgstr "우타라칸드 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Uttar Pradesh"
msgstr "우타르프라데시 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "West Bengal"
msgstr "서벵골 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Aichi"
msgstr "아이치 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Akita"
msgstr "아키타 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Aomori"
msgstr "아오모리 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Chiba"
msgstr "지바 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Ehime"
msgstr "에히메 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Fukui"
msgstr "후쿠이 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Fukuoka"
msgstr "후쿠오카 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Fukushima"
msgstr "후쿠시마 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Gifu"
msgstr "기후 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Gunma"
msgstr "군마 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Hiroshima"
msgstr "히로시마 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Hokkaidō"
msgstr "홋카이도"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Hyōgo"
msgstr "효고 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Ibaraki"
msgstr "이바라키 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Ishikawa"
msgstr "이시카와 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Iwate"
msgstr "이와테 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Kagawa"
msgstr "가가와 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Kagoshima"
msgstr "가고시마 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Kanagawa"
msgstr "가나가와 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Kōchi"
msgstr "고치 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Kumamoto"
msgstr "구마모토 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Kyoto"
msgstr "교토 부"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Mie"
msgstr "미에 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Miyagi"
msgstr "미야기 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Miyazaki"
msgstr "미야자키 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Nagano"
msgstr "나가노 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Nagasaki"
msgstr "나가사키 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Nara"
msgstr "나라 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Niigata"
msgstr "니가타 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Ōita"
msgstr "오이타 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Okayama"
msgstr "오카야마 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Okinawa"
msgstr "오키나와 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Osaka"
msgstr "오사카 부"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Saga"
msgstr "사가 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Saitama"
msgstr "사이타마 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Shiga"
msgstr "시가 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Shimane"
msgstr "시마네 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Shizuoka"
msgstr "시즈오카 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Tochigi"
msgstr "도치기 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Tokushima"
msgstr "도쿠시마 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Tokyo"
msgstr "도쿄 도"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Tottori"
msgstr "돗토리 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Toyama"
msgstr "도야마 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Wakayama"
msgstr "와카야마 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Yamagata"
msgstr "야마가타 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Yamaguchi"
msgstr "야마구치 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Yamanashi"
msgstr "야마나시 현"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Aguascalientes"
msgstr "아과스칼리엔테스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Baja California"
msgstr "바하칼리포르니아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Baja California Sur"
msgstr "바하칼리포르니아수르 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Campeche"
msgstr "캄페체 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Chiapas"
msgstr "치아파스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Chihuahua"
msgstr "치와와 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Coahuila"
msgstr "코아우일라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Colima"
msgstr "콜리마 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Durango"
msgstr "두랑고 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Guanajuato"
msgstr "과나화토 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Guerrero"
msgstr "게레로 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Hidalgo"
msgstr "이달고 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Jalisco"
msgstr "할리스코 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "México"
msgstr "멕시코 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Michoacán"
msgstr "미초아칸 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Morelos"
msgstr "모렐로스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Nayarit"
msgstr "나야리트 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Nuevo León"
msgstr "누에보레온 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Oaxaca"
msgstr "오아하카 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Puebla"
msgstr "푸에블라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Querétaro"
msgstr "케레타로 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Quintana Roo"
msgstr "킨타나로오 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "San Luis Potosí"
msgstr "산루이스포토시 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Sinaloa"
msgstr "시날로아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Sonora"
msgstr "소노라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Tabasco"
msgstr "타바스코 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Tamaulipas"
msgstr "타마울리파스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Tlaxcala"
msgstr "틀락스칼라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Veracruz"
msgstr "베라크루스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Yucatán"
msgstr "유카탄 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Zacatecas"
msgstr "사카테카스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Western Cape"
msgstr "웨스턴케이프 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Northern Cape"
msgstr "노던케이프 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Eastern Cape"
msgstr "이스턴케이프 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "KwaZulu-Natal"
msgstr "크와줄루나탈 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Free State"
msgstr "자유 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "North West"
msgstr "노스웨스트 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Gauteng"
msgstr "하우텡 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Mpumalanga"
msgstr "음푸말랑가 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Limpopo"
msgstr "림포포 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Alava"
msgstr "알라바 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Albacete"
msgstr "알바세테 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Alicante"
msgstr "알리칸테 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Almeria"
msgstr "알메리아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Asturias"
msgstr "아스투리아스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Avila"
msgstr "아빌라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Badajoz"
msgstr "바다호스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Barcelona"
msgstr "바르셀로나 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Burgos"
msgstr "부르고스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Caceres"
msgstr "카세레스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Cadiz"
msgstr "카디스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Cantabria"
msgstr "칸타브리아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Castellon"
msgstr "카스테욘 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Ceuta"
msgstr "세우타"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Ciudad Real"
msgstr "시우다드레알 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Cordoba"
msgstr "코르도바 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Cuenca"
msgstr "쿠엥카 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Girona"
msgstr "헤로나 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Granada"
msgstr "그라나다 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Guadalajara"
msgstr "과달라하라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Guipuzcoa"
msgstr "기푸스코아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Huelva"
msgstr "우엘바 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Huesca"
msgstr "우에스카 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Islas Baleares"
msgstr "발레아레스 제도"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Jaen"
msgstr "하엔 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "La Coruna"
msgstr "라코루냐 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Leon"
msgstr "레온 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Lleida"
msgstr "레리다 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Lugo"
msgstr "루고 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Madrid"
msgstr "마드리드 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Malaga"
msgstr "말라가 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Melilla"
msgstr "멜리야"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Murcia"
msgstr "무르시아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Navarra"
msgstr "나바라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Ourense"
msgstr "오렌세 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Palencia"
msgstr "팔렌시아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Palmas, Las"
msgstr "라스팔마스 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Pontevedra"
msgstr "폰테베드라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Rioja, La"
msgstr "라리오하 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Salamanda"
msgstr "살라망카 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Santa Cruz de Tenerife"
msgstr "산타크루스데테네리페 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Segovia"
msgstr "세고비아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Sevilla"
msgstr "세비야 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Soria"
msgstr "소리아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Tarragona"
msgstr "타라고나 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Teruel"
msgstr "테루엘 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Toledo"
msgstr "톨레도 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Valencia"
msgstr "발렌시아 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Valladolid"
msgstr "바야돌리드 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Vizcaya"
msgstr "비스카야 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Zamora"
msgstr "사모라 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Zaragoza"
msgstr "사라고사 주"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Abim"
msgstr "아빔"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Adjumani"
msgstr "아드주마니"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Amolatar"
msgstr "아모라타"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Amuria"
msgstr "아무리아"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Apac"
msgstr "아팍"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Arua"
msgstr "아루아"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Budaka"
msgstr "부다카"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Bugiri"
msgstr "부기리"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Bukwa"
msgstr "부크와"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Bulisa"
msgstr "부리자"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Bundibugyo"
msgstr "분디부교"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Bushenyi"
msgstr "부쉐니"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Busia"
msgstr "부시아"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Busiki"
msgstr "부시키"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Butaleja"
msgstr "부탈레자"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Dokolo"
msgstr "도콜로"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Gulu"
msgstr "굴루"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Hoima"
msgstr "호이마"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Ibanda"
msgstr "이반다"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Iganga"
msgstr "이간가"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Jinja"
msgstr "진자"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kaabong"
msgstr "카봉"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kabale"
msgstr "카발레"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kabarole"
msgstr "카바롤"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kaberamaido"
msgstr "카베라마이도"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kabingo"
msgstr "카빙고"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kalangala"
msgstr "카랑갈라"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kaliro"
msgstr "칼리로"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kampala"
msgstr "캄팔라"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kamuli"
msgstr "카물리"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kamwenge"
msgstr "캄웬지"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kanungu"
msgstr "카눙구"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kapchorwa"
msgstr "캅초르와"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kasese"
msgstr "카세세"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Katakwi"
msgstr "카타크위"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kayunga"
msgstr "카융가"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kibale"
msgstr "키발레"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kiboga"
msgstr "키보가"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kilak"
msgstr "키락"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kiruhura"
msgstr "키루후라"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kisoro"
msgstr "키소로"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kitgum"
msgstr "킷굼"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Koboko"
msgstr "코보코"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kotido"
msgstr "코티도"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kumi"
msgstr "구미"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kyenjojo"
msgstr "견조조"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Lira"
msgstr "리라"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Luwero"
msgstr "루웨로"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Manafwa"
msgstr "마나프와"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Maracha"
msgstr "마라차"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Masaka"
msgstr "마사카"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Masindi"
msgstr "마신디"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mayuge"
msgstr "마유지"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mbale"
msgstr "음발레"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mbarara"
msgstr "음바라라"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mityana"
msgstr "미티아나"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Moroto"
msgstr "모로토"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Moyo"
msgstr "모요"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mpigi"
msgstr "음피지"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mubende"
msgstr "무벤데"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mukono"
msgstr "무코노"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Nakapiripirit"
msgstr "나카피리피릿"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Nakaseke"
msgstr "나카세키"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Nakasongola"
msgstr "나카송골라"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Nebbi"
msgstr "넵비"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Ntungamo"
msgstr "은퉁가모"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Oyam"
msgstr "오얌"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Pader"
msgstr "파데르"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Pallisa"
msgstr "팔리사"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Rakai"
msgstr "라카이"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Rukungiri"
msgstr "루쿵기리"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Sembabule"
msgstr "셈바불"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Sironko"
msgstr "시론코"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Soroti"
msgstr "소로티"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Tororo"
msgstr "토로로"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Wakiso"
msgstr "와키소"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Yumbe"
msgstr "윰베"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Washington D.C."
msgstr "워싱턴 D.C."

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Anzoátegui"
msgstr "안조아테구이"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Apure"
msgstr "아푸르"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Aragua"
msgstr "아라구아"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Barinas"
msgstr "바리나스"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Bolívar"
msgstr "볼리바르"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Carabobo"
msgstr "카라보보"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Cojedes"
msgstr "코제데스"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Delta Amacuro"
msgstr "델타 아마쿠로"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Distrito Capital"
msgstr "디스트리토 캐피털"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Falcón"
msgstr "팔콘"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Guárico"
msgstr "구아리코"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Lara"
msgstr "리라"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Mérida"
msgstr "메리다"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Miranda"
msgstr "미란다"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Monagas"
msgstr "모나가스"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Nueva Esparta"
msgstr "누에바 에스파타"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Portuguesa"
msgstr "포르투구에사"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Sucre"
msgstr "에쿠아도르 수크레"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Táchira"
msgstr "타치라"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Trujillo"
msgstr "트루질로"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Vargas"
msgstr "바르가스"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Yaracuy"
msgstr "야라쿠이"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Zulia"
msgstr "줄리아"

#~ msgid "Invoice style"
#~ msgstr "인보이스 스타일"

#~ msgid "Billing Boss &copy; 2008 Sage. All rights reserved."
#~ msgstr "Billing Boss &copy; 2008 Sage. All rights reserved."

#~ msgid "ZIP code format is incorrect"
#~ msgstr "ZIP 코드를 잘못 입력하셨습니다"

#~ msgid "Postal code format is incorrect"
#~ msgstr "우편번호를 잘못 입력하셨습니다."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This quote was sent using Billing Boss – an online invoice and payment tool "
#~ "that allows small businesses to create, send and track the status of quotes "
#~ "from the same team that developed Simply Accounting. For more information, "
#~ "please visit www.billingboss.com."
#~ msgstr ""
#~ "이 인보이스는 Simply Accounting을 개발한 팀에서 중소기업을 위한 인보이스의 생성, 전송 그리고 관리를 위해 개발한 온라인 "
#~ "인보이스 및 결제 도구인  Billing Boss를 이용하여 전송되었습니다. 더 많은 정보를 원하시면 www.billingboss.com "
#~ "사이트를 방문하십시오."

#~ msgid "has already been used. Please enter a different one"
#~ msgstr "이미 사용되었습니다. 하나는 서로 다른 입력하시기 바랍니다"

#~ msgid ""
#~ "Due to previously recorded payment(s) totalling %{currency} %{amount} on "
#~ "this invoice, saving will result in a negative amount owing, which is not "
#~ "supported. Please edit the invoice to ensure a total amount equal to or "
#~ "greater than %{currency} %{amount}."
#~ msgstr ""
#~ "이 인보이스에서 응당 지불되여야 할 이전에 기록된 지불 전손 %{currency} %{amount}, 절약은 제공되지 않은 마이너스금액 "
#~ "빚을 생기게 할것이다, 전부 금액과 같거나 %{currency} %{amount} 보다 더 큰 금액을 담보하기 위해 인보이스를 "
#~ "편집하십시오."

#~ msgid "Invitation from %{name} to join Billing Boss"
#~ msgstr "%{name}으로부터 빌링보스에 가입하기 위하여 초대"

#~ msgid ""
#~ "(<small>Canadian Dollar</small>) <a href='/beanstream_help.html' "
#~ "target='new'>learn more & sign up</a>"
#~ msgstr ""
#~ "(<small>캐나다 달러</small>) <a href='/beanstream_help.html' target='new'>자세한 사항 "
#~ "& 가입</a>}"

#~ msgid "Forgot your password?"
#~ msgstr "패스워드를 잊으셨습니까?"

#~ msgid "Re-send activation"
#~ msgstr "활성화를 위한 재전송"

#~ msgid "Logged in as"
#~ msgstr "로 로그인"

#~ msgid "Not logged in"
#~ msgstr "로그인 실패"

#~ msgid "The payment gateway is unavailable at this time"
#~ msgstr "지불 시스템을 사용할 수없습니다."

#~ msgid ""
#~ "Can not change current payment from %{paytype} to %{gateway_name} at this "
#~ "time."
#~ msgstr "너는 %{paytype}에서이 시간에 %{gateway_name}에 지불 시스템을 변경할 수없습니다."

#~ msgid ""
#~ "Thanks for signing up!  Please check your e-mail to activate your account."
#~ msgstr "가입해 주셔서 감사합니다. 계정을 활성화하려면 이메일을 확인해 주십시오."

#~ msgid "Thank you!  Your account is now activated."
#~ msgstr "감사합니다! 귀하의 계정은 현재 활성화되어있습니다."

#~ msgid "We could not find a user with the email address %{login}"
#~ msgstr "우리는 %{login}이메일 어드레스를 가진 사용자를 찾을수 없었다."

#~ msgid "This password change request is invalid or has expired"
#~ msgstr "패스워드 변경 요청이 잘못되었거나 만료되었습니다."

#~ msgid "Password was changed"
#~ msgstr "패스워드가 변경되었습니다."

#~ msgid "Please enter a valid email address."
#~ msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하십시오."

#~ msgid "This account has been disabled."
#~ msgstr "이 계정은 비활성화되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "This user is already activated. To reset your password, click the 'forgot "
#~ "password' link"
#~ msgstr "이 사용자는 이미 활성화되어 있습니다. 패스워드를 재설정하려면 '패스워드 분실' 링크를 클릭하십시오. "

#~ msgid "Invalid code entered"
#~ msgstr "잘못된 코드를 입력했습니다."

#~ msgid "Logged in successfully."
#~ msgstr "성공적으로 로그인 되었습니다."

#~ msgid "Your account has been disabled."
#~ msgstr "귀하의 계정이 사용 중지되었습니다."

#~ msgid "Please enter a valid login and password."
#~ msgstr "유효한 로그인 아이디와 패스워드를 입력하십시오."

#~ msgid "You have been logged out."
#~ msgstr "로그아웃되었습니다."

#~ msgid "log out"
#~ msgstr "로그아웃"

#~ msgid "return to my data"
#~ msgstr "내 데이터로 돌아가기"

#~ msgid "Logged in as %{user} (Log out)"
#~ msgstr "%{user}로 로그인하셨습니다. (로그 아웃)"

#~ msgid "You have been invited by %{link} to join Billing Boss."
#~ msgstr "당신은 Billing Boss에 가입할 수 있도록 %{link}에게 초대받았습니다."

#~ msgid ""
#~ "This invoice was sent using Billing Boss – an online invoice and payment "
#~ "tool that allows small businesses to create, send and track the status of "
#~ "invoices from the same team that developed Simply Accounting. For more "
#~ "information, please visit %{url_link}."
#~ msgstr ""
#~ "이 인보이스는 Simply Accounting을 개발한 팀에서 중소기업을 위한 인보이스의 생성, 전송 그리고 관리를 위해 개발한 온라인 "
#~ "인보이스 및 결제 도구인  Billing Boss를 이용하여 전송되었습니다. 더 많은 정보를 원하시면 %{url_link}를 "
#~ "방문하십시오."

#~ msgid "(Where customer receipts will be sent)"
#~ msgstr "(고객 영수증을 어디로 발송합니까?)"

#~ msgid "Confirm password"
#~ msgstr "패스워 확인"

#~ msgid "Signup Key"
#~ msgstr "가입 키"

#~ msgid "Terms of Service"
#~ msgstr "서비스 약관"

#~ msgid "Privacy Policy"
#~ msgstr "개인정보 보호 정책"

#~ msgid "I accept the %{terms_of_service} and %{privacy_policy}"
#~ msgstr "나는 %{terms_of_service} 및 %{privacy_policy} 에 동의합니다."

#~ msgid "Sign me up to receive Billing Boss email updates. (it's free!)"
#~ msgstr "Billing Boss 이메일 업데이트를 받으시려면 로그인을 하십시오. (무료입니다!)"

#~ msgid "Learn more"
#~ msgstr "자세히 알아보기"

#~ msgid "Please type the code below to confirm the registration"
#~ msgstr "등록을 확인하시려면 아래 코드를 입력해 주십시오."

#~ msgid "signup"
#~ msgstr "가입"

#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "새로운 패스워드"

#~ msgid "Confirm New Password"
#~ msgstr "새로운 패스워드 확인"

#~ msgid "change password"
#~ msgstr "패스워드 변경"

#~ msgid "Back to Home"
#~ msgstr "홈으로 돌아가기"

#~ msgid ""
#~ "An email containing instructions on how to activate your account has been "
#~ "sent to %{login}. Please check your inbox. Please allow up to a few minutes "
#~ "for the email to arrive."
#~ msgstr ""
#~ "%{login}로 부터 전송된 이메일에 당신의 계정을 어떻게 활성화시키는지 지침서가 포함되어 있습니다. 당신의 메일함을 확인하십시오. 몇 "
#~ "분안에 이메일이 도착할 것입니다."

#~ msgid ""
#~ "If you have not received an email from <strong>Billing Boss</strong> on how "
#~ "to activate your account, you can have it resent by entering the email "
#~ "address you used to register and clicking <strong>Continue</strong>"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>Billing Boss</strong>로부터 당신의 계정을 어떻게 활성화 방법에 대한 이메일을 수신하지 못했다면 "
#~ "<strong>계속</strong>을 클릭하여 등록할 때 사용한 이메일 주소를 재송하여 받으실 수 있습니다. "

#~ msgid "E-mail:"
#~ msgstr "이메일:"

#~ msgid "remail activation"
#~ msgstr "확인 메일을 통한 활성화"

#~ msgid "Click here to login"
#~ msgstr "로그인을 하시려면 이곳을 클릭하십시오."

#~ msgid ""
#~ "Please enter the email address you used to register for Billing Boss and "
#~ "click <strong>Change Password</strong>"
#~ msgstr "Billing Boss 가입시 작성했던 이메일 주소를 입력하고 <strong>패스워드 변경</strong>을 클릭하십시오."

#~ msgid "enable tax @ rate|@"
#~ msgstr "@"

#~ msgid "tax %|%"
#~ msgstr "%"

#~ msgid "Invoice has no line items"
#~ msgstr "인보이스에 품목 번호가 없습니다."

#~ msgid "Record Payment"
#~ msgstr "결제 기록"

#~ msgid "Thanks for signing up for Billing Boss."
#~ msgstr "Billing Boss 회원 가입에 감사드립니다."

#~ msgid "Your Billing Boss account information is below:"
#~ msgstr "귀하의 Billing Boss 계정 정보는 아래와 같습니다."

#~ msgid ""
#~ "Visit %{url} now and create professional looking invoices quickly and easily."
#~ msgstr "지금 사이트 %{link} 를 방문하여 쉽고 빠르게 전문적인 디자인을 가진 인보이스를 만들어 보십시오."

#~ msgid "If you forgot your password, click %{link} to reset it."
#~ msgstr "패스워드를 잊으셨으면 재 설정을 위해 이 사이트 %{link}를 클릭하십시오."

#~ msgid ""
#~ "Tell your %{rec}s about Billing Boss. For every %{rec} that enters, you will "
#~ "receive an extra entry*"
#~ msgstr ""
#~ "Billing Boss에 대한 당신의 %{rec}를 말씀하십시오. 접수된 모든 %{rec}를 통해 당신은 추가 입장권을 받을 것입니다. "

#~ msgid "Tell your %{rec}s now"
#~ msgstr "지금 당신의 %{rec}를 말하시오."

#~ msgid "*Earn up to a maximum of 15 referral entries"
#~ msgstr "* 최대 15개의 추천장을 받을 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "You are receiving this e-mail because a user with this e-mail has signed up "
#~ "on our site. If you have not signed up, you may disregard this e-mail."
#~ msgstr ""
#~ "이 이메일을 소유한 사용자가 저희 사이트에 회원 가입을 했기 때문에 이 이메이을 수신하고 있습니다. 만약 당신이 회원 가입을 하지 "
#~ "않았다면 이 이메일을 무시해도 됩니다."

#~ msgid "Thanks for entering the Billing Boss Build your Business Sweepstakes."
#~ msgstr "귀하의 비지니스 번영을 위해 Billing Boss 이용에 감사드립니다."

#~ msgid ""
#~ "Visit %{link} now and create professional looking invoices quickly and "
#~ "easily."
#~ msgstr "지금 사이트 %{link} 를 방문하여 쉽고 빠르게 전문적인 디자인을 가진 인보이스를 만들어 보십시오."

#~ msgid "Increase your Chances to Win*"
#~ msgstr "귀하의 우승 확율 증가"

#~ msgid "Billing Boss - Invoicing made easy"
#~ msgstr "Billing Boss - 간편한 인보이스 발행"

#~ msgid ""
#~ ", you recently requested a password reset. To reset your password, follow "
#~ "this link:"
#~ msgstr ", 최근 패스워드 재설정을 요청했습니다. 패스워드를 재설정하려면 다음 링크를 따라가시오."

#~ msgid ""
#~ "For security reasons, this link will work only once and will expire after 24 "
#~ "hours."
#~ msgstr "보안 고려사항들로 인해 다음 링크는 한번만 운영되며 24시간 뒤에 만료됩니다."

#~ msgid ", your account has been activated."
#~ msgstr ", 귀하의 계정이 활성화되었습니다."

#~ msgid "Follow this link to login:"
#~ msgstr "로그인하시려면 다음 링크를 따라가시오:"

#~ msgid ", your account has been activated.  "
#~ msgstr ", 귀하의 계정이 활성화되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "you recently requested a password reset. To reset your password, follow this "
#~ "link:"
#~ msgstr "최근 패스워드 재설정을 요청했습니다. 패스워드를 재설정하려면 다음 링크를 따라가시오."

#~ msgid "Click here to create an account"
#~ msgstr "계정을 생성하려면 이곳을 클릭하시오."

#~ msgid "Please enter your Billing Boss e-mail and password"
#~ msgstr "Billing Boss 이메일과 패스워드를 입력하십시오."

#~ msgid "Please select %{province}"
#~ msgstr "%{province}를 선택해 주십시오."

#~ msgid "Please select %{state}"
#~ msgstr "%{state}를 선택해 주십시오."

#~ msgid "State/Province"
#~ msgstr "시/도"

#~ msgid "Postal"
#~ msgstr "우편"

#~ msgid "Please select %{state_or_province}"
#~ msgstr "%{state_or_province}를 선택해 주십시오"

#~ msgid "Put copy here."
#~ msgstr "복사본은 이곳에 있습니다."

#~ msgid "Please select "
#~ msgstr "선택하세요"

#~ msgid "New customer"
#~ msgstr "신규 고객"

#~ msgid "Use this theme:"
#~ msgstr "이 테마 사용:"

#~ msgid "Links to sections containing errors have been highlighted in orange."
#~ msgstr "오류가 포함된 섹션의 링크들은 오랜지색으로 표시되고 있습니다."

#~ msgid "Enter your bookkeeper"
#~ msgstr "귀하의 부기 계원을 입력하시오."

#~ msgid "East Germany"
#~ msgstr "동부 독일"

#~ msgid "Metropolitan France"
#~ msgstr "프랑스 본토"

#~ msgid "yes"
#~ msgstr "예"

#~ msgid "no"
#~ msgstr "아니오"

#~ msgid "Billing Boss &copy; 2009 Sage."
#~ msgstr "Billing Boss &copy; 2009 Sage."

#~ msgid "Español Français<br/>한국어 Português"
#~ msgstr "Español Français<br/>한국어 Português"

#~ msgid "See how easy it is to send online invoice. Watch a 2-minute video."
#~ msgstr "얼마나 쉽게 할 수 있는지 확인하십시오. 2분 비디오를 보십시오."

#~ msgid "Watch Demo"
#~ msgstr "데모 보기"
